[{"data": "17-07-31", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "salada": "Escarola", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "observacoes": "Informamos que os restaurantes: RU,RA e RS est\u00e3o funcionando normalmente. Adote uma caneca! ", "prato_principal": "Strogonoff  de frango", "guarnicao": "Batata frita lisa", "pts": "-"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "salada": "Salada de alface com nabo", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Banana", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "observacoes": "Informamos que os restaurantes: RU,RA e RS est\u00e3o funcionando normalmente. Adote uma caneca! ", "prato_principal": "Lingui\u00e7a de frango assada", "guarnicao": "Macarr\u00e3o ao molho ros\u00ea", "pts": "-"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "salada": "Escarola", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "observacoes": "Informamos que os restaurantes: RU,RA e RS est\u00e3o funcionando normalmente. Adote uma caneca! ", "prato_principal": "Strogonoff vegano", "guarnicao": " ", "pts": "-"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "salada": "Salada de alface com nabo", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Banana", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "observacoes": "Informamos que os restaurantes: RU,RA e RS est\u00e3o funcionando normalmente. Adote uma caneca! ", "prato_principal": "Macarr\u00e3o primavera", "guarnicao": " ", "pts": "Observa\u00e7\u00f5es:  o card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no macarr\u00e3o primavera. n\u00e3o cont\u00e9m lactose. "}}, {"data": "17-08-01", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "salada": "Alface crespa com cenoura", "suco": "Caju", "sobremesa": "Laranja", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "observacoes": "Informamos que os restaurantes: RU,RA e RS est\u00e3o funcionando normalmente. Adote uma caneca! ", "prato_principal": "Bisteca su\u00edna", "guarnicao": "Arroz com milho e ervilha", "pts": "-"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "salada": "Beterraba cozida", "suco": "Caju", "sobremesa": "Gelatinha de lim\u00e3o", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "observacoes": "Informamos que os restaurantes: RU,RA e RS est\u00e3o funcionando normalmente. Adote uma caneca! ", "prato_principal": "Isca de frango ao molho branco", "guarnicao": " PTS com abobrinha", "pts": "Observa\u00e7\u00f5es:  o card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e na isca de frango. cont\u00e9m lactose no molho branco do frango."}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "salada": "Alface crespa com cenoura", "suco": "Caju", "sobremesa": "Laranja", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "observacoes": "Informamos que os restaurantes: RU,RA e RS est\u00e3o funcionando normalmente. Adote uma caneca! ", "prato_principal": "Quibe de berinjela com cenoura", "guarnicao": " ", "pts": "Observa\u00e7\u00f5es:  o card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no quibe de berinjela com cenoura. n\u00e3o cont\u00e9m lactose. "}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "salada": "Beterraba cozida", "suco": "Caju", "sobremesa": "Gelatina de lim\u00e3o", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "observacoes": "Informamos que os restaurantes: RU,RA e RS est\u00e3o funcionando normalmente. Adote uma caneca! ", "prato_principal": "Yakisoba vegetariano", "guarnicao": " ", "pts": "Observa\u00e7\u00f5es:  o card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no yakisoba vegetariano. n\u00e3o cont\u00e9m lactose e n\u00e3o cont\u00e9m ovos."}}, {"data": "17-08-02", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "salada": "Repolho bicolor", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Banana", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "observacoes": "Informamos que os restaurantes: RU,RA e RS est\u00e3o funcionando normalmente. Adote uma caneca! ", "prato_principal": "Frango com azeitona", "guarnicao": " PTS com abobrinha seca", "pts": "Observa\u00e7\u00f5es:  o card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. "}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "salada": "Cenoura ralada", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Laranja", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "observacoes": "Informamos que os restaurantes: RU,RA e RS est\u00e3o funcionando normalmente. Adote uma caneca! ", "prato_principal": "Paleta su\u00edna com mandioca", "guarnicao": " PTS com mandioca", "pts": "Observa\u00e7\u00f5es:  o card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. "}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "salada": "Repolho bicolor", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Banana", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "observacoes": "Informamos que os restaurantes: RU,RA e RS est\u00e3o funcionando normalmente. Adote uma caneca! ", "prato_principal": "Feij\u00e3o branco com legumes", "guarnicao": " ", "pts": "Observa\u00e7\u00f5es:  o card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. "}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "salada": "Cenoura ralada", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Laranja", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "observacoes": "Informamos que os restaurantes: RU,RA e RS est\u00e3o funcionando normalmente. Adote uma caneca! ", "prato_principal": "PTS com legumes", "guarnicao": " ", "pts": "Observa\u00e7\u00f5es:  o card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. "}}, {"data": "17-08-03", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "salada": "Salada camponesa (feij\u00e3o branco, tomate e vagem)", "suco": "Acerola", "sobremesa": "Pudim de caramelo", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "observacoes": "Informamos que os restaurantes: RU,RA e RS est\u00e3o funcionando normalmente. Adote uma caneca! ", "prato_principal": "Bife acebolado", "guarnicao": "Berinjela refogada", "pts": "-"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "salada": "Batata brasileira", "suco": "Acerola", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "observacoes": "Informamos que os restaurantes: RU,RA e RS est\u00e3o funcionando normalmente. Adote uma caneca! ", "prato_principal": "Frango ao molho de laranja", "guarnicao": " PTS com cenoura", "pts": "Observa\u00e7\u00f5es:  o card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. n\u00e3o cont\u00e9m lactose. cont\u00e9m ovo na batata brasileira."}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "salada": "Salada camponesa ( feij\u00e3o branco, tomate e vagem)", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Fruta", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "observacoes": "Informamos que os restaurantes: RU,RA e RS est\u00e3o funcionando normalmente. Adote uma caneca! ", "prato_principal": "Macarr\u00e3o primavera  (repolho, piment\u00e3o e tomate)", "guarnicao": " ", "pts": "Observa\u00e7\u00f5es:  o card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no macarr\u00e3o primavera. n\u00e3o cont\u00e9m lactose. "}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "salada": "Batata", "suco": "Acerola", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "observacoes": "Informamos que os restaurantes: RU,RA e RS est\u00e3o funcionando normalmente. Adote uma caneca! ", "prato_principal": "Gr\u00e3o de bico com legumes", "guarnicao": " ", "pts": "Observa\u00e7\u00f5es:  o card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. n\u00e3o cont\u00e9m lactose."}}, {"data": "17-08-04", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "salada": "Alface com rabanete", "suco": "Manga", "sobremesa": "Laranja", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "observacoes": "Informamos que os restaurantes: RU,RA e RS est\u00e3o funcionando normalmente. Adote uma caneca! ", "prato_principal": "Carne assada", "guarnicao": " PTS com car\u00e1", "pts": "Observa\u00e7\u00f5es:  o card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. "}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "salada": "Pepino com cebola", "suco": "Manga", "sobremesa": "Laranja", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "observacoes": "Informamos que os restaurantes: RU,RA e RS est\u00e3o funcionando normalmente. Adote uma caneca! ", "prato_principal": "Bife a pizzaiolo ( queijo,tomate e or\u00e9gano)", "guarnicao": "Acelga refogada", "pts": "-"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "salada": "Alface com rabanete", "suco": "Manga", "sobremesa": "Laranja", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "observacoes": "Informamos que os restaurantes: RU,RA e RS est\u00e3o funcionando normalmente. Adote uma caneca! ", "prato_principal": "Lentilha com legumes", "guarnicao": " ", "pts": "Observa\u00e7\u00f5es:  o card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. "}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "salada": "Pepino com cebola", "suco": "Manga", "sobremesa": "Laranja", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "observacoes": "Informamos que os restaurantes: RU,RA e RS est\u00e3o funcionando normalmente. Adote uma caneca! ", "prato_principal": "Torta de aveia e soja ao molho de tomate", "guarnicao": " ", "pts": "Observa\u00e7\u00f5es:  o card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e na torta. n\u00e3o cont\u00e9m lactose. "}}]