[{"data": "2016-09-02", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no frango ao molho. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: n\u00e3o estamos servindo pts e arroz integral por problemas de fornecimento. O card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Tangerina murcott", "salada": "Vagem com couve flor", "pts": "-", "guarnicao": " ", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Frango ao molho de gengibre"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no macarr\u00e3o integral do yakisoba. N\u00e3o cont\u00e9m lactose e ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Tangerina murcott", "salada": "Vagem com couve flor", "pts": "-", "guarnicao": " ", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Yakisoba vegetariano"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e na carne mo\u00edda com milho e azeitona. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: n\u00e3o estamos servindo pts e arroz integral por problemas de fornecimento. O card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Melancia", "salada": "Agri\u00e3o", "pts": "-", "guarnicao": " ", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Ab\u00f3bora refogada"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Melancia", "salada": "Agri\u00e3o", "pts": "-", "guarnicao": " ", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Ab\u00f3bora refogada"}}, {"data": "2016-09-05", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no bife ao molho de mostarda. Cont\u00e9m lactose no bife. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: n\u00e3o estamos servindo pts e arroz integral por problemas de fornecimento. O card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Goiabada", "salada": "Alface", "pts": "-", "guarnicao": " ", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Bife ao molho de mostarda"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Goiabada", "salada": "Alface", "pts": "-", "guarnicao": " ", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Gr\u00e3o de bico com legumes"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no frango ao molho. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: n\u00e3o estamos servindo pts e arroz integral por problemas de fornecimento. Aten\u00e7\u00e3o: em 09/09 o almo\u00e7o no RU se encerrar\u00e1 \u00e0s 13:30h e o jantar iniciar\u00e1 \u00e0s 18h.", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Cenoura c/ repolho roxo", "pts": "-", "guarnicao": " ", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Frango ao molho de tomate"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS. Aten\u00e7\u00e3o: em 09/09 o almo\u00e7o no RU se encerrar\u00e1 \u00e0s 13:30h e o jantar iniciar\u00e1 \u00e0s 18h.", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Cenoura c/ repolho roxo", "pts": "-", "guarnicao": " ", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Feij\u00e3o branco c/ legumes"}}, {"data": "2016-09-16", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e na feijoada. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Molho vinagrete", "pts": "-", "guarnicao": " ", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Couve refogada"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Molho vinagrete", "pts": "-", "guarnicao": " ", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Couve refogada"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e na feijoada. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Molho vinagrete", "pts": "-", "guarnicao": " ", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Couve refogada"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Molho vinagrete", "pts": "-", "guarnicao": " ", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Couve refogada"}}, {"data": "2016-09-19", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no steak. Cont\u00e9m lactose no creme de escarola. N\u00e3o cont\u00e9m ovos.Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Alface crespa", "pts": "-", "guarnicao": " ", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Creme de escarola"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no quibe de cenoura. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose.\rObs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Alface", "pts": "-", "guarnicao": " ", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Quibe de soja com cenoura"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no cozido misto. Cont\u00e9m carne su\u00edna no cozido misto. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RU, somente hoje. O RS estar\u00e1 fechado por falta de abastecimento de \u00e1gua.", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Banana", "salada": "Acelga", "pts": "-", "guarnicao": " ", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Cozido misto"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no yakisoba. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RU. O RS estar\u00e1 fechado hoje por falta de abastecimento de \u00e1gua no local.", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Banana", "salada": "Acelga", "pts": "-", "guarnicao": " ", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Yakisoba vegetariano"}}, {"data": "2016-09-20", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e na salsicha. Cont\u00e9m tra\u00e7o de lactose na mandioquinha saut\u00e9. N\u00e3o cont\u00e9m ovos.Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Uva", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3 / laranja", "salada": "Beterraba ralada", "pts": "-", "guarnicao": " ", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Mandioquinha saut\u00e9"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Uva", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Beterraba ralada", "pts": "-", "guarnicao": " ", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Mandioquinha saut\u00ea"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o, no steak, nuggets e macarr\u00e3o com berinjela. Cont\u00e9m lactose no doce de leite. Cont\u00e9m ovos na massa do macarr\u00e3o. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Uva", "sobremesa": "Doce de leite/ doce de banana", "salada": "Escarola", "pts": "-", "guarnicao": " ", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Macarr\u00e3o com berinjela"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no quibe de berinjela. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Uva", "sobremesa": "Banana", "salada": "Escarola", "pts": "-", "guarnicao": " ", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Quibe de berinjela c/ cenoura"}}, {"data": "2016-09-21", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no frango \u00e0 portuguesa. Cont\u00e9m lactose no pudim de baunilha. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Pudim de baunilha", "salada": "Tomate com cebola", "pts": "-", "guarnicao": " ", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Frango \u00e0 portuguesa (sobrecoxa de frango, batata, piment\u00e3o e molho de tomate)"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Tomate com cebola", "pts": "-", "guarnicao": " ", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Gr\u00e3o de bico com legumes"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. Cont\u00e9m tra\u00e7os de lactose na cenoura com vagem saute\u00e9. Cont\u00e9m ovos na maionese da salada refrescante.\rObs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Salada refrescante (repolho/abacaxi/maionese/uva passas)", "pts": "-", "guarnicao": " ", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Cenoura com vagem saute\u00e9"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Repolho c/ abacaxi e passas", "pts": "-", "guarnicao": " ", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Cenoura c/ vagem"}}, {"data": "2016-09-22", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no bife ao molho de mostarda. Cont\u00e9m lactose no bife ao molho de mostrada. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Caju", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Repolho bicolor", "pts": "-", "guarnicao": " ", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Bife ao molho de mostrada"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Caju", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Repolho bicolor", "pts": "-", "guarnicao": " ", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Feij\u00e3o branco com legumes"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no frango ao molho escabeche. Cont\u00e9m lactose no arroz doce e n\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Caju", "sobremesa": "Arroz doce", "salada": "Alface com rabanete", "pts": "-", "guarnicao": " ", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Frango ao molho escabeche"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Caju", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Alface c/ rabanete", "pts": "-", "guarnicao": " ", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Gr\u00e3o de bico com legumes"}}, {"data": "2016-09-23", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. Cont\u00e9m lactose no iogurte. Cont\u00e9m ovos no prato principal. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Iogurte de morango", "salada": "Multicolor (alface, beterraba e milho verde)", "pts": "-", "guarnicao": " ", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Abobrinha refogada"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos.\rObs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Multicor (alface, beterraba e milho verde)", "pts": "-", "guarnicao": " ", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Abobrinha agridoce"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e na calabresa. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. Cont\u00e9m ovos na farofa.\rObs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Melancia", "salada": "Escarola com nabo", "pts": "-", "guarnicao": " ", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Farofa brasileira no ru e arroz de carreteiro no rs."}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Melancia", "salada": "Alface c/ nabo", "pts": "-", "guarnicao": " ", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Feij\u00e3o branco c/ legumes"}}, {"data": "2016-09-26", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o.\rN\u00e3o cont\u00e9m lactose\rcont\u00e9m ovos no bife a cubana\robs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Manga", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Escarola com nabo", "pts": "-", "guarnicao": " ", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Bife \u00e0 cubana"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no macarr\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose e ovos.", "suco": "Manga", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Escarola com nabo", "pts": "-", "guarnicao": " ", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Macarr\u00e3o integral ao sugo"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o, no macarr\u00e3o e na lingui\u00e7a de frango. Cont\u00e9m tra\u00e7os de lactose no macarr\u00e3o.\rCont\u00e9m ovos na massa do macarr\u00e3o.\rObs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Manga", "sobremesa": "Banana", "salada": "Alface com beterraba", "pts": "-", "guarnicao": " ", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Macarr\u00e3o com legumes na manteiga"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no pts ao molho branco. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Manga", "sobremesa": "Banana", "salada": "Alface com beterraba", "pts": "-", "guarnicao": " ", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Prote\u00edna de soja ao molho branco"}}, {"data": "2016-09-27", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no angu.N\u00e3o cont\u00e9m lactose.\rN\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS. N\u00e3o estamos servindo pts e arroz integral por problemas de fornecimento.", "suco": "Caju", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Acelga com abacaxi", "pts": "-", "guarnicao": " ", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Angu de fub\u00e1"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio n\u00e3o cont\u00e9m gl\u00faten, lactose e ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Caju", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Acelga com abacaxi", "pts": "-", "guarnicao": " ", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Angu de fub\u00e1"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no bife ao molho de tomate.N\u00e3o cont\u00e9m lactose e n\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS. N\u00e3o estamos servindo pts e arroz integral por problemas de fornecimento.", "suco": "Caju", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Berinjela", "pts": "-", "guarnicao": " br\u00f3colis", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Bife ao molho de tomate"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten na torta vegetariana. N\u00e3o cont\u00e9m lactose e ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Maracuja", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Berinjela", "pts": "-", "guarnicao": " br\u00f3colis", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Torta de soja e aveia ao molho de ervilha"}}, {"data": "2016-09-28", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e na carne picada com batata. N\u00e3o cont\u00e9m lactose e n\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS. N\u00e3o estamos servindo pts e arroz integral por problemas de fornecimento.", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Banana", "salada": "Beterraba", "pts": "-", "guarnicao": " ", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Carne picada com batata"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio n\u00e3o cont\u00e9m gl\u00faten, lactose e ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido apenas no RS.", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Banana", "salada": "Beterraba", "pts": "-", "guarnicao": " ", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Lentilha com legumes"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e na carne mo\u00edda \u00e1 jardineira. N\u00e3o cont\u00e9m lactose e n\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS. N\u00e3o estamos servindo arroz integral por problemas de fornecimento.", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Alface", "pts": "-", "guarnicao": " cenoura", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Couve refogada"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio n\u00e3o cont\u00e9m gl\u00faten, lactose e ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Alface", "pts": "-", "guarnicao": " cenoura", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Couve refogada"}}, {"data": "2016-09-29", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no macarr\u00e3o. Cont\u00e9m lactose no curau e no macarr\u00e3o. Cont\u00e9m ovos na massa do macarr\u00e3o. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS. N\u00e3o estamos servindo pts e arroz integral.", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Curau", "salada": "Alface com agri\u00e3o", "pts": "-", "guarnicao": " ", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Macarr\u00e3o ao molho ros\u00ea"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no macarr\u00e3o.\rN\u00e3o cont\u00eam lactose e ovos.", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Alface com agri\u00e3o", "pts": "-", "guarnicao": " ", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Macarr\u00e3o ao molho ros\u00ea"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no rol\u00ea.Cont\u00e9m lactose no curau. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS. N\u00e3o estamos servindo arroz integral por problemas de fornecimento.", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Curau/ banana/ laranja", "salada": "Batata com mostarda", "pts": " PTS com vagem", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Rol\u00ea bovino ao molho de tomate/ bife ao molho de tomate"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio n\u00e3o cont\u00e9m gl\u00faten, lactose e ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Batata com mostarda", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Lentilha com legumes"}}, {"data": "2016-09-30", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no quibe. Cont\u00e9m lactose no arroz doce. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS. N\u00e3o estamos servindo arroz integral por problemas de fornecimento.", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Arroz doce", "salada": "Cenoura com atum", "pts": "-", "guarnicao": " quiabo", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Repolho refogado"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten na torta de soja. N\u00e3o cont\u00e9m lactose e ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Cenoura ralada", "pts": "-", "guarnicao": " quiabo", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Repolho refogado"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e nos ovos mexidos. Cont\u00e9m lactose no iogurte. Cont\u00e9m ovos no prato principal. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS. N\u00e3o estamos servindo pts e arroz integral por problemas de fornecimento.", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Iogurte", "salada": "Acelga com laranja", "pts": " PTS com berinjela", "guarnicao": "Chuchu refogado", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Ovos mexidos com paio"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio n\u00e3o cont\u00e9m gl\u00faten, lactose e ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Acelga com laranja", "pts": "-", "guarnicao": "Chuchu refogado", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Chuhcu refogado"}}, {"data": "2016-10-03", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e na salsicha. Cont\u00e9m tra\u00e7os de lactose na batata saut\u00e9e. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Caju", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Repolho com beterraba", "pts": " PTS com abobrinha", "guarnicao": "Batata saut\u00e9e", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Salsicha com presunto e milho"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Caju", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Repolho c/ beterraba", "pts": "-", "guarnicao": "Batata saut\u00e9e", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Batata saut\u00ea"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e na paleta su\u00edna e no quibe. Cont\u00e9m ovos e tra\u00e7os de lactose na farofa. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Banana", "salada": "Pepino", "pts": " PTS com chuchu", "guarnicao": "Farofa de bacon e ovos/ virado de repolho", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Paleta su\u00edna ao molho de lim\u00e3o/ quibe frito"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e na torta vegetariana. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Banana", "salada": "Pepino", "pts": "-", "guarnicao": "Farofa de bacon e ovos/ virado de repolho", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Farofa de cenoura"}}, {"data": "2016-10-04", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. Cont\u00e9m tra\u00e7os de lactose no arroz caipira. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Tangerina murcote/ma\u00e7\u00e3", "salada": "Alface crespa", "pts": " PTS com batata doce", "guarnicao": "Arroz caipira", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Bife ao molho primavera"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no macarr\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Tangerina murcot", "salada": "Alface crespa", "pts": "-", "guarnicao": "Arroz caipira", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Macarr\u00e3o integral ao sugo"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o, na salsicha e no macarr\u00e3o. Cont\u00e9m tra\u00e7os de lactose no macarr\u00e3o. Cont\u00e9m ovos na composi\u00e7\u00e3o do macarr\u00e3o. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Couve com ma\u00e7\u00e3", "pts": " PTS com vagem", "guarnicao": "Macarr\u00e3o com ervas", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Salsicha ao molho de tomate"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no quibe de berinjela. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Couve com ma\u00e7\u00e3", "pts": "-", "guarnicao": "Macarr\u00e3o com ervas", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Quibe de berinjela com cenoura"}}, {"data": "2016-10-05", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Banana", "salada": "Pepino", "pts": " PTS com cenoura", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Carne ga\u00facha (charque com batata)"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Banana", "salada": "Pepino", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "PTS com legumes"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no bife. Cont\u00e9m bacon no molho do bife. Cont\u00e9m lactose no pudim. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Pudim de caramelo", "salada": "Alface com agri\u00e3o", "pts": " PTS com abobrinha", "guarnicao": "Arroz de carreteiro com carne su\u00edna (somente no ru)", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Bife \u00e0 calif\u00f3rnia"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Uva", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Alface c/ agri\u00e3o", "pts": "-", "guarnicao": "Arroz de carreteiro com carne su\u00edna (somente no ru)", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Macarr\u00e3o integral ao sugo"}}, {"data": "2016-10-06", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no frango. N\u00e3o cont\u00e9m lactose e n\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Manga", "sobremesa": "Laranja / banana", "salada": "Alface com r\u00facula", "pts": " PTS com chuchu", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Frango com azeitona"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Manga", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Alface e r\u00facula", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Gr\u00e3o de bico c/ legumes"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e na carne seca. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Manga", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Repolho bicolor", "pts": " PTS com mandioca", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Carne seca com legumes"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Manga", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Repolho bicolor", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "PTS ao molho branco"}}, {"data": "2016-10-07", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e na carne mo\u00edda. Cont\u00e9m tra\u00e7os de lactose no virado de couve e cont\u00e9m lactose no doce de leite. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Doce de leite", "salada": "Chuchu ao vinagrete", "pts": " PTS com vagem", "guarnicao": "Virado de couve", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Carne mo\u00edda com vagem e tomate"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Chuchu ao vinagrete", "pts": "-", "guarnicao": "Virado de couve", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "PTS c/ legumes"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no frango frito. Cont\u00e9m lactose no pudim. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Laranja/ pudim de caramelo", "salada": "Acelga com abacaxi", "pts": " PTS com batata", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Frango frito"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Tangerina murcot", "salada": "Acelga c/ abacaxi", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Gr\u00e3o de bico c/ legumes"}}, {"data": "2016-10-10", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no strogonoff de frango. Cont\u00e9m lactose no strogonoff. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Abacaxi / manga", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Alface lisa c/ rabanete", "pts": " PTS com quiabo", "guarnicao": "Batata palha", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Strogonoff de frango"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Alface lisa c/ rabanete", "pts": "-", "guarnicao": "Batata palha", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Batata palha"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no macarr\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. Cont\u00e9m ovos na composi\u00e7\u00e3o do macarr\u00e3o. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Beterraba ralada", "pts": " PTS com ab\u00f3bora seca", "guarnicao": "Macarr\u00e3o  ao sugo", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Carne nutritiva"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Beterraba ralada", "pts": "-", "guarnicao": "Macarr\u00e3o  ao sugo", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "PTS c/ legumes"}}, {"data": "2016-10-11", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Selvagem", "pts": " PTS com br\u00f3colis", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Bife acebolado"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e na torta de soja. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Selvagem", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Torta de soja vegetariana"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no fricass\u00ea de frango. Cont\u00e9m lactose no fricass\u00ea. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Banana", "salada": "Alface crespa", "pts": " PTS com quiabo", "guarnicao": "Batata palha", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Fricass\u00ea de frango"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Banana", "salada": "Alface crespa", "pts": "-", "guarnicao": "Batata palha", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Batata palha"}}, {"data": "2016-10-13", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o, no creme de milho e no steak. Cont\u00e9m lactose no creme de milho. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Banana", "salada": "Couve c/ cebola", "pts": " PTS com mandioca", "guarnicao": "Creme de milho", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Steak"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no yakisoba. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Banana", "salada": "Couve c/ cebola", "pts": "-", "guarnicao": "Creme de milho", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Yakisoba vegetariano"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no bife a portuguesa. Cont\u00e9m lactose no bife a portuguesa. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Pepino", "pts": " PTS com batata", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Bife \u00e0 portuguesa"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Pepino", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Lentilha c/ legumes"}}, {"data": "2016-10-14", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. Cont\u00e9m lactose no arroz doce . Cont\u00e9m ovos no prato principal. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Arroz doce", "salada": "Beterraba ralada", "pts": " PTS com chuchu", "guarnicao": "Abobrinha refogada", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Ovos mexidos c/lingui\u00e7a e batata"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Beterraba ralada", "pts": "-", "guarnicao": "Abobrinha refogada", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Soja cozida com legumes"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no steak. Cont\u00e9m lactose no pur\u00ea de batata. Cont\u00e9m ovos no arroz com ovos (somente no ru). Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Alface", "pts": " PTS com batata doce", "guarnicao": "Pur\u00ea de batata e arroz com ovos no ru", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Steak"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no yakisoba. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Alface", "pts": "-", "guarnicao": "Pur\u00ea de batata e arroz com ovos no ru", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Yakisoba vegetariano"}}, {"data": "2016-10-17", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose e n\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Pepino com rabanete", "pts": " PTS com batata doce", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Carne picada com batata doce"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Maracuja", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Pepino com rabanete", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Abobrinha agridoce"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e na salsicha. Cont\u00e9m tra\u00e7os de lactose na vagem saut\u00e9e. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Banana/ doce de banana", "salada": "Acelga com cenoura", "pts": " PTS com abobrinha", "guarnicao": "Vagem saut\u00e9e", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Salsicha ao molho de tomate"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Maracuja", "sobremesa": "Banana", "salada": "Acelga com cenoura", "pts": "-", "guarnicao": "Vagem saut\u00e9e", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Vagem saut\u00e9e"}}, {"data": "2016-10-18", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no virado de banana. Cont\u00e9m lactose no iogurte e tra\u00e7os de lactose no virado de banana. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Uva", "sobremesa": "Iogurte", "salada": "Alface", "pts": " PTS com vagem", "guarnicao": "Virado de banana", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Lingui\u00e7a de frango acebolada"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Uva", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Alface", "pts": "-", "guarnicao": "Virado de banana", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Feij\u00e3o branco com legumes"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no bife a francesa. N\u00e3o cont\u00e9m lactose e n\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Uva", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Couve com cebola", "pts": " PTS com cenoura", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Bife a francesa (apresuntado, ervilha e tomate)"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Uva", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Couve com cebola", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Abobrinha agridoce"}}, {"data": "2016-10-19", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Manga", "sobremesa": "Melancia", "salada": "Acelga com abacaxi", "pts": " PTS com cenoura", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Bife ao curry"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Manga", "sobremesa": "Melancia", "salada": "Acelga com abacaxi", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Gr\u00e3o de bico com legumes"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e na lingui\u00e7a de frango. N\u00e3o cont\u00e9m lactose e n\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Manga", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Alface", "pts": " PTS com quiabo", "guarnicao": "Repolho refogado", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Lingui\u00e7a de frango acebolada"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Manga", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Alface", "pts": "-", "guarnicao": "Repolho refogado", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Feij\u00e3o branco com legumes"}}, {"data": "2016-10-20", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no frango frito. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Repolho com cenoura", "pts": " PTS com berinjela", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Frango frito"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Repolho com cenoura", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Macarr\u00e3o integral ao sugo"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no rol\u00ea. N\u00e3o cont\u00e9m lactose e n\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Melancia", "salada": "Abobrinha", "pts": " PTS com batata", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Bife rol\u00ea ao molho ingl\u00eas"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e na torta de soja. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Melancia", "salada": "Abobrinha", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Torta de soja vegetariana ao molho laranja"}}, {"data": "2016-10-21", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. Cont\u00e9m tra\u00e7os de lactose no arroz \u00e0 grega. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Banana", "salada": "Alface", "pts": " PTS com mandioquinha", "guarnicao": "Arroz \u00e0 grega", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Peixe ao molho de tomate"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no macarr\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Banana", "salada": "Alface", "pts": "-", "guarnicao": "Arroz \u00e0 grega", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Macarr\u00e3o integral vegetariano"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no frango. Cont\u00e9m lactose no iogurte e n\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Iogurte", "salada": "Agri\u00e3o com acelga", "pts": " PTS com vagem", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Frango ao molho escuro de curry"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no macarr\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Agri\u00e3o com acelga", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Macarr\u00e3o integral vegetariano"}}, {"data": "2016-10-24", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e na barra de cereal. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Barra de cereal", "salada": "Acelga c/ tomate", "pts": " PTS c/ batata", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Isca de frango c/ batata e bacon"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Acelga c/ tomate", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "PTS com legumes"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no peixe ao M. Escabeche. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Banana", "salada": "Pepino c/ rabanete", "pts": " PTS c/ quiabo", "guarnicao": "Chuchu refogado", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Peixe ao molho escabeche"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Banana", "salada": "Pepino c/ rabanete", "pts": "-", "guarnicao": "Chuchu refogado", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Chuchu refogado"}}, {"data": "2016-10-25", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no bolinho de baunilha. Cont\u00e9m lactose e ovos no bolinho de baunilha. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Bolinho de baunilha", "salada": "Multicor (alface, cenoura e milho)", "pts": " PTS c/ chuchu", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Bife ao molho de tomate"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Uva", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Multicor", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Lentilha c/ legumes"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e na isca de frango. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Uva", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Beterraba ralada", "pts": " PTS c/ br\u00f3colis", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Isca de frango \u00e0 chinesa"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Uva", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Beterraba ralada", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Cuscuz vegetariano"}}, {"data": "2016-10-26", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no virado de soja. Cont\u00e9m tra\u00e7os de lactose no virado de soja. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Caju", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Couve c/ cebola", "pts": " PTS c/ cenoura", "guarnicao": "Virado de soja", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Frango ao molho escabeche"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Caju", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Couve c/ cebola", "pts": "-", "guarnicao": "Virado de soja", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "PTS c/ legumes"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no bife ao M. De laranja. Cont\u00e9m lactose no iogurte. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Caju", "sobremesa": "Iogurte", "salada": "Alface", "pts": " PTS c/ mandioquinha", "guarnicao": "Batata saut\u00ea", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Bife ao m. de laranja"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Caju", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Alface", "pts": "-", "guarnicao": "Batata saut\u00ea", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Batata saut\u00ea"}}, {"data": "2016-10-27", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. Cont\u00e9m tra\u00e7os de lactose no angu de fub\u00e1. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Salada  verde (pepino, acelga, alface)", "pts": " PTS c/ couve-flor", "guarnicao": "Angu de fub\u00e1", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Rol\u00ea de carne ao molho de tomate"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Salada  verde (pepino, acelga, alface)", "pts": "-", "guarnicao": "Angu de fub\u00e1", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Abobrinha agridoce"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e nos ovos mexidos. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. Cont\u00e9m ovos no prato principal. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Ma\u00e7a/ doce de banana", "salada": "Cenoura cozida", "pts": " PTS c/ batata", "guarnicao": "Abobrinha refogada", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Ovos mexidos c/ bacon e br\u00f3colis"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Cenoura cozida", "pts": "-", "guarnicao": "Abobrinha refogada", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Gr\u00e3o de bico c/ legumes"}}, {"data": "2016-10-31", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no macarr\u00e3o. Cont\u00e9m lactose no doce de leite. Cont\u00e9m ovos na composi\u00e7\u00e3o do macarr\u00e3o. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Doce de leite", "salada": "Repolho bicolor", "pts": " PTS c/ vagem", "guarnicao": "Macarr\u00e3o ao sugo", "arroz_feijao": "Arroz branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Salsicha acebolada"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no quibe de berinjela. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Repolho bicolor", "pts": "-", "guarnicao": "Macarr\u00e3o ao sugo", "arroz_feijao": "Arroz integral c/ feij\u00e3o", "prato_principal": "Quibe de berinjela c/ cenoura"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no rol\u00ea de carne bovina. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. Cont\u00e9m ovos na salada selvagem. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Selvagem (acelga, ovo e vagem)", "pts": " PTS c/ cenoura", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Rol\u00ea de carne ao molho ingl\u00eas"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Selvagem", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral c/ feij\u00e3o", "prato_principal": "Feij\u00e3o branco c/ legumes"}}, {"data": "2016-11-01", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no bife. Cont\u00e9m tra\u00e7os de lactose no arroz caipira e cont\u00e9m lactose no bife. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Alface", "pts": " PTS c/ batata doce", "guarnicao": "Arroz caipira (ab\u00f3bora, batata doce e couve)", "arroz_feijao": "Arroz branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Bife ao molho de mostarda"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Alface lisa", "pts": "-", "guarnicao": "Arroz caipira (ab\u00f3bora, batata doce e couve)", "arroz_feijao": "Arroz integral c/ feij\u00e3o", "prato_principal": "Soja cozida c/ legumes"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no creme de milho. Cont\u00e9m lactose no creme de milho. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Acelga c/ cenoura", "pts": " PTS c/ beterraba", "guarnicao": "Creme de milho", "arroz_feijao": "Arroz branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Salsicha \u00e0 ca\u00e7adora"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Acelga c/ cenoura", "pts": "-", "guarnicao": "Creme de milho", "arroz_feijao": "Arroz integral c/ feij\u00e3o", "prato_principal": "Quibe de berinjela"}}, {"data": "2016-11-03", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Pepino c/ rabanete / couve c/ baterraba", "pts": " PTS c/ berinjela", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Frango ao molho escuro de curry"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Pepino com rabanete", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral c/ feij\u00e3o", "prato_principal": "Gr\u00e3o de bico c/ legumes"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o, no peixe e na salada de macarr\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. Cont\u00e9m ovos na salada de macarr\u00e3o. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Banana", "salada": "Couve c/ cebola/ salada de macarr\u00e3o", "pts": " PTS c/ batata doce", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Peixe ao molho de tomate"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Banana", "salada": "Couve c/ cebola", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral c/ feij\u00e3o", "prato_principal": "Soja xadrez"}}, {"data": "2016-11-04", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Manga", "sobremesa": "Melancia", "salada": "Acelga c/ abacaxi", "pts": " PTS c/ quiabo", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Bife acebolado"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Manga", "sobremesa": "Melancia", "salada": "Acelga c/ abacaxi", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral c/ feij\u00e3o", "prato_principal": "Soja cozida com legumes"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. Cont\u00e9m lactose no doce de leite. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Manga", "sobremesa": "Doce de leite", "salada": "Multicor c/ beterraba", "pts": " PTS c/ mandioquinha", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Frango frito"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Manga", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Multicor c/ beterraba", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral c/ feij\u00e3o", "prato_principal": "Abobrinha agridoce"}}, {"data": "2016-11-07", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o, na salsicha e no ravioli. Cont\u00e9m lactose no ravioli. Cont\u00e9m ovos no ravioli. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Laranja/ma\u00e7\u00e3", "salada": "Repolho com ma\u00e7\u00e3", "pts": " PTS com batata", "guarnicao": "Ravioli ao molho rose", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Salsicha ao sugo"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Repolho com ma\u00e7\u00e3", "pts": "-", "guarnicao": "Ravioli ao molho rose", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Macarr\u00e3o integral ao suco"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. Cont\u00e9m lactose no bife. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RU devido ao n\u00e3o abastecimento de \u00e1gua no rs", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Acelga com tomate", "pts": " PTS com couve flor", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Bife  \u00e0 dubarry"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido hoje no RU pelo n\u00e3o abastecimento de \u00e1gua no RS.", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Acelga com tomate", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Gr\u00e3o de bico com legumes"}}, {"data": "2016-11-08", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Caju", "sobremesa": "Banana", "salada": "Alface", "pts": " PTS com chuchu", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Frango frito"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Caju", "sobremesa": "Banana", "salada": "Alface", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Cuscuz vegetariano"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. Cont\u00e9m lactose na batata. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido hoje no RU pelo n\u00e3o abastecimento de \u00e1gua no RS.", "suco": "Caju", "sobremesa": "Doce de leite", "salada": "Couve", "pts": " PTS com abobrinha", "guarnicao": "Batata saut\u00e9e", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Salsicha ao molho com ervilha e presunto"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido hoje no RU pelo n\u00e3o abastecimento de \u00e1gua no RS.", "suco": "Caju", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Couve", "pts": "-", "guarnicao": "Batata saut\u00e9e", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "PTS com legumes"}}, {"data": "2016-11-09", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Acelga com laranja", "pts": " PTS com br\u00f3colis", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Carne ga\u00facha (carne seca, carne bovina em cubos e batata doce)"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Acelga com laranja", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Abobrinha agridoce"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no frango ao molho de tomate. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Cenoura/couve-flor com cenoura", "pts": " PTS com chuchu", "guarnicao": "Angu de fub\u00e1", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Frango ao molho de tomate"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e na torta de soja. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Cenoura ralada", "pts": "-", "guarnicao": "Angu de fub\u00e1", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Angu de fub\u00e1"}}, {"data": "2016-11-10", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e na isca de frango. Cont\u00e9m lactose na isca de frango e no pudim. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Pudim de baunilha", "salada": "Beterraba ralada", "pts": " PTS com couve flor", "guarnicao": "Batata palha", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Isca de frango \u00e0 su\u00ed\u00e7a"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e na pts ao molho branco. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Beterraba ralada", "pts": "-", "guarnicao": "Batata palha", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "PTS ao molho branco"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Banana", "salada": "Coronel (alface/ pepino/ repolho/ sals\u00e3o)", "pts": " PTS com ab\u00f3bora seca", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o preto", "prato_principal": "Cozido misto"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Banana", "salada": "Coronel (alface/ pepino/ repolho/ sals\u00e3o)", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o preto", "prato_principal": "Cuscuz vegetariano"}}, {"data": "2016-11-11", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. Cont\u00e9m lactose no iogurte. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Uva", "sobremesa": "Iogurte", "salada": "Batata brasileira", "pts": " PTS com cenoura", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Rol\u00ea bovino ao molho de tomate"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Uva", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Batata", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Lentilha com legumes"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no bife. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Uva", "sobremesa": "Melancia", "salada": "Acelga com abacaxi", "pts": " PTS com couve flor", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Bife com palmito e bacon"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no macarr\u00e3o primavera. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Uva", "sobremesa": "Melancia", "salada": "Acelga com abacaxi", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Macarr\u00e3o primavera vegetariano"}}, {"data": "2016-11-17", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o, na farofa e no bife. Cont\u00e9m tra\u00e7os de lactose na farofa. Cont\u00e9m ovos na farofa. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS. N\u00e3o serviremos arroz integral por motivo de fornecimento.", "suco": "Manga", "sobremesa": "Banana", "salada": "Beterraba ralada", "pts": " PTS c/ ab\u00f3bora japonesa", "guarnicao": "Farofa c/ azeitona, ovos e presunto", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Bife paulista"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Manga", "sobremesa": "Banana", "salada": "Beterraba ralada", "pts": "-", "guarnicao": "Farofa c/ azeitona, ovos e presunto", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Gr\u00e3o de bico com legumes"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e nos nuggets. Cont\u00e9m lactose nos legumes saut\u00e9e. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS. N\u00e3o serviremos arroz integral por motivo de fornecimento.", "suco": "Manga", "sobremesa": "Laranja/ doce de banana", "salada": "Alface c/ rabanete", "pts": " PTS c/ br\u00f3colis", "guarnicao": "Legumes saute\u00e9 com creme de leite", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Nuggets"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no macarr\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Manga", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Alface c/ rabanete", "pts": "-", "guarnicao": "Legumes saute\u00e9 com creme de leite", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Yakisoba vegetariano"}}, {"data": "2016-11-18", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no prato principal. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Repolho bicolor", "pts": " PTS c/ quiabo", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Frango c/ quiabo"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Repolho bicolor", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Feij\u00e3o branco com legumes"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. Cont\u00e9m tra\u00e7os de lactose no arroz caipira. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Melancia", "salada": "Beterraba ralada/ cenoura com repolho", "pts": " PTS c/ quiabo", "guarnicao": "Arroz caipira", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Bife acebolado"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Melancia", "salada": "Beterraba ralada", "pts": "-", "guarnicao": "Arroz caipira", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "PTS ao molho branco"}}, {"data": "2016-11-21", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no creme de milho. Cont\u00e9m lactose no creme de milho. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Alface", "pts": " PTS c/ beterraba", "guarnicao": "Creme de milho", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Salsicha ao molho de tomate"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no quibe de berinjela. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Alface", "pts": "-", "guarnicao": "Creme de milho", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Quibe de berinjela c/ cenoura"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Banana", "salada": "Salada jardineira (batata, cenoura, ervilha e milho)", "pts": " PTS c/ mandioca", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Frango ao molho escabeche"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Acerola", "sobremesa": "Banana", "salada": "Salada jardineira", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Feij\u00e3o branco c/ legumes"}}, {"data": "2016-11-22", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no curau. Cont\u00e9m lactose na isca de frango \u00e0 chinesa e curau. Cont\u00e9m tra\u00e7os de ovos no curau. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Curau", "salada": "Pepino c/ ma\u00e7\u00e3", "pts": " PTS c/ br\u00f3colis e cenoura", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Isca de frango \u00e0 chinesa"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Curau", "salada": "Pepino c/ ma\u00e7\u00e3", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Lentilha c/ legumes"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no bolinho. Cont\u00e9m lactose no bolinho. Cont\u00e9m ovos na massa do bolinho. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Bolinho de baunilha com chocolate", "salada": "Acelga", "pts": " PTS c/ chuchu", "guarnicao": "Abobrinha refogada", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Salsicha ao molho de tomate"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no quibe de berinjela. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Acelga", "pts": "-", "guarnicao": "Abobrinha refogada", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Abobrinha refogada"}}, {"data": "2016-11-23", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no bife ao molho de mostarda.Cont\u00e9m lactose no bife ao molho de mostarda. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Caju", "sobremesa": "Banana", "salada": "Acelga", "pts": " PTS c/ quiabo", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Bife ao molho de mostarda / quibe"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no macarr\u00e3o integral. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Caju", "sobremesa": "Banana", "salada": "Acelga", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Macarr\u00e3o integral ao sugo"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. Cont\u00e9m lactose no iogurte. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Caju", "sobremesa": "Iogurte de morango", "salada": "Alface lisa", "pts": " PTS c/ batata e cenoura", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Isca de frango c/ legumes"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Caju", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Alface lisa", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Strogonoff vegano"}}, {"data": "2016-11-24", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no rol\u00ea bovino ao molho ingl\u00eas. Cont\u00e9m lactose no arroz doce . N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Arroz doce", "salada": "Tomate c/ gr\u00e3o de bico", "pts": " PTS c/ batata", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Rol\u00ea bovino ao molho ingl\u00eas"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Tomate c/ gr\u00e3o de bico", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Cuscuz vegetariano"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e na paleta su\u00edna. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Chuchu ao vinagrete", "pts": " PTS c/ couve-flor", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Paleta su\u00edna ao molho de lim\u00e3o/ isca de frango ao molho de lim\u00e3o"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Chuchu ao vinagrete", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Gr\u00e3o de bico c/ legumes"}}, {"data": "2016-11-25", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. Cont\u00e9m tra\u00e7os de lactose no legumes saut\u00e9e. Cont\u00e9m ovos no prato principal. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Uva", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Beterraba c/ cebola", "pts": " PTS c/ berinjela", "guarnicao": "Legumes saute\u00e9", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Ovos mexidos c/ presunto e ervilha"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Uva", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Beterraba c/ cebola", "pts": "-", "guarnicao": "Legumes saute\u00e9", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Soja cozida c/ legumes"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no curau. Cont\u00e9m lactose no curau. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Uva", "sobremesa": "Curau", "salada": "Festiva (pepino e ma\u00e7\u00e3)", "pts": " PTS c/ quiabo", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Rol\u00ea ao molho de tomate"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no macarr\u00e3o integral. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Uva", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Festiva (pepino e ma\u00e7\u00e3)", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Macarr\u00e3o integral ao sugo"}}, {"data": "2016-11-28", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o, no steak e na barra de cereal. Cont\u00e9m lactose no doce de leite e na barra de cereal. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Doce de leite / barra de cereal", "salada": "Acelga", "pts": " PTS c/ piment\u00e3o verde", "guarnicao": "Abobrinha refogada", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Steak"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Acelga", "pts": "-", "guarnicao": "Abobrinha refogada", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Abobrinha refogada"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e nos ovos mexidos. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. Cont\u00e9m ovos no prato principal. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Alface lisa", "pts": " PTS c/ chuchu", "guarnicao": "Cenoura saut\u00e9e", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Ovos mexidos c/ presunto e ervilha"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Alface lisa", "pts": "-", "guarnicao": "Cenoura saut\u00e9e", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Cenoura refogada"}}, {"data": "2016-11-29", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Berinjela curtida", "pts": " PTS c/ mandioca", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Frango assado / frango frito"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e na torta de aveia. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Berinjela curtida", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Torta de aveia vegetariana"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no steak. Cont\u00e9m lactose no pudim de caramelo. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Pudim de caramelo", "salada": "Salada primavera (pepino, rabanete, piment\u00e3o e tomate)", "pts": " PTS c/ abobrinha", "guarnicao": "Quibebe", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Steak"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Salada primavera (pepino, rabanete, piment\u00e3o e tomate)", "pts": "-", "guarnicao": "Quibebe", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Quibebe"}}, {"data": "2016-11-30", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Manga", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Alface lisa", "pts": " PTS c/ ab\u00f3bora seca", "guarnicao": "Repolho \u00e0 chinesa", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Lingui\u00e7a de frango acebolada"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Manga", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Alface lisa", "pts": "-", "guarnicao": "Repolho \u00e0 chinesa", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Repolho \u00e0 chinesa"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Manga", "sobremesa": "Banana", "salada": "Acelga c/ beterraba", "pts": " PTS c/ batata", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Frango ao molho de tomate"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Manga", "sobremesa": "Banana", "salada": "Acelga c/ beterraba", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "PTS com legumes"}}, {"data": "2016-12-01", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no curau. Cont\u00e9m lactose no curau e no pudim. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Curau / pudim de caramelo", "salada": "Beterraba cozida", "pts": " PTS c/ batata", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Rol\u00ea bovino ao m. de tomate"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Beterraba cozida", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Gr\u00e3o de bico c/ legumes"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. Cont\u00e9m ovos e bacon na farofa de cenoura. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Pepino", "pts": " PTS c/ berinjela", "guarnicao": "Farofa de cenoura (com bacon e ovos)", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Lingui\u00e7a de frango acebolada"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Pepino", "pts": "-", "guarnicao": "Farofa de cenoura (com bacon e ovos)", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Farofa c/ cenoura"}}, {"data": "2016-12-02", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. Cont\u00e9m tra\u00e7os de lactose na cenoura saut\u00e9e. Cont\u00e9m ovos no prato principal. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Uva", "sobremesa": "Banana", "salada": "Acelga", "pts": " PTS c/ quiabo", "guarnicao": "Cenoura saut\u00e9e", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Ovos mexidos c/ salsicha"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Uva", "sobremesa": "Banana", "salada": "Acelga", "pts": "-", "guarnicao": "Cenoura saut\u00e9e", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "PTS com legumes"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Uva", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Alface", "pts": " PTS c/ cenoura", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Rol\u00ea bovino ao molho de tomate"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Uva", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Alface lisa", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Abobrinha agridoce"}}, {"data": "2016-12-05", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no strogonoff. Cont\u00e9m lactose no strogonoff e tra\u00e7os de lactose na batata. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Caju", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3 / laranja", "salada": "Alface lisa c/ nabo", "pts": " PTS c/ berinjela", "guarnicao": "Batata saut\u00e9e / batata palha", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Strogonoff de frango"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Caju", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Alface c/ nabo", "pts": "-", "guarnicao": "Batata saut\u00e9e / batata palha", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Strogonoff vegano"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. Cont\u00e9m ovos no prato principal. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Caju", "sobremesa": "Banana", "salada": "Couve", "pts": " PTS c/ batata", "guarnicao": "Ab\u00f3bora refogada", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Ovos mexidos c/ batata e lingui\u00e7a de frango"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Caju", "sobremesa": "Banana", "salada": "Couve", "pts": "-", "guarnicao": "Ab\u00f3bora refogada", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Feij\u00e3o branco com legumes"}}, {"data": "2016-12-06", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. Cont\u00e9m lactose no arroz doce e tra\u00e7os de lactose no virado. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Arroz doce", "salada": "Abobrinha", "pts": " PTS c/ beterraba", "guarnicao": "Virado de couve", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Bife acebolado"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Banana", "salada": "Abobrinha", "pts": "-", "guarnicao": "Virado de couve", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "PTS ao molho branco"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no tabule. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Laranja/ doce de banana", "salada": "Tabule/ cenoura com beterraba", "pts": " PTS c/ mandioquinha", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Frango c/ palmito e bacon"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no tabule. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Tabule", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Cuscuz vegetariano"}}, {"data": "2016-12-07", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Tomate c/ feij\u00e3o branco", "pts": " PTS c/ cenoura", "guarnicao": "Chuchu refogado", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Carne mo\u00edda c/ cenoura"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Tomate c/ feij\u00e3o branco", "pts": "-", "guarnicao": "Chuchu refogado", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Soja cozida c/ legumes"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o, no bife, no quibe e no bolinho de baunilha. Cont\u00e9m lactose e tra\u00e7os de ovos no bolinho de baunilha. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Bolinho de baunilha", "salada": "Alface", "pts": " PTS c/ br\u00f3colis", "guarnicao": "Arroz  com legumes", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Quibe (ru e ra)"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no yakisoba. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Alface", "pts": "-", "guarnicao": "Arroz  com legumes", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Yakisoba vegetariano"}}, {"data": "2016-12-12", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. Cont\u00e9m gl\u00faten, lactose e ovos no macarr\u00e3o. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS. Obs: a partir de 19/12 o RA e RS estar\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas. As refei\u00e7\u00f5es ser\u00e3o servidas somente no RU.", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Banana", "salada": "Cenoura com repolho", "pts": " PTS com chuchu", "guarnicao": "Macarr\u00e3o com ervas", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Alm\u00f4ndegas ao sugo"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no macarr\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS. Obs: a partir de 19/12 o RS estar\u00e1 fechado at\u00e9 a volta \u00e0s aulas. O card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU.", "suco": "Uva", "sobremesa": "Banana", "salada": "Cenoura com repolho", "pts": "-", "guarnicao": "Macarr\u00e3o com ervas", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Macarr\u00e3o parafuso integral ao sugo"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. Cont\u00e9m lactose no cozido e na batata. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.Obs: a partir de 19/12 o RA e RS estar\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas. As refei\u00e7\u00f5es ser\u00e3o servidas no RU.", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Couve", "pts": " PTS com couve-flor", "guarnicao": "Batata chorreada (somente no rs)", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Cozido misto (ru, ra, hc e cotuca)/ carne mo\u00edda \u00e0 jardineira (rs)"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: a partir de 19/12 o RS estar\u00e1 fechado at\u00e9 a volta \u00e0s aulas. O card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU.", "suco": "Uva", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Couve", "pts": "-", "guarnicao": "Batata chorreada (somente no rs)", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Soja xadrez"}}, {"data": "2016-12-13", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS. Obs: a partir de 19/12 o RA e RS estar\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas. As refei\u00e7\u00f5es ser\u00e3o servidas somente no RU.", "suco": "Manga", "sobremesa": "Melancia", "salada": "Alface", "pts": " PTS com abobrinha", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Isca de frango \u00e0 picasso (piment\u00e3o verde, vermelho e cenoura)"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS. Obs: a partir de 19/12 o RS estar\u00e1 fechado at\u00e9 a volta \u00e0s aulas. O card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU.", "suco": "Manga", "sobremesa": "Melancia", "salada": "Alface", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Gr\u00e3o de bico com legumes"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e na alm\u00f4ndega. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS. Obs: a partir de 19/12 o RA e RS estar\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas. As refei\u00e7\u00f5es ser\u00e3o servidas somente no RU.", "suco": "Manga", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3/ melancia", "salada": "Cenoura", "pts": " PTS com quiabo", "guarnicao": "Angu de fub\u00e1", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Alm\u00f4ndegas ao sugo/ quibe"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no quibe de berinjela. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs:o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS. Obs:a partir de 19/12 o RS estar\u00e1 fechado at\u00e9 a volta \u00e0s aulas. O card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU.", "suco": "Manga", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Cenoura", "pts": "-", "guarnicao": "Angu de fub\u00e1", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Angu de fub\u00e1"}}, {"data": "2016-12-14", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose e ovos. Obs: n\u00e3o serviremos arroz integral por problemas no abastecimento. Obs: a partir de 19/12 o RA e RS estar\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas. As refei\u00e7\u00f5es ser\u00e3o servidas somente no RU.", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Pepino", "pts": " PTS com cenoura e ervilha", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Paleta su\u00edna com batata"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose e ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS. Obs: a partir de 19/12 o RS estar\u00e1 fechado at\u00e9 a volta \u00e0s aulas. O card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU.", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Pepino", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Cuscuz vegetariano"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e na isca de frango. Cont\u00e9m lactose na isca de frango. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: a partir de 19/12 o RA e RS estar\u00e3o fechados. Dia 22/12 o jantar iniciar\u00e1 \u00e0s 18h e dia 23/12 n\u00e3o haver\u00e1 jantar.", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Banana", "salada": "Feij\u00e3o branco com tomate", "pts": " PTS com ab\u00f3bora", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Isca de frango ao molho branco com ab\u00f3bora"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no strogonoff vegano. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos.Obs:o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS. Obs:a partir de 19/12 o RS estar\u00e1 fechado. Dia 22/12 o jantar iniciar\u00e1 \u00e0s 18h e dia 23/12 n\u00e3o haver\u00e1 jantar.", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Banana", "salada": "Tomate", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Strogonoff vegano"}}, {"data": "2016-12-15", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS. Obs: a partir de 19/12 o RA e RS estar\u00e3o fechados. Dia 22/12 o jantar iniciar\u00e1 \u00e0s 18h e dia 23/12 n\u00e3o haver\u00e1 jantar.", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Chuchu ao vinagrete", "pts": " PTS com batata", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Rol\u00ea de carne ao molho ingl\u00eas"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS. Obs: a partir de 19/12 o RA e RS estar\u00e3o fechados. Dia 22/12 o jantar iniciar\u00e1 \u00e0s 18h e dia 23/12 n\u00e3o haver\u00e1 jantar.", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Chuchu ao vinagrete", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Abobrinha agridoce"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. Cont\u00e9m lactose no pudim.N\u00e3o cont\u00e9m ovos.Obs:o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS. Obs: a partir de 19/12 o RA e RS estar\u00e3o fechados. Dia 22/12 o jantar iniciar\u00e1 \u00e0s 18h e dia 23/12 n\u00e3o haver\u00e1 jantar.", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Pudim de caramelo", "salada": "Multicor", "pts": " PTS com mandioca", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Peixe ao molho de tomate"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS. Obs: a partir de 19/12 o RA e RS estar\u00e3o fechados. Dia 22/12 o jantar iniciar\u00e1 \u00e0s 18h e dia 23/12 n\u00e3o haver\u00e1 jantar.", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Multicor", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Lentilha com legumes"}}, {"data": "2016-12-16", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. Cont\u00e9m lactose no iogurte. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.Obs: a partir de 19/12 o RA e RS estar\u00e3o fechados. Dia 22/12 o jantar iniciar\u00e1 \u00e0s 18h e dia 23/12 n\u00e3o haver\u00e1 jantar.", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Iogurte", "salada": "Couve", "pts": " PTS com quiabo", "guarnicao": "Arroz \u00e0 grega", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Lingui\u00e7a de frango acebolada/nuggets"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS. Obs: a partir de 19/12 o RA e RS estar\u00e3o fechados. Dia 22/12 o jantar iniciar\u00e1 \u00e0s 18h e dia 23/12 n\u00e3o haver\u00e1 jantar.", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Couve", "pts": "-", "guarnicao": "Arroz \u00e0 grega", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Lentilha com legumes"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. Cont\u00e9m lactose no pur\u00ea. Pode conter ovos no pur\u00ea. Obs: a partir de 19/12 o RA e RS estar\u00e3o fechados e o jantar encerrar\u00e1 \u00e0s 19h. Dia 22/12 o jantar iniciar\u00e1 \u00e0s 18h e dia 23/12 n\u00e3o haver\u00e1 jantar.", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Atenas", "pts": " PTS com chuchu", "guarnicao": "Pur\u00ea de batata", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Cozido misto"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: a partir de 19/12 o RA e RS estar\u00e3o fechados e o jantar encerrar\u00e1 \u00e0s 19h. Dia 22/12 o jantar iniciar\u00e1 \u00e0s 18h e dia 23/12 n\u00e3o haver\u00e1 jantar.", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Atenas", "pts": "-", "guarnicao": "Pur\u00ea de batata", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Torta de soja vegetariano ao molho de tomate"}}, {"data": "2016-12-19", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose e ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. Obs: a partir de 19/12 o RA e RS estar\u00e3o fechados e o jantar encerrar\u00e1 \u00e0s 19h. Dia 22/12 o jantar iniciar\u00e1 \u00e0s 18h e dia 23/12 n\u00e3o haver\u00e1 jantar.", "suco": "Caju", "sobremesa": "Banana", "salada": "Acelga c/ tomate", "pts": " PTS c/ berinjela (somente hc)", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Frango assado ao m. de laranja/ nuggets (cont\u00e9m gl\u00faten)"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose e ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. Obs: a partir de 19/12 o RA e RS estar\u00e3o fechados e o jantar encerrar\u00e1 \u00e0s 19h. Dia 22/12 o jantar iniciar\u00e1 \u00e0s 18h e dia 23/12 n\u00e3o haver\u00e1 jantar.", "suco": "Caju", "sobremesa": "Banana", "salada": "Acelga c/ tomate", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral c/ feij\u00e3o", "prato_principal": "Feij\u00e3o branco c/ legumes"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose e ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. Obs: a partir de 19/12 o RA e RS estar\u00e3o fechados e o jantar encerrar\u00e1 \u00e0s 19h. Dia 22/12 o jantar iniciar\u00e1 \u00e0s 18h e dia 23/12 n\u00e3o haver\u00e1 jantar.", "suco": "Caju", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Alface c/ rabanete", "pts": " PTS c/ abobrinha (somente hc)", "guarnicao": "Cuscuz de legumes", "arroz_feijao": "Arroz branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Paleta su\u00edna c/ mandioca"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose e ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. Obs: a partir de 19/12 o RA e RS estar\u00e3o fechados e o jantar encerrar\u00e1 \u00e0s 19h. Dia 22/12 o jantar iniciar\u00e1 \u00e0s 18h e dia 23/12 n\u00e3o haver\u00e1 jantar.", "suco": "Caju", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Alface c/ rabanete", "pts": "-", "guarnicao": "Cuscuz de legumes", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Cuscuz de legumes"}}, {"data": "2016-12-20", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose e ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. Obs: a partir de 19/12 o RA e RS estar\u00e3o fechados e o jantar encerrar\u00e1 \u00e0s 19h. Dia 22/12 o jantar iniciar\u00e1 \u00e0s 18h e dia 23/12 n\u00e3o haver\u00e1 jantar.", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Pepino c/ ma\u00e7\u00e3", "pts": " PTS c/ ab\u00f3bora seca (somente hc)", "guarnicao": "Batata saut\u00ea", "arroz_feijao": "Arroz branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Salsicha ao molho"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e torta. N\u00e3o cont\u00e9m lactose e ovo.Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU.Obs: a partir de 19/12 RA e RS estar\u00e3o fechados e o jantar encerrar\u00e1 \u00e0s 19h. Dia 22/12 o jantar iniciar\u00e1 \u00e0s 18h e dia 23/12 n\u00e3o haver\u00e1 jantar.", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Pepino c/ ma\u00e7\u00e3", "pts": "-", "guarnicao": "Batata saut\u00ea", "arroz_feijao": "Arroz integral c/ feij\u00e3o", "prato_principal": "Torta de soja ao molho de ervilhas"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e ovos na maionese. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. A partir de 19/12 RA e RS estar\u00e3o fechados e o jantar encerrar\u00e1 \u00e0s 19h. Dia 22/12 o jantar iniciar\u00e1 \u00e0s 18h e dia 23/12 n\u00e3o haver\u00e1 janta", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Beterraba cozida c/ maionese", "pts": " PTS c/ batata (somente hc)", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Frango assado"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. Cont\u00e9m ovos na maionese. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RU. A partir de 19/12 RA e RS estar\u00e3o fechados e o jantar encerrar\u00e1 \u00e0s 19h. Dia 22/12 o jantar iniciar\u00e1 \u00e0s 18h e dia 23/12 n\u00e3o haver\u00e1 jantar.", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Beterraba cozida c/ maionese", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral c/ feij\u00e3o", "prato_principal": "Feij\u00e3o branco c/ legumes"}}, {"data": "2016-12-21", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "Card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o,na farofa ,nos nuggets. Cont\u00e9m lactose no doce e no creme de milho. Obs:o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU.", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Doce de leite", "salada": "Alface c/ laranja", "pts": " PTS c/ chuchu (somente hc)", "guarnicao": "Farofa com apresuntado/creme de milho", "arroz_feijao": "Arroz branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Paleta su\u00edna com isca de frango e legumes/nuggets"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose e ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU.Obs: a partir de 19/12 RA e RS estar\u00e3o fechados e o jantar encerrar\u00e1 \u00e0s 19h. Dia 22/12 o jantar iniciar\u00e1 \u00e0s 18h e dia 23/12 n\u00e3o haver\u00e1 jantar.", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Alface c/ laranja", "pts": "-", "guarnicao": "Farofa com apresuntado/creme de milho", "arroz_feijao": "Arroz integral c/ feij\u00e3o", "prato_principal": "PTS c/ legumes"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "Card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e macarr\u00e3o. Cont\u00e9m ovos no macarr\u00e3o.Obs:card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU.Obs: a partir de 19/12 RA e RS estar\u00e3o fechados e jantar encerrar\u00e1 \u00e0s 19h. Dia 22 o jantar iniciar\u00e1 \u00e0s 18h e dia 23 n\u00e3o haver\u00e1 jantar.", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Banana em calda", "salada": "Alface/ repolho", "pts": " PTS c/ cenoura", "guarnicao": "Macarr\u00e3o c/ abobrinha", "arroz_feijao": "Arroz branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Salsicha ao m. de ervilha"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "Card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e macarr\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU.Obs: a partir de 19/12 RA e RS estar\u00e3o fechados e o jantar encerrar\u00e1 \u00e0s 19h. Dia 22 jantar iniciar\u00e1 \u00e0s 18h e dia 23 n\u00e3o haver\u00e1 jantar.", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Banana em calda", "salada": "Alface/ repolho", "pts": "-", "guarnicao": "Macarr\u00e3o c/ abobrinha", "arroz_feijao": "Arroz integral c/ feij\u00e3o", "prato_principal": "Macarr\u00e3o primavera vegetariano"}}, {"data": "2016-12-22", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e creme. Cont\u00e9m lactose no creme. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU.Obs: a partir de 19/12 RA e RS estar\u00e3o fechados e o jantar encerrar\u00e1 \u00e0s 19h. Dia 22/12 o jantar iniciar\u00e1 \u00e0s 18h e dia 23/12 n\u00e3o haver\u00e1 jantar.", "suco": "Uva", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Cenoura c/ couve-flor", "pts": " PTS c/ mandioquinha (somente hc)", "guarnicao": "Creme de espinafre", "arroz_feijao": "Arroz branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Bife acebolado"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e quibe. N\u00e3o cont\u00e9m lactose e ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU.Obs: a partir de 19/12 RA e RS estar\u00e3o fechados e o jantar encerrar\u00e1 \u00e0s 19h. Dia 22/12 o jantar iniciar\u00e1 \u00e0s 18h e dia 23/12 n\u00e3o haver\u00e1 janta", "suco": "Uva", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Cenoura c/ couve-flor", "pts": "-", "guarnicao": "Creme de espinafre", "arroz_feijao": "Arroz integral c/ feij\u00e3o", "prato_principal": "Quibe de berinjela c/ cenoura"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e bife. Cont\u00e9m lactose no bife. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU.Obs: o jantar encerrar\u00e1 \u00e0s 19h. Dia 22/12 o jantar iniciar\u00e1 \u00e0s 18h e dia 23/12 n\u00e3o haver\u00e1 jantar", "suco": "Uva", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Alface", "pts": " PTS c/ beterraba (somente hc)", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Bife ao m. de mostarda"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose e ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU.Obs: a partir de 19/12 RA e RS estar\u00e3o fechados e o jantar encerrar\u00e1 \u00e0s 19h. Dia 22/12 o jantar iniciar\u00e1 \u00e0s 18h e dia 23/12 n\u00e3o haver\u00e1 jantar.", "suco": "Uva", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Alface", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral c/ feij\u00e3o", "prato_principal": "Gr\u00e3o de bico c/ legumes"}}, {"data": "2016-12-23", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e nhoque. Cont\u00e9m lactose e ovos no nhoque. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU.Obs: hoje n\u00e3o haver\u00e1 jantar no RU, somente no hc. Ra e RS permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta as aulas.", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Uva", "salada": "Acelga c/ abacaxi e uva passa", "pts": " PTS c/ abobrinha (somente hc)", "guarnicao": "Nhoque ao molho rose", "arroz_feijao": "Arroz branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Copa lombo"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e yakisoba. N\u00e3o cont\u00e9m lactose e ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RU. Obs: hoje n\u00e3o haver\u00e1 jantar no RU, somente no hc. Ra e RS permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta as aulas.", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Uva", "salada": "Acelga c/ abacaxi e uva passa", "pts": "-", "guarnicao": "Nhoque ao molho rose", "arroz_feijao": "Arroz integral c/ feij\u00e3o", "prato_principal": "Yakisoba vegetariano"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no nhoque. Cont\u00e9m lactose no molho ros\u00ea. Cont\u00e9m ovos no nhoque. Obs: o jantar ser\u00e1 servido somente no hc, hoje n\u00e3o haver\u00e1 jantar no RU. O RA e o RS permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta as aulas.", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Uva", "salada": "Acelga c/ abacaxi", "pts": " PTS c/ chuchu", "guarnicao": "Nhoque ao molho ros\u00ea", "arroz_feijao": "Arroz branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Copa lombo"}}, {"data": "2017-01-02", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o, no macarr\u00e3o e na barra de cereal. Cont\u00e9m lactose e ovos no macarr\u00e3o. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RA e o RS permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta as aulas.", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Barra de cereal", "salada": "Acelga com cenoura", "pts": " PTS com abobrinha", "guarnicao": "Macarr\u00e3o com ervas", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Salsicha \u00e0 ca\u00e7adora"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no macarr\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose e ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta as aulas.", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Barra de cereal", "salada": "Acelga c/ cenoura", "pts": "-", "guarnicao": "Macarr\u00e3o com ervas", "arroz_feijao": "Arroz integral c/ feij\u00e3o", "prato_principal": "Macarr\u00e3o parafuso integral c/ ervas"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o, no steak e creme. Cont\u00e9m lactose no creme de milho. N\u00e3o cont\u00e9m ovos . Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O jantar ser\u00e1 servido somente at\u00e9 \u00e0s 19:00 hs. O RA e o RS permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta as aulas.", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Tomate com nabo/ acelga com cenoura", "pts": " PTS com chuchu (somente hc)", "guarnicao": "Creme de milho", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Steak"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos.\rObs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta as aulas.", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Tomate c/ nabo", "pts": "-", "guarnicao": "Creme de milho", "arroz_feijao": "Arroz integral c/ feij\u00e3o", "prato_principal": "Lentilha c/ legumes"}}, {"data": "2017-01-03", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose e ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O jantar ser\u00e1 servido somente at\u00e9 \u00e0s 19:00 hs. O RA e o RS permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta as aulas.", "suco": "Uva", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Repolho com tomate", "pts": " PTS com cenoura", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Peixe ao molho de tomate  com azeitona"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose e ovos.\rObs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta as aulas.", "suco": "Uva", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Repolho c/ tomate", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral c/ feij\u00e3o", "prato_principal": "Abobrinha agridoce"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos.\rObs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta as aulas. No RU o jantar ser\u00e1 at\u00e9 as 19h.", "suco": "Uva", "sobremesa": "Banana caramelizada/ doce de ma\u00e7\u00e3", "salada": "Acelga c/ abacaxi", "pts": " PTS c/ quiabo (somente no hc)", "guarnicao": "Batata doce corada/ macarr\u00e3o com ervas", "arroz_feijao": "Arroz branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Salsicha ao molho de tomate"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos.\rObs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta as aulas. No RU o jantar ser\u00e1 at\u00e9 as 19h.", "suco": "Uva", "sobremesa": "Banana caramelizada/ doce de ma\u00e7\u00e3", "salada": "Acelga c/ abacaxi", "pts": "-", "guarnicao": "Batata doce corada/ macarr\u00e3o com ervas", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Batata doce corada"}}, {"data": "2017-01-04", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e lactose no arroz doce e n\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O jantar ser\u00e1 servido somente at\u00e9 \u00e0s 19:00 hs. O RA e o RS permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta as aulas.", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Arroz doce", "salada": "Beterraba ralada", "pts": " PTS com batata", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Carne picada com mandioquinha e vagem"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos.\rObs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta as aulas.", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Beterraba ralada", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral c/ feij\u00e3o", "prato_principal": "PTS c/ legumes"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no peixe frito. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos.\rObs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta as aulas. Ru fechar\u00e1 as 19h no jantar.", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Melancia", "salada": "Alface", "pts": " PTS c/ chuchu (somente hc)", "guarnicao": "Quibebe", "arroz_feijao": "Arroz branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Peixe frito"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos.\rObs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta as aulas. Ru fechar\u00e1 as 19h no jantar.", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Melancia", "salada": "Alface", "pts": "-", "guarnicao": "Quibebe", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Quibebe"}}, {"data": "2017-01-05", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no strogonoff. Cont\u00e9m lactose no strogonoff de frango. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O jantar ser\u00e1 servido somente at\u00e9 \u00e0s 19:00 hs. O RA e o RS permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta as aulas.", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Pepino com ma\u00e7a", "pts": " PTS com br\u00f3colis", "guarnicao": "Batata palha", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Strogonoff de frango"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose.N\u00e3o cont\u00e9m ovos.\rObs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta as aulas.", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Pepino c/ ma\u00e7\u00e3", "pts": "-", "guarnicao": "Batata palha", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Batata palha"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos.\rObs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta as aulas. Ru fechar\u00e1 as 19h no jantar.", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Banana", "salada": "Couve c/ cebola", "pts": " PTS c/ abobrinha (somente hc)", "guarnicao": "Cuscuz de legumes e milho", "arroz_feijao": "Arroz branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Carne picada c/ ervilha"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no quibe. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos.\rObs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta as aulas. Ru fechar\u00e1 as 19h no jantar.", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Banana", "salada": "Couve c/ cebola", "pts": "-", "guarnicao": "Cuscuz de legumes e milho", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Cuscuz de legumes"}}, {"data": "2017-01-06", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e tra\u00e7os de lactose na cenoura saut\u00e9e. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O jantar ser\u00e1 servido somente at\u00e9 \u00e0s 19:00 hs. O RA e o RS permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta as aulas.", "suco": "Manga", "sobremesa": "Uva", "salada": "Alface com rabanete", "pts": " PTS com beterraba", "guarnicao": "Cenoura saut\u00e9e", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Ovo mexido com salsicha"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos.\rObs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta as aulas.", "suco": "Manga", "sobremesa": "Uva", "salada": "Alface c/ rabanete", "pts": "-", "guarnicao": "Cenoura saut\u00e9e", "arroz_feijao": "Arroz integral c/ feij\u00e3o", "prato_principal": "Soja cozida c/ legumes"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos.\rObs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta as aulas. Ru fechar\u00e1 as 19h no jantar.", "suco": "Manga", "sobremesa": "Uva", "salada": "Beterraba", "pts": " PTS c/ br\u00f3colis (somente hc)", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Isca de frango \u00e0 chinesa"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no yakisoba. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos.\rObs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta as aulas. Ru fechar\u00e1 as 19h no jantar.", "suco": "Manga", "sobremesa": "Uva", "salada": "Beterraba", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral c/ feij\u00e3o", "prato_principal": "Yakisoba vegetariano"}}, {"data": "2017-01-09", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e na farofa. Cont\u00e9m tra\u00e7os de lactose na farofa. N\u00e3o cont\u00e9m ovos.\rObs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta as aulas.", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Abobrinha", "pts": " PTS com mandioquinha", "guarnicao": "Farofa", "arroz_feijao": "Arroz branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Lingui\u00e7a frango assada"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e na torta vegetariana. N\u00e3o cont\u00e9m lactose e ovos.\rObs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas.", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Abobrinha", "pts": "-", "guarnicao": "Farofa", "arroz_feijao": "Arroz  integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Torta vegetariana de soja e aveia"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. Cont\u00e9m tra\u00e7os de lactose na batata e vagem saut\u00e9e e cont\u00e9m lactose no iogurte. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta as aulas.", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Iogurte", "salada": "Alface com nabo", "pts": " PTS com chuchu (somente hc)", "guarnicao": "Batata e vagem saut\u00e9e", "arroz_feijao": "Arroz  branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Ovo mexido com salsicha"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose e ovos.\rObs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas.", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Alface com nabo", "pts": "-", "guarnicao": "Batata e vagem saut\u00e9e", "arroz_feijao": "Arroz  integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Soja cozida com legumes"}}, {"data": "2017-01-10", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no virado. Cont\u00e9m tra\u00e7os de lactose no virado. N\u00e3o cont\u00e9m ovos.\rObs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta as aulas.", "suco": "Caju", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Pepino com agri\u00e3o", "pts": " PTS com mandioca", "guarnicao": "Virado de banana", "arroz_feijao": "Arroz  branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Bife ao molho de tomate"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose e ovos.\rObs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas.", "suco": "Caju", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Pepino com agri\u00e3o", "pts": "-", "guarnicao": "Virado de banana", "arroz_feijao": "Arroz  integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Feij\u00e3o branco com legumes"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o, na lingui\u00e7a e no macarr\u00e3o. Cont\u00e9m lactose no pudim de baunilha e no macarr\u00e3o. Cont\u00e9m ovos na massa do macarr\u00e3o.\rObs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta as aulas.", "suco": "Caju", "sobremesa": "Pudim de baunilha", "salada": "Agri\u00e3o com pepino", "pts": " PTS com batata doce (hc)", "guarnicao": "Macarr\u00e3o com ervas", "arroz_feijao": "Arroz  branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Lingui\u00e7a de frango"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e na pts ao molho branco. N\u00e3o cont\u00e9m lactose e ovos.\rObs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas.", "suco": "Caju", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Agri\u00e3o com pepino", "pts": "-", "guarnicao": "Macarr\u00e3o com ervas", "arroz_feijao": "Arroz  integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Prote\u00edna texturizada de soja ao molho branco"}}, {"data": "2017-01-11", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. Cont\u00e9m lactose no pudim. N\u00e3o cont\u00e9m ovos.\rObs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta as aulas.", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Pudim com banana e nozes", "salada": "Beterraba", "pts": " PTS com nabo", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz  branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Paleta su\u00edna com mandioquinha"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose e ovos.\rObs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas.", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Beterraba", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz  integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Gr\u00e3o de bico com legumes"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no creme de espinafre. Cont\u00e9m lactose no creme, no bife e no pudim. N\u00e3o cont\u00e9m ovos.\rObs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta as aulas. O RU fechar\u00e1 \u00e0s 19h no jantar.", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Pudim com banana e nozes", "salada": "Pepino com tomate", "pts": " PTS com beterraba", "guarnicao": "Creme de espinafre", "arroz_feijao": "Arroz  branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Bife \u00e0 proven\u00e7al"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose e ovos.\rObs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas. O RU fechar\u00e1 \u00e0s 19h no jantar.", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Pepino com tomate", "pts": "-", "guarnicao": "Creme de espinafre", "arroz_feijao": "Arroz  integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Feij\u00e3o branco com legumes"}}, {"data": "2017-01-12", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos.\rObs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta as aulas.", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Banana", "salada": "Escarola com  rabanete", "pts": " PTS com vagem", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz  branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Frango com azeitona"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose e ovos.\rObs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas.", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Banana", "salada": "Escarola com  rabanete", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz  integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Lentilha com legumes"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos.\rObs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta as aulas. O RU fechar\u00e1 \u00e0s 19h.", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Banana caramelada", "salada": "Beterraba", "pts": " PTS com mandioquinha (somente hc)", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz  branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Paleta su\u00edna com mandioquinha/ cozido misto"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose e ovos.\rObs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas. O RU fechar\u00e1 as 19h.", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Banana caramelada", "salada": "Beterraba", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz  integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Abobrinha agridoce"}}, {"data": "2017-01-13", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. Cont\u00e9m lactose no iogurte. Cont\u00e9m vinho tinto na carne assada. N\u00e3o cont\u00e9m ovos.\rObs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta as aulas.", "suco": "Uva", "sobremesa": "Iogurte de morango", "salada": "Pepino com nabo", "pts": " PTS com abobrinha", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz  branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Carne su\u00edna assada ao molho de abacaxi"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose e ovos.\rObs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas.", "suco": "Uva", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Pepino com nabo", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz  integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Prote\u00edna texturizada de soja com legumes"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos.\rObs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta as aulas. O RU fechar\u00e1 as 19h.", "suco": "Uva", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Abobrinha", "pts": " PTS com ervilha (somente hc)", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz  branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Frango ao molho de laranja"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no macarr\u00e3o parafuso integral. N\u00e3o cont\u00e9m lactose e ovos.\rObs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas. O RU fechar\u00e1 as 19h.", "suco": "Uva", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Abobrinha", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz  integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Macarr\u00e3o parafuso integral ao sugo"}}, {"data": "2017-01-16", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no fricass\u00ea. Cont\u00e9m lactose no fricass\u00ea. N\u00e3o cont\u00e9m ovos.\rObs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta as aulas.", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Beterraba ralada", "pts": " PTS com quiabo e espinafre", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Fricass\u00ea de frango"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose e ovos.\rObs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas.", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Beterraba ralada", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Strogonoff vegano"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e na barra de cereal. Cont\u00e9m lactose na barra de cereal. N\u00e3o cont\u00e9m ovos.\rObs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas. O RU fechar\u00e1 as 19h no jantar.", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Barra de cereal", "salada": "Abobrinha", "pts": " PTS com mandioquinha (somente hc)", "guarnicao": "Virado de milho", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Copa lombo ao molho de lim\u00e3o"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o, no yakisoba e na barra de cereal. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos.\rObs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas. O RU fechar\u00e1 as 19h no jantar.", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Abobrinha", "pts": "-", "guarnicao": "Virado de milho", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Yakisoba vegetariano"}}, {"data": "2017-01-17", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose e ovos.\rObs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta as aulas.", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Banana", "salada": "Acelga", "pts": " PTS com ab\u00f3bora", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Carne picada com ab\u00f3bora e cenoura"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e na pts ao molho branco. N\u00e3o cont\u00e9m lactose e ovos.\rObs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas.", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Banana", "salada": "Acelga", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "PTS ao molho branco"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose e ovos.\rObs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas. O RU fechar\u00e1 as 19h.", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Multicor (alface, cenoura e milho)", "pts": " PTS com berinjela (somente hc)", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Isca de frango com palmito"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose e ovos.\rObs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas. O RU fechar\u00e1 as 19h.", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Multicor (alface, cenoura e milho)", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Cuscuz vegetariano"}}, {"data": "2017-01-18", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. Cont\u00e9m lactose no pudim. N\u00e3o cont\u00e9m ovos.\rObs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta as aulas.", "suco": "Manga", "sobremesa": "Pudim coco", "salada": "Alface, vagem e tomate", "pts": " PTS com cenoura", "guarnicao": "Arroz com passas", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Frango assado"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no macarr\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose e ovos.\rObs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas.", "suco": "Manga", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Alface, vagem e tomate", "pts": "-", "guarnicao": "Arroz com passas", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Macarr\u00e3o integral ao sugo"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose e ovos.\rObs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas.O RU fechar\u00e1 \u00e0s 19h.", "suco": "Manga", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Cenoura e rabanete", "pts": " PTS com batata doce (somente hc)", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Carne picada com batata doce"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose e ovos.\rObs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas. O RU fechar\u00e1 as 19h.", "suco": "Manga", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Cenoura e rabanete", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "PTS com legumes"}}, {"data": "2017-01-19", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. Cont\u00e9m lactose no bife \u00e0 pizzaiolo. Cont\u00e9m ovos na salada de batata.\rObs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta as aulas.", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Batata brasileira", "pts": " PTS com couve flor", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Bife \u00e0 pizzaiolo"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose e ovos.\rObs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas.", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Batata", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Abobrinha agridoce"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. Cont\u00e9m tra\u00e7os de lactose no arroz caipira. N\u00e3o cont\u00e9m ovos.\rObs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas. O RU fechar\u00e1 \u00e0s 19h.", "suco": "Caju", "sobremesa": "Banana", "salada": "Acelga", "pts": " PTS com quiabo", "guarnicao": "Arroz caipira (ab\u00f3bora e batata doce )", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Frango com quiabo"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose e ovos.\rObs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas.", "suco": "Caju", "sobremesa": "Banana", "salada": "Acelga", "pts": "-", "guarnicao": "Arroz caipira (ab\u00f3bora e batata doce )", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Gr\u00e3o de bico com legumes"}}, {"data": "2017-01-20", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. Cont\u00e9m lactose na cocada. N\u00e3o cont\u00e9m ovos.\rObs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas.", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Doce de banana / cocada", "salada": "Couve com cebola", "pts": " PTS com chuchu", "guarnicao": "Cuscuz de legumes", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Frango ao molho"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose e ovos.\rObs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas.", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Doce de banana", "salada": "Couve com cebola", "pts": "-", "guarnicao": "Cuscuz de legumes", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Cuscuz vegetariano"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o, no bife e no creme de milho. Cont\u00e9m lactose no bife e no creme de milho. Cont\u00e9m ovos no bife.\rObs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas. Ru fechar\u00e1 as 19h.", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Abacaxi", "salada": "Alface", "pts": " PTS com vagem (somente hc)", "guarnicao": "Creme de milho", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Bife \u00e0 milanesa"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e na torta. N\u00e3o cont\u00e9m lactose e ovos.\rObs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas. Ru fechar\u00e1 as 19h.", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Abacaxi", "salada": "Alface", "pts": "-", "guarnicao": "Creme de milho", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Torta de soja e aveia"}}, {"data": "2017-01-23", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose\robs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas. Ru funcionar\u00e1 at\u00e9 \u00e1s 19:00 horas", "suco": "Uva", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Tomate", "pts": " PTS com batata", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz  branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Isca de carne com batata"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose\robs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas. Ru funcionar\u00e1 at\u00e9 \u00e1s 19:00 horas", "suco": "Uva", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Tomate", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz  integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Gr\u00e3o de bico com legumes"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose e ovos.\rObs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas. Ru funcionar\u00e1 at\u00e9 \u00e1s 19:00 horas", "suco": "Uva", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Repolho com couve", "pts": " PTS com abobrinha", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz  branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Frango assado"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no macarr\u00e3o com ervas. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose\robs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas. Ru funcionar\u00e1 at\u00e9 \u00e1s 19:00 horas", "suco": "Uva", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Repolho com couve", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz  integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Macarr\u00e3o parafuso integral com ervas"}}, {"data": "2017-01-24", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no bolinho de baunilha. Cont\u00e9m ovos e lactose no bolinho de baunilha\robs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas. Ru funcionar\u00e1 at\u00e9 \u00e1s 19:00 horas", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Bolinho de baunilha", "salada": "Verde ( acelga, escarola e alface)", "pts": " PTS com beterraba (somente hc)", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz  branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Frango com molho escuro de curry"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose\robs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas. Ru funcionar\u00e1 at\u00e9 \u00e1s 19:00 horas", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Verde ( acelga com piment\u00e3o)", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz  integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Lentilha com legumes"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e na isca de carne. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Cont\u00e9m lactose na isca de carne e na farofa.\rObs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas. Ru funcionar\u00e1 at\u00e9 \u00e1s 19:00 horas", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Uva", "salada": "Chuchu ao vinagrete", "pts": " PTS inhame (hc)", "guarnicao": "Farofa brasileira (azeitona, piment\u00e3o)", "arroz_feijao": "Arroz  branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Isca de carne ao molho de milho"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose.\rObs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas. Ru funcionar\u00e1 at\u00e9 \u00e1s 19:00 horas", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Uva", "salada": "Chuchu ao vinagrete", "pts": "-", "guarnicao": "Farofa brasileira (azeitona, piment\u00e3o)", "arroz_feijao": "Arroz  integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Soja xadrez"}}, {"data": "2017-01-25", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no macarr\u00e3o ros\u00ea. Cont\u00e9m ovos e lactose no macarr\u00e3o ros\u00ea\robs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas. Ru funcionar\u00e1 at\u00e9 \u00e1s 19:00 horas", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Melancia", "salada": "Alface", "pts": " PTS com vagem (somente hc)", "guarnicao": "Macarr\u00e3o molho ros\u00ea", "arroz_feijao": "Arroz  branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Carne mo\u00edda com vagem e tomate"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose\robs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas. Ru funcionar\u00e1 at\u00e9 \u00e1s 19:00 horas", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Melancia", "salada": "Alface", "pts": "-", "guarnicao": "Macarr\u00e3o molho ros\u00ea", "arroz_feijao": "Arroz  integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Soja cozida com legumes"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. Cont\u00e9m ovos e lactose no frango assado com gergelim. Cont\u00e9m lactose no iogurte\robs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas. Ru funcionar\u00e1 at\u00e9 \u00e1s 19:00 horas", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Iogurte", "salada": "Batata lisa, sals\u00e3o e rabanete", "pts": " PTS cenoura (hc)", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz  branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Frango assado com gergelim"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no strogonoff vegano. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose\robs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas. Ru funcionar\u00e1 at\u00e9 \u00e1s 19:00 horas", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Batata lisa, sals\u00e3o e rabanete", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz  integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Strogonoff vegano"}}, {"data": "2017-01-26", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose.\rObs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas. Ru funcionar\u00e1 at\u00e9 \u00e1s 19:00 horas", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Acelga com abacaxi", "pts": " PTS com chuchu (somente hc)", "guarnicao": "Berinjela refogada", "arroz_feijao": "Arroz  branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Lingui\u00e7a de frango acebolado"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no quibe de berinjela. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose\robs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas. Ru funcionar\u00e1 at\u00e9 \u00e1s 19:00 horas", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Acelga com abacaxi", "pts": "-", "guarnicao": "Berinjela refogada", "arroz_feijao": "Arroz  integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Quibe de berinjela com cenoura"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "Cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no bolinho. Cont\u00e9m lactose na cenoura saut\u00e9 e no bolinho. Cont\u00e9m ovos no bolinho de baunilha.\rObs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas. Ru funcionar\u00e1 at\u00e9 \u00e0s 19:00 horas", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Bolinho de baunilha", "salada": "Almeir\u00e3o", "pts": " PTS com batata (hc)", "guarnicao": "Cenoura saut\u00e9", "arroz_feijao": "Arroz  branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Carne mo\u00edda com batata"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose\robs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas. Ru funcionar\u00e1 at\u00e9 \u00e1s 19:00 horas", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Almeir\u00e3o", "pts": "-", "guarnicao": "Cenoura saut\u00e9", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "PTS com legumes"}}, {"data": "2017-01-27", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose\robs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas. Ru funcionar\u00e1 at\u00e9 \u00e1s 19:00 horas", "suco": "Manga", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Beterraba cozida", "pts": " PTS car\u00e1 ( somente hc)", "guarnicao": "Farofa com azeitona", "arroz_feijao": "Arroz  branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Carne assada"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no yakisoba. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose.\rObs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas. Ru funcionar\u00e1 at\u00e9 \u00e1s 19:00 horas", "suco": "Manga", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Beterraba cozida", "pts": "-", "guarnicao": "Farofa com azeitona", "arroz_feijao": "Arroz  integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Yakisoba vegetariano"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o, na lingui\u00e7a e no pudim. Cont\u00e9m ovos e lactose no pudim.\rObs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas. Ru funcionar\u00e1 at\u00e9 \u00e1s 19:00 horas", "suco": "Manga", "sobremesa": "Pudim de p\u00e3o", "salada": "Alface", "pts": " PTS com berinjela (somente hc)", "guarnicao": "Quiabo refogado", "arroz_feijao": "Arroz  branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Lingui\u00e7a de frango acebolada"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose\robs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas. Ru funcionar\u00e1 at\u00e9 \u00e1s 19:00 horas", "suco": "Manga", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Alface", "pts": "-", "guarnicao": "Quiabo refogado", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Quiabo refogado"}}, {"data": "2017-01-30", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. Cont\u00e9m lactose no iogurte. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas. Ru funcionar\u00e1 at\u00e9 \u00e1s 19:00 horas", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Iogurte", "salada": "Repolho", "pts": " PTS com cenoura", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Carne picada com legumes"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas. Ru funcionar\u00e1 at\u00e9 \u00e1s 19:00 horas", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Repolho", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "PTS com legumes"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e n\u00e3o cont\u00e9m lactose.\rObs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas. Ru funcionar\u00e1 at\u00e9 \u00e1s 19:00 horas", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Banana", "salada": "Alface, repolho liso e cenoura", "pts": " PTS com chuchu (somente hc)", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz  branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Carne assada ao molho de laranja"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e n\u00e3o cont\u00e9m lactose.\rObs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas. Ru funcionar\u00e1 at\u00e9 \u00e1s 19:00 horas", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Banana", "salada": "Alface, repolho liso e cenoura", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz  integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Lentilha com legumes"}}, {"data": "2017-01-31", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas. Ru funcionar\u00e1 at\u00e9 \u00e1s 19:00 horas", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Banana", "salada": "Alface", "pts": " PTS com br\u00f3colis", "guarnicao": "Arroz \u00e0 grega", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Frango frito"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas. Ru funcionar\u00e1 at\u00e9 \u00e1s 19:00 horas", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Banana", "salada": "Alface", "pts": "-", "guarnicao": "Arroz \u00e0 grega", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Torta de soja e aveia ao molho de tomate"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "Cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e na torta de ma\u00e7\u00e3.Cont\u00e9m ovos e lactose na torta de ma\u00e7\u00e3.Cont\u00e9m tra\u00e7os de lactose no arroz a grega. Obs:o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas. Ru funcionar\u00e1 at\u00e9 \u00e1s 19:00 horas", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Torta de ma\u00e7\u00e3 com nozes", "salada": "Cenoura ralada", "pts": " PTS com beterraba (somente hc)", "guarnicao": "Couve refogada/ arroz a grega", "arroz_feijao": "Arroz  branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Carne picada com batata"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas. Ru funcionar\u00e1 at\u00e9 \u00e1s 19:00 horas", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Cenoura ralada", "pts": "-", "guarnicao": "Couve refogada/ arroz a grega", "arroz_feijao": "Arroz  integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Feij\u00e3o branco com legumes"}}, {"data": "2017-02-01", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no bife ao molho de mostarda. Cont\u00e9m lactose no bife. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas. Ru funcionar\u00e1 at\u00e9 \u00e1s 19:00 horas", "suco": "Uva", "sobremesa": "Melancia", "salada": "Acelga", "pts": " PTS com mandioca", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Bife ao molho de mostarda"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas. Ru funcionar\u00e1 at\u00e9 \u00e1s 19:00 horas", "suco": "Uva", "sobremesa": "Melancia", "salada": "Acelga", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Feij\u00e3o branco com legumes"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas. Ru funcionar\u00e1 at\u00e9 \u00e1s 19:00 horas", "suco": "Uva", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Almeir\u00e3o com rabanete", "pts": " PTS com vagem (somente hc)", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz  branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Frango com azeitona"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no pts ao molho branco. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas. Ru funcionar\u00e1 at\u00e9 \u00e1s 19:00 horas", "suco": "Uva", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Almeir\u00e3o com rabanete", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz  integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "PTS ao molho branco"}}, {"data": "2017-02-02", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose e ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas. Ru funcionar\u00e1 at\u00e9 \u00e1s 19:00 horas", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Beterraba ralada com cebola", "pts": " PTS com cenoura", "guarnicao": "Chuchu refogado", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Carne mo\u00edda \u00e0 jardineira (azeitona, cenoura e ervilha)"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas. Ru funcionar\u00e1 at\u00e9 \u00e1s 19:00 horas", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Beterraba ralada com cebola", "pts": "-", "guarnicao": "Chuchu refogado", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Abobrinha agridoce"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Cont\u00e9m lactose no iogurte. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas. Ru funcionar\u00e1 at\u00e9 \u00e1s 19:00 horas", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Iogurte", "salada": "Jardineira com batata doce", "pts": " PTS com abobrinha (somente hc)", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz  branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Bife acebolado"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no macarr\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas. Ru funcionar\u00e1 at\u00e9 \u00e1s 19:00 horas", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Jardineira com batata doce", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz  integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Macarr\u00e3o parafuso integral ao sugo"}}, {"data": "2017-02-03", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e cont\u00e9m lactose no pur\u00ea de batata e no iogurte. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas. Ru funcionar\u00e1 at\u00e9 \u00e1s 19:00 horas", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Iogurte", "salada": "Almeir\u00e3o", "pts": " PTS com quiabo", "guarnicao": "Pur\u00ea de batata", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Salsicha ao molho de tomate"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas. Ru funcionar\u00e1 at\u00e9 \u00e1s 19:00 horas", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Almeir\u00e3o", "pts": "-", "guarnicao": "Pur\u00ea de batata", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Cuscuz vegetariano"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no pur\u00ea de batata. Cont\u00e9m tra\u00e7os de ovos e cont\u00e9m lactose no pur\u00ea de batata. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas. Ru funcionar\u00e1 at\u00e9 \u00e1s 19:00 horas", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Melancia/ ma\u00e7\u00e3", "salada": "Couve flor com br\u00f3colis", "pts": " PTS com mandioquinha (somente hc)", "guarnicao": "Pur\u00ea de batata", "arroz_feijao": "Arroz  branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Carne mo\u00edda com mandioquinha"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas. Ru funcionar\u00e1 at\u00e9 \u00e1s 19:00 horas", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Couve flor com br\u00f3colis", "pts": "-", "guarnicao": "Pur\u00ea de batata", "arroz_feijao": "Arroz  integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Abobrinha agridoce"}}, {"data": "2017-02-06", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no bolo de baunilha. Cont\u00e9m ovos e lactose no bolo de baunilha obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas. Ru funcionar\u00e1 at\u00e9 \u00e1s 19:00 horas", "suco": "Manga", "sobremesa": "Bolo de baunilha", "salada": "Cenoura", "pts": "-", "guarnicao": " car\u00e1", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Batata palha"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas. Ru funcionar\u00e1 at\u00e9 \u00e1s 19:00 horas", "suco": "Manga", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Cenoura", "pts": "-", "guarnicao": " car\u00e1", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Gr\u00e3o de bico com legumes"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no macarr\u00e3o. Cont\u00e9m ovos e tra\u00e7os de lactose no macarr\u00e3o. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas. Ru funcionar\u00e1 at\u00e9 \u00e1s 19:00 horas", "suco": "Manga", "sobremesa": "Banana", "salada": "Acelga com laranja", "pts": "-", "guarnicao": " br\u00f3colis", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Macarr\u00e3o com ervas"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas. Ru funcionar\u00e1 at\u00e9 \u00e1s 19:00 horas", "suco": "Manga", "sobremesa": "Banana", "salada": "Acelga com laranja", "pts": "-", "guarnicao": " br\u00f3colis", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Cuscuz vegetariano"}}, {"data": "2017-02-07", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gluten no p\u00e3o. Cont\u00e9m lactose no angu de fub\u00e1. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas. Ru funcionar\u00e1 at\u00e9 \u00e1s 19:00 horas", "suco": "Caju", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Alface", "pts": "-", "guarnicao": " ", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Angu de fub\u00e1"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas. Ru funcionar\u00e1 at\u00e9 \u00e1s 19:00 horas", "suco": "Caju", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Alface", "pts": "-", "guarnicao": " ", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Angu de fub\u00e1"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no frango \u00e0 su\u00ed\u00e7a. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Cont\u00e9m lactose no frango \u00e0 sui\u00e7a obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas. Ru funcionar\u00e1 at\u00e9 \u00e1s 19:00 horas", "suco": "Caju", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Beterraba ralada", "pts": " PTS com chuchu (somente hc)", "guarnicao": "Batata palha", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Frango \u00e0 su\u00ed\u00e7a (milho)"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas. Ru funcionar\u00e1 at\u00e9 \u00e1s 19:00 horas", "suco": "Caju", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Beterraba ralada", "pts": "-", "guarnicao": "Batata palha", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Strogonoff vegano"}}, {"data": "2017-02-08", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. Cont\u00e9m ovos no virado. Cont\u00e9m lactose no doce de leite obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas. Ru funcionar\u00e1 at\u00e9 \u00e1s 19:00 horas", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Doce de leite", "salada": "Camponesa (feij\u00e3o branco, tomate e vagem)", "pts": "-", "guarnicao": " ", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Virado de abobrinha"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas. Ru funcionar\u00e1 at\u00e9 \u00e1s 19:00 horas", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Camponesa (feij\u00e3o branco, tomate e vagem)", "pts": "-", "guarnicao": " ", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Abobrinha refogada"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. Cont\u00e9m ovos no virado de abobrinha. Cont\u00e9m lactose na berinjela ao sugo obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas. Ru funcionar\u00e1 at\u00e9 \u00e1s 19:00 horas", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Alface com tomate e feij\u00e3o branco/ repolho", "pts": "-", "guarnicao": " batata e cenoura", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Virado de abobrinha/ berinjela ao sugo"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas. Ru funcionar\u00e1 at\u00e9 \u00e1s 19:00 horas", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Alface com tomate e feij\u00e3o branco/ repolho", "pts": "-", "guarnicao": " batata e cenoura", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Gr\u00e3o de bico com legumes"}}, {"data": "2017-02-09", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no bife. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Cont\u00e9m lactose no bife. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas. Ru funcionar\u00e1 at\u00e9 \u00e1s 19:00 horas", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Escarola", "pts": " PTS com mandioquinha", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Bife \u00e0 dubarry (com molho branco)"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas. Ru funcionar\u00e1 at\u00e9 \u00e1s 19:00 horas", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Escarola", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Lentilha com legumes"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o, no bolo de banana e no bolo de ma\u00e7\u00e3. Cont\u00e9m ovos e lactose no bolo. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas. Ru funcionar\u00e1 at\u00e9 \u00e1s 19:00 horas", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Bolo de banana/ bolo de ma\u00e7\u00e3 com aveia", "salada": "Alface", "pts": "-", "guarnicao": " car\u00e1", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Jardineira de legumes"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no macarr\u00e3o ao sugo. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas. Ru funcionar\u00e1 at\u00e9 \u00e1s 19:00 horas", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Alface", "pts": "-", "guarnicao": " car\u00e1", "arroz_feijao": "Arroz  integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Macarr\u00e3o parafuso integral ao sugo"}}, {"data": "2017-02-10", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. Cont\u00e9m ovos na composi\u00e7\u00e3o da maionese (salpic\u00e3o). Cont\u00e9m lactose no virado. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas. Ru funcionar\u00e1 at\u00e9 \u00e1s 19:00 horas", "suco": "Uva", "sobremesa": "Banana", "salada": "Acelga com ervilha", "pts": "-", "guarnicao": " beterraba", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Virado de milho"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no quibe de berinjela. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas. Ru funcionar\u00e1 at\u00e9 \u00e1s 19:00 horas", "suco": "Uva", "sobremesa": "Banana", "salada": "Cenoura, repolho e uva passa", "pts": "-", "guarnicao": " beterraba", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Quibe de berinjela com cenoura"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas. Ru funcionar\u00e1 at\u00e9 \u00e1s 19:00 horas", "suco": "Uva", "sobremesa": "Abacaxi", "salada": "Tomate com azeitona e ervilha", "pts": "-", "guarnicao": " couve flor (somente hc)", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Bife ao molho de laranja"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas. Ru funcionar\u00e1 at\u00e9 \u00e1s 19:00 horas", "suco": "Uva", "sobremesa": "Abacaxi", "salada": "Tomate com azeitona e ervilha", "pts": "-", "guarnicao": " couve flor (somente hc)", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Feij\u00e3o branco com legumes"}}, {"data": "2017-02-13", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Cont\u00e9m lactose na sobremesa obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas. Ru funcionar\u00e1 at\u00e9 \u00e1s 19:00 horas", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Cocada/doce de leite", "salada": "Acelga", "pts": " PTS com cenoura", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Carne picada com cenoura"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas. Ru funcionar\u00e1 at\u00e9 \u00e1s 19:00 horas", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Acelga", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Abobrinha agridoce"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e na farofa. Cont\u00e9m ovos na farofa. N\u00e3o cont\u00e9m lactose obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas. Ru funcionar\u00e1 at\u00e9 \u00e1s 19:00 horas", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Multicor com beterraba", "pts": " PTS com ab\u00f3bora seca (somente hc)", "guarnicao": "Farofa com carne e ovos", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Carne assada ao molho finiti"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e na torta. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas. Ru funcionar\u00e1 at\u00e9 \u00e1s 19:00 horas", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Multicor com beterraba", "pts": "-", "guarnicao": "Farofa com carne e ovos", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Torta de soja com aveia ao molho de ervilha"}}, {"data": "2017-02-14", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no nuggets. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas. Ru funcionar\u00e1 at\u00e9 \u00e1s 19:00 horas", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Gelatina de cereja", "salada": "Couve", "pts": " PTS com inhame", "guarnicao": "Quibebe", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Nuggets"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e na torta de aveia. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas. Ru funcionar\u00e1 at\u00e9 \u00e1s 19:00 horas", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Gelatina de cereja", "salada": "Couve", "pts": "-", "guarnicao": "Quibebe", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Quibebe"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Cont\u00e9m lactose no pudim.Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas. Ru funcionar\u00e1 at\u00e9 \u00e1s 19:00 horas", "suco": "Maracuja", "sobremesa": "Pudim de prest\u00edgio", "salada": "Italiana (tomate/ azeitona)", "pts": " PTS com batata (somente hc)", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Carne picada com batata"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas. Ru funcionar\u00e1 at\u00e9 \u00e1s 19:00 horas", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Italiana (tomate/ azeitona)", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Yakisoba vegetariano"}}, {"data": "2017-02-15", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no strogonoff. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Cont\u00e9m lactose no strogonoff obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas. Ru funcionar\u00e1 at\u00e9 \u00e1s 19:00 horas", "suco": "Manga", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Alface crespa", "pts": " PTS com quiabo", "guarnicao": "Batata palha", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Strogonoff de carne"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas. Ru funcionar\u00e1 at\u00e9 \u00e1s 19:00 horas", "suco": "Manga", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Alface", "pts": "-", "guarnicao": "Batata palha", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Strogonoff vegano"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o, no nuggets e no creme de milho. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Cont\u00e9m lactose no creme de milho. Bs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas. Ru funcionar\u00e1 at\u00e9 \u00e1s 19:00 horas", "suco": "Manga", "sobremesa": "Banana", "salada": "Acelga", "pts": " PTS com chuchu (somente hc)", "guarnicao": "Creme de milho", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Nuggets"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas. Ru funcionar\u00e1 at\u00e9 \u00e1s 19:00 horas", "suco": "Manga", "sobremesa": "Banana", "salada": "Acelga", "pts": "-", "guarnicao": "Creme de milho", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "PTS ao molho branco"}}, {"data": "2017-02-16", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no macarr\u00e3o. Cont\u00e9m ovos na composi\u00e7\u00e3o do macarr\u00e3o. Cont\u00e9m lactose no macarr\u00e3o. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas. Ru funcionar\u00e1 at\u00e9 \u00e1s 19:00 horas", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Berinjela ao vinagrete", "pts": " PTS com batata", "guarnicao": "Macarr\u00e3o ao sugo", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Lingui\u00e7a de frango acebolado"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no macarr\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas. Ru funcionar\u00e1 at\u00e9 \u00e1s 19:00 horas", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Berinjela ao vinagrete", "pts": "-", "guarnicao": "Macarr\u00e3o ao sugo", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Macarr\u00e3o integral ao sugo"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Cont\u00e9m lactose na sobremesa. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas. Ru funcionar\u00e1 at\u00e9 \u00e1s 19:00 horas", "suco": "Caju", "sobremesa": "Cocada/ doce de leite", "salada": "Quiabo com tomate", "pts": " PTS com cenoura (somente hc)", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Isca de carne com cenoura"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas. Ru funcionar\u00e1 at\u00e9 \u00e1s 19:00 horas", "suco": "Caju", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Quiabo com tomate", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Lentilha xadrez"}}, {"data": "2017-02-17", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Cont\u00e9m lactose no pudim e no molho do bife ao curry. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas. Ru funcionar\u00e1 at\u00e9 \u00e1s 19:00 horas", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Pudim de caramelo", "salada": "Beterraba", "pts": " PTS com chuchu", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Bife ao curry"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas. Ru funcionar\u00e1 at\u00e9 \u00e1s 19:00 horas", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Beterraba", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "PTS xadrez"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Cont\u00e9m tra\u00e7os de lactose no virado de banana. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas. Ru funcionar\u00e1 at\u00e9 \u00e1s 19:00 horas", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Escarola", "pts": " PTS com vagem (somente hc)", "guarnicao": "Virado de banana", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Frango assado/ lingui\u00e7a de frango ao vinagrete"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas. Ru funcionar\u00e1 at\u00e9 \u00e1s 19:00 horas", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Escarola", "pts": "-", "guarnicao": "Virado de banana", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Soja com legumes"}}, {"data": "2017-02-20", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o,no creme de milho e steak. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Cont\u00e9m lactose no creme de milho obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas. Ru funcionar\u00e1 at\u00e9 \u00e1s 19:00 horas", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Alface com rabanete", "pts": " PTS com ab\u00f3bora", "guarnicao": "Creme de milho", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o carioca", "prato_principal": "Steak"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas. Ru funcionar\u00e1 at\u00e9 \u00e1s 19:00 horas", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Alface com rabanete", "pts": "-", "guarnicao": "Creme de milho", "arroz_feijao": "Arroz integral com feij\u00e3o carioca", "prato_principal": "Lentilha com legumes"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas. Ru funcionar\u00e1 at\u00e9 \u00e1s 19:00 horas", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Banana", "salada": "Agri\u00e3o com almeir\u00e3o", "pts": " PTS com batata (somente hc)", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o carioca", "prato_principal": "Bife \u00e0 portuguesa"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas. Ru funcionar\u00e1 at\u00e9 \u00e1s 19:00 horas", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Banana", "salada": "Agri\u00e3o com almeir\u00e3o", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o carioca", "prato_principal": "Gr\u00e3o de bico om legumes"}}, {"data": "2017-02-21", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3oe na barra de cereal. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Cont\u00e9m lactose na barra de cereal. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas. Ru funcionar\u00e1 at\u00e9 \u00e1s 19:00 horas", "suco": "Uva", "sobremesa": "Barra de cereal", "salada": "Escarola", "pts": " PTS com batata doce", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o carioca", "prato_principal": "Carne picada com batata doce"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas. Ru funcionar\u00e1 at\u00e9 \u00e1s 19:00 horas", "suco": "Uva", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Escarola", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o carioca", "prato_principal": "Soja com legumes"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no steak. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Cont\u00e9m tra\u00e7os de lactose no legumes saute\u00e9 obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas. Ru funcionar\u00e1 at\u00e9 \u00e1s 19:00 horas", "suco": "Uva", "sobremesa": "Gelatina de morango", "salada": "Alface", "pts": " PTS com berinjela (somente hc)", "guarnicao": "Legumes saute\u00e9", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o carioca", "prato_principal": "Steak"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas. Ru funcionar\u00e1 at\u00e9 \u00e1s 19:00 horas", "suco": "Uva", "sobremesa": "Doce de banana/ fruta", "salada": "Alface", "pts": "-", "guarnicao": "Legumes saute\u00e9", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o carioca", "prato_principal": "PTS com legumes"}}, {"data": "2017-02-22", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o, no quibe e no cuscuz. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Cont\u00e9m lactose no cuscuz. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas. Ru funcionar\u00e1 at\u00e9 \u00e1s 19:00 horas", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Banana", "salada": "Acelga", "pts": " PTS com mandioca", "guarnicao": "Cuscuz de legumes", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o carioca", "prato_principal": "Quibe/nuggets"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas. Ru funcionar\u00e1 at\u00e9 \u00e1s 19:00 horas", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Banana", "salada": "Acelga", "pts": "-", "guarnicao": "Cuscuz de legumes", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Cuscuz vegetariano"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Cont\u00e9m tra\u00e7os de lactose na ab\u00f3bora na manteiga.Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas. Ru funcionar\u00e1 at\u00e9 \u00e1s 19:00 horas", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Couve com laranja", "pts": " PTS com quiabo (somente hc)", "guarnicao": "Ab\u00f3bora na manteiga", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o carioca", "prato_principal": "Carne picada com quiabo"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas. Ru funcionar\u00e1 at\u00e9 \u00e1s 19:00 horas", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Couve com laranja", "pts": "-", "guarnicao": "Ab\u00f3bora na manteiga", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Soja com legumes"}}, {"data": "2017-02-23", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Cont\u00e9m lactose no pudim de coco com ameixa. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas. Ru funcionar\u00e1 at\u00e9 \u00e1s 19:00 horas", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Pudim de coco com ameixa", "salada": "Soja com tomate", "pts": " PTS couve flor, br\u00f3colis e cenoura", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o carioca", "prato_principal": "Isca de carne \u00e0 chinesa (cenoura, br\u00f3colis e couve-flor)"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas. Ru funcionar\u00e1 at\u00e9 \u00e1s 19:00 horas", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Soja com tomate", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o carioca", "prato_principal": "Yakisoba vegetariano"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no macarr\u00e3o. Cont\u00e9m ovos na massa do macarr\u00e3o e lactose. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas. Ru funcionar\u00e1 at\u00e9 \u00e1s 19:00 horas", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Acelga", "pts": " PTS com abobrinha (somente hc)", "guarnicao": "Macarr\u00e3o na manteiga", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o carioca", "prato_principal": "Salsicha ao sugo"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas. Ru funcionar\u00e1 at\u00e9 \u00e1s 19:00 horas", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Acelga", "pts": "-", "guarnicao": "Macarr\u00e3o na manteiga", "arroz_feijao": "Arroz integral", "prato_principal": "Quibe de berinjela com cenoura"}}, {"data": "2017-02-24", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas. Ru funcionar\u00e1 at\u00e9 \u00e1s 19:00 horas", "suco": "Manga", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Repolho", "pts": " PTS com car\u00e1", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o carioca", "prato_principal": "Carne assada"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e na torta de soja. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas. Ru funcionar\u00e1 at\u00e9 \u00e1s 19:00 horas", "suco": "Manga", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Repolho", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral  e feij\u00e3o carioca", "prato_principal": "Torta de soja vegetariana ao molho de ervilha"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no pudim de p\u00e3o. Cont\u00e9m ovos e lactose no pudim de p\u00e3o. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas. Ru funcionar\u00e1 at\u00e9 \u00e1s 19:00 horas.", "suco": "Manga", "sobremesa": "Pudim de p\u00e3o", "salada": "Coronel (alface, repolho e sals\u00e3o)", "pts": " PTS com mandioquinha", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o carioca", "prato_principal": "Copa lombo assada/ isca de carne com palmito"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. O RS e o RA permanecer\u00e3o fechados at\u00e9 a volta \u00e0s aulas. Ru funcionar\u00e1 at\u00e9 \u00e1s 19:00 horas", "suco": "Manga", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Coronel", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral", "prato_principal": "Lentilha com legumes"}}, {"data": "2017-03-02", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o, no steak, no creme de milho e na barra de cereal. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Cont\u00e9m lactose no creme de milho e na barra de cereal. Obs: \u00e0 partir do dia 02/03, os restaurantes RA e RS funcionar\u00e3o normalmente. Traga sua caneca!", "suco": "Caju", "sobremesa": "Barra de cereal", "salada": "Alface crespa com cenoura", "pts": " PTS com vagem", "guarnicao": "Creme de milho", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Steak"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no quibe de berinjela. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose.\rObs:obs: informamos que \u00e0 partir do dia 02/03, os restaurantes RA e RS estar\u00e3o funcionando normalmente. Traga sua caneca!", "suco": "Caju", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Alface crespa com cenoura", "pts": "-", "guarnicao": "Creme de milho", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Quibe de berinjela com cenoura"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Cont\u00e9m tra\u00e7os de lactose na abobrinha saute\u00e9. Obs: informamos que \u00e0 partir do dia 02/03, os restaurantes RA e RS estar\u00e3o funcionando normalmente.\rTraga sua caneca!", "suco": "Caju", "sobremesa": "Banana", "salada": "Acelga com abacaxi", "pts": " PTS com chuchu", "guarnicao": "Abobrinha saut\u00e9e", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Salsicha \u00e0 ca\u00e7adora (azeitona/ervilha)"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Obs: informamos que \u00e0 partir do dia 02/03, os restaurantes RA e RS estar\u00e3o funcionando normalmente. Traga sua caneca!", "suco": "Caju", "sobremesa": "Banana", "salada": "Acelga com abacaxi", "pts": "-", "guarnicao": "Abobrinha saut\u00e9e", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Abobrinha refogada"}}, {"data": "2017-03-03", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos.Cont\u00e9m lactose no bife, no virado e no arroz doce. Obs:informamos que \u00e0 partir do dia 02/03, os restaurantes RA e RS estar\u00e3o funcionando normalmente. Vamos evitar o desperd\u00edcio de alimentos!", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Arroz doce", "salada": "Beterraba com cebola", "pts": " PTS com mandioquinha", "guarnicao": "Virado de repolho", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Bife \u00e0 pizzaiolo"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Obs: informamos que \u00e0 partir do dia 02/03, os restaurantes RA e RS estar\u00e3o funcionando normalmente.\rVamos evitar o desperd\u00edcio de alimentos!", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Beterraba com cebola", "pts": "-", "guarnicao": "Virado de repolho", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Gr\u00e3o de bico com legumes"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o, nos nuggets e no pur\u00ea. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e cont\u00e9m lactose no pur\u00ea de batata. Obs: informamos que \u00e0 partir do dia 02/03, os restaurantes RA e RS estar\u00e3o funcionando normalmente.\rVamos evitar o desperd\u00edcio de alimentos!", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Escarola", "pts": " PTS com cenoura", "guarnicao": "Pur\u00ea de batata", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Nuggets/ steak"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e gl\u00faten na torta de soja vegetariana. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Obs: informamos que \u00e0 partir do dia 02/03, os restaurantes RA e RS estar\u00e3o funcionando normalmente.\rVamos evitar o desperd\u00edcio de alimentos!", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Banana em calda", "salada": "Escarola", "pts": "-", "guarnicao": "Pur\u00ea de batata", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Torta de soja vegetariana ao molho de ervilha"}}, {"data": "2017-03-06", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Obs: informamos que \u00e0 partir do dia 02/03, os restaurantes RA e RS estar\u00e3o funcionando normalmente. Traga sua caneca!", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Banana", "salada": "Couve", "pts": " PTS com batata", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Carne picada com batata"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o.\rN\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Obs: informamos que \u00e0 partir do dia 02/03, os restaurantes RA e RS estar\u00e3o funcionando normalmente. Traga sua caneca!", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Banana", "salada": "Couve", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Soja xadrez"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no bife ao molho ros\u00ea.\rCont\u00e9m lactose no bife ao molho ros\u00ea e n\u00e3o cont\u00e9m ovos.\rObs: informamos que \u00e0 partir do dia 02/03, os restaurantes RA e RS estar\u00e3o funcionando normalmente. Traga sua caneca!", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Atenas (berinjela, piment\u00e3o verde e vermelho, azeitona e uva passa)", "pts": " PTS com quiabo", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Bife ao molho ros\u00ea"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Obs: informamos que \u00e0 partir do dia 02/03, os restaurantes RA e RS estar\u00e3o funcionando normalmente. Traga sua caneca!", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Atenas (berinjela, piment\u00e3o verde e vermelho, azeitona e uva passa)", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "PTS com legumes"}}, {"data": "2017-03-07", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e e cont\u00e9m lactose no chuchu saut\u00e9e. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: informamos que \u00e0 partir do dia 02/03, os restaurantes RA e RS estar\u00e3o funcionando normalmente. Traga sua caneca!", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Acelga e r\u00facula", "pts": " PTS com ab\u00f3bora", "guarnicao": "Chuchu saut\u00e9e", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Lingui\u00e7a de frango"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e na torta de aveia. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Obs: informamos que \u00e0 partir do dia 02/03, os restaurantes RA e RS estar\u00e3o funcionando normalmente. Traga sua caneca!", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Acelga e r\u00facula", "pts": "-", "guarnicao": "Chuchu saut\u00e9e", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Torta de aveia ao molho de ervilha"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m ovos. Cont\u00e9m lactose na carne picada \u00e0 romanesca. Obs: informamos que \u00e0 partir do dia 02/03, os restaurantes RA e RS estar\u00e3o funcionando normalmente. Traga sua caneca!", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Melancia", "salada": "Beterraba cozida", "pts": " PTS com mandioca", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Carne picada \u00e0 romanesca (ervilha e queijo parmes\u00e3o)."}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Obs: informamos que \u00e0 partir do dia 02/03, os restaurantes RA e RS estar\u00e3o funcionando normalmente. Traga sua caneca!", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Melancia", "salada": "Beterraba cozida", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Soja xadrez (cenoura, piment\u00e3o vermelho, piment\u00e3o verde, soja em gr\u00e3o)"}}, {"data": "2017-03-08", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m ovos. Cont\u00e9m lactose no iogurte e na polenta. Obs: informamos que \u00e0 partir do dia 02/03, os restaurantes RA e RS estar\u00e3o funcionando normalmente. Traga sua caneca!", "suco": "Uva", "sobremesa": "Iogurte", "salada": "Almeir\u00e3o", "pts": " PTS agridoce com abacaxi", "guarnicao": "Polenta ao sugo", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Carne mo\u00edda com vagem"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e na pts com molho branco. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. Obs: informamos que \u00e0 partir do dia 02/03, os restaurantes RA e RS estar\u00e3o funcionando normalmente. Traga sua caneca!", "suco": "Uva", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Almeir\u00e3o", "pts": "-", "guarnicao": "Polenta ao sugo", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "PTS com molho branco"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e na lingui\u00e7a. Cont\u00e9m lactose no quibebe. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: informamos que \u00e0 partir do dia 02/03, os restaurantes RA e RS estar\u00e3o funcionando normalmente. Traga sua caneca!", "suco": "Uva", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Alface", "pts": " PTS com abobrinha", "guarnicao": "Quibebe", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Lingui\u00e7a de frango acebolada"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Obs: informamos que \u00e0 partir do dia 02/03, os restaurantes RA e RS estar\u00e3o funcionando normalmente. Traga sua caneca!", "suco": "Uva", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Alface", "pts": "-", "guarnicao": "Quibebe", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Lentilha com legumes"}}, {"data": "2017-03-09", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Obs: informamos que \u00e0 partir do dia 02/03, os restaurantes RA e RS estar\u00e3o funcionando normalmente. Traga sua caneca!", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Melancia", "salada": "Batata com atum", "pts": " PTS com quiabo", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Rol\u00ea de frango ao molho de tomate"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Obs: informamos que \u00e0 partir do dia 02/03, os restaurantes RA e RS estar\u00e3o funcionando normalmente. Traga sua caneca!", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Melancia", "salada": "Batata", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Lentilha com legumes"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no macarr\u00e3o com ervas. Cont\u00e9m tra\u00e7os de lactose e ovos no macarr\u00e3o com ervas. Obs: informamos que \u00e0 partir do dia 02/03, os restaurantes RA e RS estar\u00e3o funcionando normalmente. Traga sua caneca!", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Banana", "salada": "Chic\u00f3ria", "pts": " PTS com berinjela e milho", "guarnicao": "Macarr\u00e3o com ervas", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Carne mo\u00edda com cenoura"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no macarr\u00e3o parafuso integral ao sugo.\rN\u00e3o cont\u00e9m lactose e ovos. Obs: informamos que \u00e0 partir do dia 02/03, os restaurantes RA e RS estar\u00e3o funcionando normalmente. Traga sua caneca!", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Banana", "salada": "Chic\u00f3ria", "pts": "-", "guarnicao": "Macarr\u00e3o com ervas", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Macarr\u00e3o parafuso integral ao sugo"}}, {"data": "2017-03-10", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Cont\u00e9m lactose no virado. Obs: informamos que \u00e0 partir do dia 02/03, os restaurantes RA e RS estar\u00e3o funcionando normalmente. Traga sua caneca!", "suco": "Manga", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Alface", "pts": " PTS com chuchu", "guarnicao": "Virado de espinafre", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Carne alessa (tomate, piment\u00e3o verde, azeitona)"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Obs: informamos que \u00e0 partir do dia 02/03, os restaurantes RA e RS estar\u00e3o funcionando normalmente. Traga sua caneca!", "suco": "Manga", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Alface", "pts": "-", "guarnicao": "Virado de espinafre", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Feij\u00e3o branco com legumes"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m ovos. Cont\u00e9m lactose no iogurte. Obs: informamos que \u00e0 partir do dia 02/03, os restaurantes RA e RS estar\u00e3o funcionando normalmente. Traga sua caneca!", "suco": "Manga", "sobremesa": "Iogurte", "salada": "Cenoura com ma\u00e7\u00e3", "pts": " PTS com br\u00f3colis", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Rol\u00ea de frango ao molho ingl\u00eas"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Obs: informamos que \u00e0 partir do dia 02/03, os restaurantes RA e RS estar\u00e3o funcionando normalmente. Traga sua caneca!", "suco": "Manga", "sobremesa": "Doce de banana", "salada": "Cenoura com ma\u00e7\u00e3", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Abobrinha agridoce"}}, {"data": "2017-03-13", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e na barra de cereal. Cont\u00e9m lactose no doce de leite/barra de cereal. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: informamos que \u00e0 partir do dia 02/03, os restaurantes RA e RS estar\u00e3o funcionando normalmente. Traga sua caneca!", "suco": "Caju", "sobremesa": "Doce de leite / barra de cereal", "salada": "Escarola com beterraba", "pts": " PTS com ab\u00f3bora", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Carne picada com ab\u00f3bora"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Obs: informamos que \u00e0 partir do dia 02/03, os restaurantes RA e RS estar\u00e3o funcionando normalmente. Traga sua caneca!", "suco": "Caju", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Escarola com beterraba", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Abobrinha agridoce"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no nuggets. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Cont\u00e9m tra\u00e7os de lactose na cenoura com vagem. Obs: informamos que \u00e0 partir do dia 02/03, os restaurantes RA e RS estar\u00e3o funcionando normalmente. Traga sua caneca!", "suco": "Caju", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Acelga com laranja", "pts": " PTS com car\u00e1", "guarnicao": "Cenoura com vagem", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Nuggets"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e na torta de aveia. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Obs: informamos que \u00e0 partir do dia 02/03, os restaurantes RA e RS estar\u00e3o funcionando normalmente. Traga sua caneca!", "suco": "Caju", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Acelga com laranja", "pts": "-", "guarnicao": "Cenoura com vagem", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Cenoura com vagem"}}, {"data": "2017-03-14", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Obs: informamos que \u00e0 partir do dia 02/03, os restaurantes RA e RS estar\u00e3o funcionando normalmente. Traga sua caneca!", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Alface", "pts": " PTS com car\u00e1", "guarnicao": "Repolho \u00e0 chinesa (cenoura, repolho, shoyo)", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Salsicha ao molho de tomate"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no yakisoba. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Obs: informamos que \u00e0 partir do dia 02/03, os restaurantes RA e RS estar\u00e3o funcionando normalmente. Traga sua caneca!", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Alface", "pts": "-", "guarnicao": "Repolho \u00e0 chinesa (cenoura, repolho, shoyo)", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Yakisoba vegetariano"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e na barra de cereal. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e cont\u00e9m lactose na barra de cereal. Obs: informamos que \u00e0 partir do dia 02/03, os restaurantes RA e RS estar\u00e3o funcionando normalmente. Traga sua caneca!", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Barra de cereal", "salada": "Multicolor com beterraba ( alface crespa, beterraba e milho verde)", "pts": " PTS com batata doce", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Carne picada com batata doce"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Obs: informamos que \u00e0 partir do dia 02/03, os restaurantes RA e RS estar\u00e3o funcionando normalmente. Traga sua caneca!", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Multicolor com beterraba ( alface crespa, beterraba e milho verde)", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Soja com legumes (abobrinha italiana, cenoura)."}}, {"data": "2017-03-15", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e cont\u00e9m lactose no pudim de baunilha. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: informamos que \u00e0 partir do dia 02/03, os restaurantes RA e RS estar\u00e3o funcionando normalmente. Traga sua caneca!", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Pudim de baunilha", "salada": "Abobrinha", "pts": " PTS ao molho de mostarda", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Bife acebolado"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Obs: informamos que \u00e0 partir do dia 02/03, os restaurantes RA e RS estar\u00e3o funcionando normalmente. Traga sua caneca!", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3 / laranja", "salada": "Abobrinha", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Gr\u00e3o de bico com legumes"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Obs: informamos que \u00e0 partir do dia 02/03, os restaurantes RA e RS estar\u00e3o funcionando normalmente. Traga sua caneca!", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Banana", "salada": "Almeir\u00e3o", "pts": " PTS com ab\u00f3bora seca", "guarnicao": "Chuchu refogado", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Salsicha \u00e0 proven\u00e7al (molho de tomate, azeitona, catchup, cebola, molho ingl\u00eas, mostarda)."}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Obs: informamos que \u00e0 partir do dia 02/03, os restaurantes RA e RS estar\u00e3o funcionando normalmente. Traga sua caneca!", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Banana", "salada": "Almeir\u00e3o", "pts": "-", "guarnicao": "Chuchu refogado", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Chuchu refogado"}}, {"data": "2017-03-16", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no nuggets/steak. Cont\u00e9m lactose no pur\u00ea de batatas. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Obs: informamos que \u00e0 partir do dia 02/03, os restaurantes RA e RS estar\u00e3o funcionando normalmente. Traga sua caneca!", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Acelga", "pts": " PTS com chuchu", "guarnicao": "Pur\u00ea de batatas", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Nuggets / steak"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no cuscuz vegetariano. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Obs: informamos que \u00e0 partir do dia 02/03, os restaurantes RA e RS estar\u00e3o funcionando normalmente. Traga sua caneca!", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Acelga", "pts": "-", "guarnicao": "Pur\u00ea de batatas", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Cuscuz vegetariano"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Obs: informamos que \u00e0 partir do dia 02/03, os restaurantes RA e RS estar\u00e3o funcionando normalmente. Traga sua caneca!", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Gelatina de morango", "salada": "Repolho", "pts": " PTS com vagem", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Bife \u00e0 california (molho de tomate,  palmito, ervilha, azeitona verde, cebola)."}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Obs: informamos que \u00e0 partir do dia 02/03, os restaurantes RA e RS estar\u00e3o funcionando normalmente. Traga sua caneca!", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Repolho", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "PTS xadrez (piment\u00e3o vermelho e verde, cenoura, cebola, shoyo)"}}, {"data": "2017-03-17", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Obs: informamos que \u00e0 partir do dia 02/03, os restaurantes RA e RS estar\u00e3o funcionando normalmente. Traga sua caneca!", "suco": "Uva", "sobremesa": "Banana", "salada": "Tomate com cebola", "pts": " PTS com batata e vagem", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Isca de carne com legumes (batata, cenoura, vagem, molho de tomate, molho ingl\u00eas)."}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Obs: informamos que \u00e0 partir do dia 02/03, os restaurantes RA e RS estar\u00e3o funcionando normalmente. Traga sua caneca!", "suco": "Uva", "sobremesa": "Banana", "salada": "Tomate com cebola", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "PTS xadrez (piment\u00e3o vermelho e verde, cenoura, cebola, shoyo, gengibre)."}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Obs: informamos que \u00e0 partir do dia 02/03, os restaurantes RA e RS estar\u00e3o funcionando normalmente. Traga sua caneca!", "suco": "Uva", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Alface", "pts": " PTS agridoce com abacaxi", "guarnicao": "Arroz carreteiro", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Carne assada com abacaxi"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Obs: informamos que \u00e0 partir do dia 02/03, os restaurantes RA e RS estar\u00e3o funcionando normalmente. Traga sua caneca!", "suco": "Uva", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Alface", "pts": "-", "guarnicao": "Arroz carreteiro", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Gr\u00e3o de bico com legumes (mandioquinha, vagem, cenoura, abobrinha, nabo, shoyo, champignon)."}}, {"data": "2017-03-20", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o, na alm\u00f4ndega ao molho e no virado de couve. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Cont\u00e9m tra\u00e7os de lactose no virado de couve. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS. Traga sua caneca!", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Cenoura com agriao", "pts": " PTS com mandioca", "guarnicao": "Virado de couve", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Alm\u00f4ndega ao molho"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS. Traga sua caneca!", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Cenoura com agriao", "pts": "-", "guarnicao": "Virado de couve", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Feij\u00e3o branco com legumes"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e na barra de cereal. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Cont\u00e9m lactose na barra de cereal. Traga sua caneca!", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Barra de cereal", "salada": "Mista com soja", "pts": " PTS com beterraba", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Isca de carne com vagem"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Traga sua caneca!", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Mista com soja", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Abobrinha agridoce"}}, {"data": "2017-03-21", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS. Traga sua caneca!", "suco": "Manga", "sobremesa": "Melancia", "salada": "Multicor (alface, beterraba e milho)", "pts": " PTS com quiabo", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Frango com quiabo"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS. Traga sua caneca!", "suco": "Manga", "sobremesa": "Melancia", "salada": "Multicor (alface, beterraba e milho)", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Gr\u00e3o de bico com legumes"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e na alm\u00f4ndega ao sugo. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Cont\u00e9m tra\u00e7os de lactose na batata saute\u00e9. Traga sua caneca!", "suco": "Manga", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Escarola com abacaxi", "pts": " PTS com cenoura", "guarnicao": "Batata saut\u00e9e", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Alm\u00f4ndega ao sugo"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no quibe de berinjela com cenoura. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Traga sua caneca!", "suco": "Manga", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Escarola com abacaxi", "pts": "-", "guarnicao": "Batata saut\u00e9e", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Quibe de berinjela com cenoura"}}, {"data": "2017-03-22", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Cont\u00e9m tra\u00e7os de lactose no bife. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS. Traga sua caneca!", "suco": "Caju", "sobremesa": "Gelatina de morango", "salada": "Escarola, alface e rabanete", "pts": " PTS com abobrinha italiana", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Bife ao molho primavera"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS. Traga sua caneca!", "suco": "Caju", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Escarola, alface e rabanete", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Abobrinha agridoce"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Traga sua caneca!", "suco": "Caju", "sobremesa": "Banana", "salada": "Americana (tomate, repolho, piment\u00e3o)", "pts": " PTS com molho, berinjela e milho", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Frango assado"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Traga sua caneca!", "suco": "Caju", "sobremesa": "Banana", "salada": "Americana (tomate, repolho, piment\u00e3o)", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Lentilha com legumes"}}, {"data": "2017-03-23", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Cont\u00e9m lactose no arroz \u00e0 grega. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS. Traga sua caneca!", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Acelga com r\u00facula", "pts": " PTS com batata doce", "guarnicao": "Arroz \u00e0 grega", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Rol\u00ea de frango ao molho ingl\u00eas"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Traga sua caneca!", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Acelga com r\u00facula", "pts": "-", "guarnicao": "Arroz \u00e0 grega", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Soja cozida com legumes"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e cont\u00e9m lactose no pudim de caramelo. Traga sua caneca!", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Pudim de caramelo", "salada": "Jardineira de legumes (batata, cenoura, vagem)", "pts": " PTS com quiabo", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Bife com milho"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no macarr\u00e3o utilizado no yakisoba. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Traga sua caneca!", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Jardineira de legumes (batata, cenoura, vagem)", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Yakisoba vegetariano"}}, {"data": "2017-03-24", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e cont\u00e9m lactose na cocada. Obs: n\u00e3o serviremos arroz integral por problemas de fornecimento. Traga sua caneca!", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Cocada", "salada": "Almeir\u00e3o", "pts": " PTS com molho, berinjela e milho", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Carne assada ao molho de abacaxi"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no quibe de berinjela com cenoura. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Traga sua caneca!", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Almeir\u00e3o", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Quibe de berinjela com cenoura"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o, no molho do frango e peixe. Cont\u00e9m lactose no molho do frango e do peixe. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Traga sua caneca!", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Repolho com rabanete", "pts": " PTS com batata", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Rol\u00ea de frango \u00e0 su\u00ed\u00e7a- ru/ peixe ao molho branco- ra e rs."}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Traga sua caneca!", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Repolho com rabanete", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Soja cozida com legumes"}}, {"data": "2017-03-27", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no strogonoff. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e cont\u00e9m lactose no strogonoff. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS. N\u00e3o serviremos arroz integral por motivo de fornecimento. Traga sua caneca!", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Beterraba com cebola", "pts": " PTS com chuchu", "guarnicao": "Batata palha", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Strogonoff de carne"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no strogonoff vegano. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Traga sua caneca!", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Beterraba com cebola", "pts": "-", "guarnicao": "Batata palha", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Strogonoff vegano"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o, bolinho de baunilha e na carne picada cremosa com ab\u00f3bora. Cont\u00e9m ovos no bolinho de baunilha e cont\u00e9m lactose na carne picada e no bolinho. Traga sua caneca!", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Bolinho de baunilha", "salada": "Coronel (repolho, alface)", "pts": " PTS com ab\u00f3bora", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Carne picada cremosa com ab\u00f3bora"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Traga sua caneca!", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Coronel (repolho, alface)", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Gr\u00e3o de bico com legumes"}}, {"data": "2017-03-28", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no macarr\u00e3o ao sugo. Cont\u00e9m ovos e lactose no macarr\u00e3o. N\u00e3o serviremos arroz integral por motivo de fornecimento. Traga sua caneca!", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Escarola", "pts": " PTS com vagem", "guarnicao": "Macarr\u00e3o ao sugo", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Carne mo\u00edda nutritiva (ab\u00f3bora, espinafre, batata)"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no macarr\u00e3o integral. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Traga sua caneca!", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Escarola", "pts": "-", "guarnicao": "Macarr\u00e3o ao sugo", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Macarr\u00e3o integral ao sugo"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Traga sua caneca!", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Banana", "salada": "Abobrinha italiana", "pts": " PTS com quiabo", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Isca de carne com batata doce e cenoura"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Traga sua caneca!", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Banana", "salada": "Abobrinha italiana", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Feij\u00e3o branco com legumes"}}, {"data": "2017-03-29", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no steak. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Traga sua caneca!", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Banana", "salada": "Repolho liso", "pts": " PTS com quiabo", "guarnicao": "Cenoura refogada", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Steak/lingui\u00e7a de frango assada"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Traga sua caneca!", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Banana", "salada": "Repolho liso", "pts": "-", "guarnicao": "Cenoura refogada", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Soja xadrez (cenoura, gengibre, shoyo, piment\u00e3o verde e vermelho, soja em gr\u00e3o)"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Traga sua caneca!", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Alface com r\u00facula", "pts": " PTS com mandioquinha", "guarnicao": "Polenta ao sugo", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Carne mo\u00edda com mandioquinha"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Traga sua caneca!", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Alface com r\u00facula", "pts": "-", "guarnicao": "Polenta ao sugo", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "PTS com legumes (batata, cenoura, mandioquinha)"}}, {"data": "2017-03-30", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e cont\u00e9m lactose no doce de leite . Traga sua caneca!", "suco": "Manga", "sobremesa": "Doce de leite", "salada": "Chuchu ao vinagrete", "pts": " PTS com vagem", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Carne picada com mandioca"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Traga sua caneca!", "suco": "Manga", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Chuchu ao vinagrete", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "PTS com legumes (cenoura, batata, mandioquinha)"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Traga sua caneca!", "suco": "Manga", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Beterraba com milho", "pts": " PTS com molho mostarda", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Isca de frango \u00e0 picasso"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no strogonoff. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Traga sua caneca!", "suco": "Manga", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Beterraba com milho", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Strogonoff vegano"}}, {"data": "2017-03-31", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Traga sua caneca!", "suco": "Caju", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Alface lisa", "pts": " PTS com br\u00f3colis", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Frango assado"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Traga sua caneca!", "suco": "Caju", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Alface lisa", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Torta de soja ao molho de mandioquinha"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e na farofa com carne. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e cont\u00e9m lactose na cocada e na farofa. Traga sua caneca!", "suco": "Caju", "sobremesa": "Cocada", "salada": "Acelga/ soja com tomate", "pts": " PTS com chuchu", "guarnicao": "Farofa com cebola e azeitona", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Carne assada"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no macarr\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Traga sua caneca!", "suco": "Caju", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Acelga", "pts": "-", "guarnicao": "Farofa com cebola e azeitona", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Macarr\u00e3o primavera vegetariano"}}, {"data": "2017-04-03", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Traga sua caneca!", "suco": "Manga", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Alface, r\u00facula, rabanete e cebola", "pts": " PTS com quiabo", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Bife ao molho de tomate"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Traga sua caneca!", "suco": "Manga", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Alface, r\u00facula, rabanete e cebola", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Gr\u00e3o de bico com legumes"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Traga sua caneca!", "suco": "Manga", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Batata", "pts": " PTS com molho de berinjela e milho", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Frango ao molho escabeche"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Traga sua caneca!", "suco": "Manga", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Batata", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "PTS com legumes"}}, {"data": "2017-04-04", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Traga sua caneca!", "suco": "Uva", "sobremesa": "Banana", "salada": "Acelga", "pts": " PTS com mandioquinha", "guarnicao": "Abobrinha refogada", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Lingui\u00e7a de frango acebolada"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Traga sua caneca!", "suco": "Uva", "sobremesa": "Banana", "salada": "Acelga", "pts": "-", "guarnicao": "Abobrinha refogada", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Abobrinha agridoce"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Traga sua caneca!", "suco": "Uva", "sobremesa": "Gelatina de cereja", "salada": "Escarola", "pts": " PTS com inhame", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Bife ao molho finiti"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Traga sua caneca!", "suco": "Uva", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Escarola", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Gr\u00e3o de bico com legumes"}}, {"data": "2017-04-05", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e na barra de cereal. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Traga sua caneca!", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Barra de cereal", "salada": "Beterraba com cebola", "pts": " PTS com car\u00e1", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Bisteca su\u00edna ao molho de lim\u00e3o"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Traga sua caneca!", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Beterraba com cebola", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Quibe de berinjela com cenoura"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e na salsicha. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Traga sua caneca!", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Alface crespa", "pts": " PTS com abobrinha", "guarnicao": "Repolho refogado", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Salsicha ao vinagrete"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Traga sua caneca!", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Alface crespa", "pts": "-", "guarnicao": "Repolho refogado", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Repolho refogado"}}, {"data": "2017-04-06", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no rol\u00ea. E cont\u00e9m lactose no rol\u00ea de frango \u00e0 su\u00ed\u00e7a. Traga sua caneca!", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Gelatina de cereja", "salada": "Almeir\u00e3o", "pts": " PTS com beterraba", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Rol\u00ea de frango \u00e0 su\u00ed\u00e7a"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e cont\u00e9m lactose na pts ao molho branco. Traga sua caneca!", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Almeir\u00e3o", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "PTS ao molho branco"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no virado de soja . Cont\u00e9m tra\u00e7os de lactose no virado de soja. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Traga sua caneca!", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Banana", "salada": "Cenoura com atum", "pts": " PTS com batata doce", "guarnicao": "Virado de soja", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Bisteca su\u00edna acebolada"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Traga sua caneca!", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Banana", "salada": "Cenoura", "pts": "-", "guarnicao": "Virado de soja", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Virado de soja"}}, {"data": "2017-04-07", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e na farofa com azeitonas. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Traga sua caneca!", "suco": "Caju", "sobremesa": "Banana / ma\u00e7\u00e3", "salada": "Couve", "pts": " PTS com berinjela e milho", "guarnicao": "Farofa com azeitonas", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Carne assada ao molho de abacaxi"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no cuscuz vegetariano. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Traga sua caneca!", "suco": "Caju", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Couve", "pts": "-", "guarnicao": "Farofa com azeitonas", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Cuscuz vegetariano"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e cont\u00e9m lactose no rol\u00ea de frango ao molho branco. Traga sua caneca!", "suco": "Caju", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Beterraba cozida", "pts": " PTS com vagem", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Rol\u00ea de frango ao molho branco"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e cont\u00e9m lactose na pts ao molho branco. Traga sua caneca!", "suco": "Caju", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Beterraba cozida", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Abobrinha agridoce"}}, {"data": "2017-04-10", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Traga sua caneca!", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Repolho", "pts": " PTS com ab\u00f3bora", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Cozido misto"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Traga sua caneca!", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Repolho", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Soja cozida com legumes"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Traga sua caneca!", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Banana", "salada": "Alface com rabanete", "pts": " PTS com cenoura", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Isca de carne com cenoura"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Traga sua caneca!", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Banana", "salada": "Alface com rabanete", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Feij\u00e3o branco com legumes"}}, {"data": "2017-04-11", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Traga sua caneca!", "suco": "Caju", "sobremesa": "Banana", "salada": "Alface com agri\u00e3o", "pts": " PTS com br\u00f3colis, couve-flor e cenoura", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Isca de carne \u00e0 chinesa"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Traga sua caneca!", "suco": "Caju", "sobremesa": "Banana", "salada": "Alface com agri\u00e3o", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Yakissoba vegetariano"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Traga sua caneca!", "suco": "Caju", "sobremesa": "Gelatina de p\u00eassego", "salada": "Acelga", "pts": " PTS agridoce com abacaxi", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Cozido \u00e0 nordestina"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Traga sua caneca!", "suco": "Caju", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Acelga", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Soja cozida com legumes"}}, {"data": "2017-04-12", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Traga sua caneca!", "suco": "Uva", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Escarola", "pts": " PTS com milho", "guarnicao": "Cenoura refogada", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Lingui\u00e7a de frango assada"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Traga sua caneca!", "suco": "Uva", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Escarola", "pts": "-", "guarnicao": "Cenoura refogada", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Chuchu refogado"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Traga sua caneca!", "suco": "Uva", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Berinjela curtida", "pts": " PTS com car\u00e1", "guarnicao": "Arroz de carreteiro", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Carne \u00e0 alessa"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no macarr\u00e3o integral. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Traga sua caneca!", "suco": "Uva", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Berinjela curtida", "pts": "-", "guarnicao": "Arroz de carreteiro", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Macarr\u00e3o integral ao sugo"}}, {"data": "2017-04-17", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e na alm\u00f4ndega. E cont\u00e9m tra\u00e7os de lactose na batata saut\u00e9e. Traga sua caneca!", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Alface crespa", "pts": " PTS com berinjela", "guarnicao": "Batata saut\u00e9e", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Alm\u00f4ndegas ao sugo"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e na torta de aveia ao molho de ervilhas. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e cont\u00e9m lactose no pur\u00ea de batatas. Traga sua caneca!", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Alface crespa", "pts": "-", "guarnicao": "Batata saut\u00e9e", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Pur\u00ea de batatas"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Traga sua caneca!", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Banana", "salada": "Repolho com agri\u00e3o", "pts": " PTS com ab\u00f3bora seca", "guarnicao": "Escarola refogada", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Lingui\u00e7a de frango assada"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Traga sua caneca!", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Banana", "salada": "Repolho com agri\u00e3o", "pts": "-", "guarnicao": "Escarola refogada", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Escarola refogada"}}, {"data": "2017-04-18", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS. Traga sua caneca!", "suco": "Manga", "sobremesa": "Melancia", "salada": "Acelga com abacaxi", "pts": " PTS com mandioca", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Bife \u00e0 francesa (ervilha, presunto e tomate)"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no macarr\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Traga sua caneca!", "suco": "Manga", "sobremesa": "Melancia", "salada": "Acelga com abacaxi", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Macarr\u00e3o primavera vegetariano"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o, alm\u00f4ndega e macarr\u00e3o com abobrinha. Cont\u00e9m tra\u00e7os de lactose no macarr\u00e3o com abobrinha. Cont\u00e9m ovos na composi\u00e7\u00e3o do macarr\u00e3o. Traga sua caneca!", "suco": "Manga", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Couve com cebola", "pts": " PTS com vagem", "guarnicao": "Macarr\u00e3o com abobrinha", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Alm\u00f4ndegas ao molho de tomate"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Traga sua caneca!", "suco": "Manga", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Couve com cebola", "pts": "-", "guarnicao": "Macarr\u00e3o com abobrinha", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Quibe de berinjela com cenoura"}}, {"data": "2017-04-19", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Traga sua caneca!", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Banana", "salada": "Mista com soja", "pts": " PTS com abacaxi", "guarnicao": "Repolho refogado", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Carne mo\u00edda com batata"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Traga sua caneca!", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Banana", "salada": "Mista com soja", "pts": "-", "guarnicao": "Repolho refogado", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Repolho refogado"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. Cont\u00e9m ovos e lactose no prato principal e cont\u00e9m lactose no arroz doce. Traga sua caneca!", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Arroz doce", "salada": "Pepino", "pts": " PTS com chuchu", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Bife \u00e0 cubana \u00e0 la ru"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Traga sua caneca!", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Pepino", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Gr\u00e3o de bico com legumes"}}, {"data": "2017-04-20", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Cont\u00e9m tra\u00e7os de lactose no arroz caipira. Obs: o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS. Traga sua caneca!", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Beterraba com cebola", "pts": " PTS com abobrinha", "guarnicao": "Arroz caipira (ab\u00f3bora, batata doce e couve)", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Carne assada"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Traga sua caneca!", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Beterraba com cebola", "pts": "-", "guarnicao": "Arroz caipira (ab\u00f3bora, batata doce e couve)", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Gr\u00e3o de bico com legumes"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e cont\u00e9m lactose no pur\u00ea de batatas. Traga sua caneca!", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Alface lisa", "pts": " PTS com batata", "guarnicao": "Pur\u00ea de batatas", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Isca de carne com cenoura e vagem"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Traga sua caneca!", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Alface lisa", "pts": "-", "guarnicao": "Pur\u00ea de batatas", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Lentilha com legumes"}}, {"data": "2017-04-24", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o, nuggets e no creme. E cont\u00e9m lactose no creme de milho. Traga sua caneca!", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Pepino", "pts": " PTS com batata doce", "guarnicao": "Creme de milho", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Nuggets"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no macarr\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Traga sua caneca!", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Pepino", "pts": "-", "guarnicao": "Creme de milho", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Macarr\u00e3o parafuso integral ao sugo"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e na alm\u00f4ndega ao sugo. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Cont\u00e9m tra\u00e7os de lactose no angu de fub\u00e1. Traga sua caneca!", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Repolho", "pts": " PTS com quiabo", "guarnicao": "Ang\u00fa de fub\u00e1", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Alm\u00f4ndegas ao sugo"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e na torta vegetariana. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Traga sua caneca!", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Repolho", "pts": "-", "guarnicao": "Ang\u00fa de fub\u00e1", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Torta de escarola aveia e soja vegetariana"}}, {"data": "2017-04-25", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Traga sua caneca!", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Banana/doce de leite", "salada": "Abobrinha ao vinagrete", "pts": " PTS com vagem", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Bife acebolado"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Traga sua caneca!", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Banana", "salada": "Abobrinha ao vinagrete", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Soja xadrez"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. Cont\u00e9m tra\u00e7os de lactose no legumes saute\u00e9. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Traga sua caneca!", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Beterraba ralada", "pts": " PTS com cenoura", "guarnicao": "Legumes saute\u00e9", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Salsicha ao molho de tomate"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Traga sua caneca!", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Beterraba ralada", "pts": "-", "guarnicao": "Legumes saute\u00e9", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Legumes refogados"}}, {"data": "2017-04-26", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Traga sua caneca!", "suco": "Uva", "sobremesa": "Gelatina de lim\u00e3o", "salada": "Couve", "pts": " PTS com cenoura", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Carne picada com cenoura"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Traga sua caneca!", "suco": "Uva", "sobremesa": "Gelatina de lim\u00e3o", "salada": "Couve", "pts": " PTS com cenoura", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Abobrinha agridoce"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Traga sua caneca!", "suco": "Uva", "sobremesa": "Ponkan", "salada": "Multicor", "pts": " PTS com mandioquinha", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Bife \u00e0 portuguesa"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Traga sua caneca!", "suco": "Uva", "sobremesa": "Ponkan", "salada": "Multicor", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Feij\u00e3o branco com legumes"}}, {"data": "2017-04-27", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. E cont\u00e9m tra\u00e7os de lactose nos legumes. Traga sua caneca!", "suco": "Acerola", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Alface", "pts": " PTS com berinjela e milho", "guarnicao": "Legumes refogado", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Rol\u00ea de frango ao molho de tomate"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Traga sua caneca!", "suco": "Acerola", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Alface", "pts": "-", "guarnicao": "Legumes refogado", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Strogonoff vegano"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. Cont\u00e9m carne su\u00edna e isca de frango no cozido misto. Traga sua caneca!", "suco": "Acerola", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Camponesa (feij\u00e3o branco/ tomate)", "pts": " PTS com abobrinha", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Cozido misto com abobrinha/ carne picada com abobrinha"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Traga sua caneca!", "suco": "Acerola", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Camponesa", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "PTS xadrez"}}, {"data": "2017-04-28", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no bolo de baunilha. Cont\u00e9m ovos e lactose no bolo de baunilha. Traga sua caneca!", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Bolo de baunilha", "salada": "Escarola", "pts": " PTS com vagem", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Carne mo\u00edda com vagem e tomate"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e na torta de aveia. N\u00e3o cont\u00e9m lactose e ovos. Traga sua caneca!", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Escarola", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Torta de aveia com molho de tomate"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose e ovos . Traga sua caneca!", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Mam\u00e3o /melancia", "salada": "Acelga", "pts": " PTS com vagem", "guarnicao": "Escarola refogada", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Bisteca ao molho de abacaxi/ frango ao molho/ lingui\u00e7a de frango assada"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no macarr\u00e3o do yakisoba. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Traga sua caneca!", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Banana", "salada": "Acelga", "pts": "-", "guarnicao": "Escarola refogada", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Escarola refogada"}}, {"data": "2017-05-02", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o , macarr\u00e3o e ovos. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. Traga sua caneca!", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Alface", "pts": " PTS com quiabo", "guarnicao": "Macarr\u00e3o ao alho e \u00f3leo", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Alm\u00f4ndegas ao molho"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no macarr\u00e3o integral com ervas. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Traga sua caneca!", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Alface", "pts": "-", "guarnicao": "Macarr\u00e3o ao alho e \u00f3leo", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Macarr\u00e3o parafuso integral com ervas"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Traga sua caneca!", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Escarola", "pts": " PTS com mandioquinha", "guarnicao": "Chuchu ao bacon", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Carne picada com mandioquinha"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Traga sua caneca!", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Escarola", "pts": "-", "guarnicao": "Chuchu ao bacon", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Soja cozida com legumes"}}, {"data": "2017-05-03", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no bolinho. E cont\u00e9m lactose e ovos no bolinho de baunilha. Traga sua caneca!", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Bolinho de baunilha", "salada": "Beterraba", "pts": " PTS com abacaxi", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Bife ao molho primavera (ervilha,piment\u00e3o e tomate)."}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Traga sua caneca!", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Beterraba", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Gr\u00e3o de bico com legumes"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e na alm\u00f4ndega ao sugo. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e cont\u00e9m lactose na batata saut\u00e9e. Traga sua caneca!", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Repolho", "pts": " PTS com vagem", "guarnicao": "Batata saut\u00e9e", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Alm\u00f4ndega ao sugo"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no quibe de berinjela. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose.\rTraga sua caneca!", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Repolho", "pts": "-", "guarnicao": "Batata saut\u00e9e", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Quibe de berinjela com cenoura"}}, {"data": "2017-05-04", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Traga sua caneca!", "suco": "Caju", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Almeir\u00e3o", "pts": " PTS com abobrinha brasileira", "guarnicao": "Angu", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Lingui\u00e7a de frango acebolada"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no yakisoba vegetariano. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Traga sua caneca!", "suco": "Caj\u00fa", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Almeir\u00e3o", "pts": "-", "guarnicao": "Angu", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Yakissoba vegetariano"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Traga sua caneca!", "suco": "Caju", "sobremesa": "Gelatina de p\u00eassego", "salada": "Soja ao vinagrete", "pts": " PTS com mandioquinha", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Bife caipira ( ervilha, milho, piment\u00e3o e tomate)."}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Traga sua caneca!", "suco": "Caju", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Soja ao vinagrete", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Lentilha com legumes"}}, {"data": "2017-05-05", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e cont\u00e9m tra\u00e7os de lactose no virado de milho. Traga sua caneca!", "suco": "Uva", "sobremesa": "Ponkan", "salada": "Pepino com cebola", "pts": " PTS com cenoura", "guarnicao": "Virado de milho", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Carne assada"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e na torta de soja ao molho de tomate. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Traga sua caneca!", "suco": "Uva", "sobremesa": "Ponkan", "salada": "Pepino com cebola", "pts": "-", "guarnicao": "Virado de milho", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Torta de soja ao molho de tomate"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Traga sua caneca!", "suco": "Uva", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Alface/ cenoura", "pts": " PTS com car\u00e1", "guarnicao": "Berinjela refogada", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Lingui\u00e7a de frango assada"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Traga sua caneca!", "suco": "Uva", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Alface", "pts": "-", "guarnicao": "Berinjela refogada", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Berinjela refogada"}}, {"data": "2017-05-08", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no steak. N\u00e3o cont\u00e9m lactose e ovos. Traga sua caneca!", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Banana", "salada": "Cenoura ralada", "pts": " PTS com batata", "guarnicao": "Repolho refogado", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Steak"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose.", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Banana", "salada": "Cenoura ralada", "pts": "-", "guarnicao": "Repolho refogado", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Feij\u00e3o branco com legumes"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e n\u00e3o cont\u00e9m lactose.", "suco": "Manga", "sobremesa": "Ponkan/laranja", "salada": "Almeir\u00e3o/ cenoura", "pts": " PTS com quiabo", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Isca de carne com legumes"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose.", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Ponkan", "salada": "Almeir\u00e3o", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "PTS xadrez"}}, {"data": "2017-05-09", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose.", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Gelatina de morango", "salada": "Escarola", "pts": " PTS com ab\u00f3bora", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Carne picada com ab\u00f3bora"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose.", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Escarola", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Abobrinha agridoce"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no steak. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e cont\u00e9m lactose na berinjela ao sugo.", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Acelga", "pts": " PTS com batata", "guarnicao": "Berinjela ao sugo", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Steak"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "Card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no strogonoff vegano. E n\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose.", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Acelga", "pts": "-", "guarnicao": "Berinjela ao sugo", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Berinjela ao sugo"}}, {"data": "2017-05-10", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose.", "suco": "Uva", "sobremesa": "Melancia", "salada": "Mista (alface, soja, tomate e cebola)", "pts": " PTS com berinjela e milho", "guarnicao": "Arroz colorido (piment\u00e3o verde, vermelho e cenoura)", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Paleta su\u00edna em cubos ao molho de lim\u00e3o"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose.", "suco": "Uva", "sobremesa": "Melancia", "salada": "Mista (alface, cenoura, soja e tomate)", "pts": "-", "guarnicao": "Arroz colorido (piment\u00e3o verde, vermelho e cenoura)", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Lentilha com legumes"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e na barra de cereal. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e cont\u00e9m lactose na barra de cereal.", "suco": "Uva", "sobremesa": "Barra de cereal com chocolate", "salada": "Beterraba cozida", "pts": " PTS com mandioca", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Carne picada com mandioca"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose.", "suco": "Uva", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Beterraba cozida", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "-"}}, {"data": "2017-05-11", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e na barra de cereal. E cont\u00e9m lactose na barra de cereal.", "suco": "Manga", "sobremesa": "Barra de cereal", "salada": "Jardineira de legumes (batata, cenoura, ervilha, milho e abobrinha).", "pts": " PTS com inhame", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Isca de carne com mandioquinha"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no pts ao molho branco. E cont\u00e9m lactose no pts ao molho branco.", "suco": "Manga", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Jardineira de legumes (batata, cenoura, ervilha, milho e abobrinha).", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "PTS ao molho branco"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no curau. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e cont\u00e9m lactose no curau.", "suco": "Manga", "sobremesa": "Curau", "salada": "Feij\u00e3o branco com tomate", "pts": " PTS com abacaxi", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Paleta su\u00edna com ab\u00f3bora"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no macarr\u00e3o do yakisoba. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose.", "suco": "Manga", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Feij\u00e3o branco com tomate", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Yakisoba vegetariano"}}, {"data": "2017-05-12", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. Cont\u00e9m lactose na cenoura saut\u00e9. Cont\u00e9m ovos no omelete.", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Alface lisa", "pts": " PTS com chuchu", "guarnicao": "Vagem e cenoura saut\u00e9", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Ovos mexidos com presunto e ervilha"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose e ovos.", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Alface lisa", "pts": "-", "guarnicao": "Vagem e cenoura saut\u00e9", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Soja cozida com legumes"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e na farofa. Cont\u00e9m bacon no arroz de carreteiro. Cont\u00e9m ovos na farofa e n\u00e3o cont\u00e9m lactose.", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Cenoura ralada", "pts": " PTS com batata doce/farofa com ovos", "guarnicao": "Arroz de carreteiro", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Carne alessa"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e na torta de aveia ao molho de mandioquinha. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose.", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Cenoura ralada", "pts": "-", "guarnicao": "Arroz de carreteiro", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Torta de aveia ao molho de mandioquinha"}}, {"data": "2017-05-15", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. E cont\u00e9m lactose na cocada.", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Cocada", "salada": "Alface com repolho roxo", "pts": " PTS com beterraba", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Bife acebolado com bacon e azeitona"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no quibe. N\u00e3o cont\u00e9m lactose e ovos.", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Repolho bicolor", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Quibe de cenoura"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. Cont\u00e9m ovos e cont\u00e9m tra\u00e7os de lactose no prato principal.", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Alface lisa", "pts": " PTS com mandioquinha", "guarnicao": "Escarola refogada com bacon", "arroz_feijao": "Arroz branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Ovo mexido com apresuntado"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose e ovos", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Alface lisa", "pts": "-", "guarnicao": "Escarola refogada com bacon", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Escarola refogada"}}, {"data": "2017-05-16", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o, alm\u00f4ndega, no bolinho e cuscuz de legumes. Cont\u00e9m ovos no cuscuz de legumes e lactose no bolinho de baunilha.", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Bolinho de baunilha", "salada": "Feij\u00e3o branco com tomate", "pts": " PTS com cenoura", "guarnicao": "Cuscuz de legumes com aveia", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Alm\u00f4ndega ao molho"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o, no cuscuz de legumes e ovos. N\u00e3o cont\u00e9m lactose.", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Feij\u00e3o branco com tomate", "pts": "-", "guarnicao": "Cuscuz de legumes com aveia", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Cuscuz de legumes com aveia"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. Cont\u00e9m lactose no bife \u00e0 pizzaiolo e n\u00e3o cont\u00e9m ovos.", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Banana/ma\u00e7\u00e3", "salada": "Pepino com rabanete", "pts": " PTS com quiabo", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Bife \u00e0 pizzaiolo"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose e ovos", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Banana", "salada": "Pepino com rabanete", "pts": "-", "guarnicao": " -", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "-"}}, {"data": "2017-05-17", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no strogonoff de carne. E cont\u00e9m lactose no strogonoff de carne. N\u00e3o cont\u00e9m ovos.", "suco": "Manga", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Acelga", "pts": " PTS com mandioca", "guarnicao": "Batata frita lisa / batata palha", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Strogonoff de carne"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no strogonoff vegano. N\u00e3o cont\u00e9m lactose.", "suco": "Manga", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Acelga", "pts": "-", "guarnicao": " -", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Batata frita"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e nas alm\u00f4ndegas. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e cont\u00e9m lactose no doce de leite.", "suco": "Manga", "sobremesa": "Doce de leite", "salada": "Tomate com cebola", "pts": " PTS com molho de berinjela e milho", "guarnicao": "Legumes refogados", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Alm\u00f4ndegas ao molho"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose.", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Tomate com cebola", "pts": "-", "guarnicao": " -", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Legumes refogados"}}, {"data": "2017-05-18", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose e ovos.", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Alface", "pts": " PTS com ab\u00f3bora", "guarnicao": "Chuchu refogado", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Carne nutritiva (ab\u00f3bora, espinafre, batata e azeitona)"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Alface", "pts": "-", "guarnicao": " -", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Chuchu refogado"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e na barra de cereal. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Cont\u00e9m lactose e derivados de soja na barra de cereal.", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Barra de cereal", "salada": "Almeir\u00e3o com r\u00facula", "pts": " PTS com batata", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Isca de carne com batata doce"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose.", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Almeir\u00e3o com r\u00facula", "pts": "-", "guarnicao": " -", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "-"}}, {"data": "2017-05-19", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose e ovos.", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Banana", "salada": "Beterraba ralada", "pts": " PTS com batata doce", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Carne assada"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose e ovos.", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Banana", "salada": "Beterraba ralada", "pts": "-", "guarnicao": " -", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "-"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no macarr\u00e3o ao sugo. Cont\u00e9m lactose e cont\u00e9m ovos na massa do macarr\u00e3o ao sugo.", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Melancia", "salada": "Acelga", "pts": " PTS com ab\u00f3bora", "guarnicao": "Macarr\u00e3o ao sugo", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Bisteca assada"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no macarr\u00e3o ao sugo. N\u00e3o cont\u00e9m lactose e ovos.", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Melancia", "salada": "Acelga", "pts": "-", "guarnicao": " -", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "-"}}, {"data": "2017-05-22", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no creme de espinafre. Cont\u00e9m lactose no creme de espinafre. N\u00e3o cont\u00e9m ovos.", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Cenoura ralada", "pts": " PTS com abobrinha", "guarnicao": "Creme de espinafre", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Steak"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e na torta de aveia ao molho de mandioquinha e n\u00e3o cont\u00e9m lactose e ovos.", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Cenoura ralada", "pts": "-", "guarnicao": " -", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "-"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e cont\u00e9m lactose na cocada. N\u00e3o cont\u00e9m ovos.", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Cocada", "salada": "Salada verde  (escarola, pepino, acelga e alface)", "pts": " PTS com inhame", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Peixe ao molho de tomate"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose e ovos.", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Salada verde  (escarola, pepino, acelga e alface)", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Soja xadrez"}}, {"data": "2017-05-23", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio n\u00e3o cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e cont\u00e9m lactose no doce de leite / cocada.", "suco": "Caj\u00fa", "sobremesa": "Doce de leite / cocada", "salada": "Acelga", "pts": " PTS com batata", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Carne picada com mandioquinha e batata"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose e ovos.", "suco": "Caj\u00fa", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Alface", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "PTS com legumes"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no steak. N\u00e3o cont\u00e9m lactose e ovos.", "suco": "Caju", "sobremesa": "Ponkan", "salada": "Beterraba com cenoura", "pts": " PTS com quiabo", "guarnicao": "Batata refogada", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Steak"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose e ovos.", "suco": "Caj\u00fa", "sobremesa": "Ponkan", "salada": "Beterraba ralada", "pts": "-", "guarnicao": "Batata refogada", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Batata refogada"}}, {"data": "2017-05-24", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e cont\u00e9m tra\u00e7os de lactose no bife ao molho ingl\u00eas.", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Banana", "salada": "Almeir\u00e3o", "pts": " PTS com beterraba", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Bife ao molho ingl\u00eas"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose e ovos.", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Banana", "salada": "Almeir\u00e3o", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Feij\u00e3o branco com legumes"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e cont\u00e9m lactose no doce de leite. N\u00e3o cont\u00e9m ovos.", "suco": "Manga", "sobremesa": "Doce de leite", "salada": "Acelga", "pts": " PTS com batata doce", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Carne picada com batata"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e na pts com molho branco. N\u00e3o cont\u00e9m lactose", "suco": "Caju", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Alface", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "PTS ao molho branco"}}, {"data": "2017-05-25", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose e ovos.\rO card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RS. N\u00e3o serviremos arroz integral por motivos de fornecimento.", "suco": "Manga", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Beterraba cozida com ervilha e cebola", "pts": " PTS com abacaxi", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Peixe ao molho com sals\u00e3o"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose e ovos.", "suco": "Manga", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Beterraba cozida com ervilha e cebola", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Abobrinha agridoce"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose e ovos.\rO card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RS. N\u00e3o serviremos arroz integral por motivos de fornecimento.", "suco": "Manga", "sobremesa": "Banana", "salada": "Beterraba com  escarola", "pts": " PTS com cenoura", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Bife ao molho de tomate"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose.", "suco": "Manga", "sobremesa": "Banana", "salada": "Escarola", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Feij\u00e3o branco com legumes"}}, {"data": "2017-05-26", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose e ovos.\rN\u00e3o serviremos arroz integral por motivos de fornecimento.05/06- campanha dia sem copo - traga sua caneca ! ", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Molho vinagrete", "pts": " PTS com batata", "guarnicao": "Couve refogada", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Feijoada"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose.05/06- campanha dia sem copo - traga sua caneca ! ", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Molho vinagrete", "pts": "-", "guarnicao": "Couve refogada", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Couve refogada"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose e ovos.\rO card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RS. N\u00e3o serviremos arroz integral por motivos de fornecimento.", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Molho vinagrete", "pts": " PTS com batata", "guarnicao": "Couve refogada", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Feijoada"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "Card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose.", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Molho vinagrete", "pts": "-", "guarnicao": "Couve refogada", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Couve refogada"}}, {"data": "2017-05-29", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose e ovos.\rN\u00e3o serviremos arroz integral por motivos de fornecimento.05/06- campanha dia sem copo - traga sua caneca ! ", "suco": "Caj\u00fa", "sobremesa": "Ponkan", "salada": "Acelga", "pts": " PTS com mandioca", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Bife ao molho de ervilha"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no pts ao molho branco e n\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose.05/06- campanha dia sem copo - traga sua caneca ! ", "suco": "Caj\u00fa", "sobremesa": "Ponkan", "salada": "Acelga", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "PTS ao molho branco"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o, nuggets, bolo de baunilha e barra de cereais. Cont\u00e9m lactose e ovos no bolo de baunilha.Cont\u00e9m lactose na barra de cereais e no pur\u00ea. N\u00e3o serviremos arroz integral.", "suco": "Caj\u00fa", "sobremesa": "Bolo de baunilha/ barra de cereais com cobertura de chocolate", "salada": "Alface", "pts": " PTS com br\u00f3colis", "guarnicao": "Pur\u00ea de batata", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Nuggets (ru, hc e cotuca)/ salsicha (rs)"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no macarr\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose.", "suco": "Caj\u00fa", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Alface", "pts": "-", "guarnicao": "Pur\u00ea de batata", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Yakissoba vegetariano"}}, {"data": "2017-05-30", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no nuggets. E cont\u00e9m lactose na batata saut\u00e9e.05/06- campanha dia sem copo - traga sua caneca ! ", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Gelatina de p\u00eassego", "salada": "Alface com pepino", "pts": " PTS com car\u00e1 e ervilha", "guarnicao": "Batata saut\u00e9e", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Nuggets"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no macarr\u00e3o primavera. 05/06- campanha dia sem copo - traga sua caneca ! ", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Alface e pepino", "pts": "-", "guarnicao": "Batata saut\u00e9e", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Macarr\u00e3o primavera  (cenoura, piment\u00e3o, repolho roxo e tomate)"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose.", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Banana", "salada": "Cenoura e couve flor", "pts": " PTS com car\u00e1", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Bife acebolado"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose.", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Banana", "salada": "Cenoura e couve flor", "pts": "-", "guarnicao": " -", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "-"}}, {"data": "2017-05-31", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose.05/06- campanha dia sem copo - traga sua caneca ! ", "suco": "Uva", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Escarola", "pts": " PTS com cenoura", "guarnicao": "Abobrinha refogada", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Carne mo\u00edda com cenoura"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose.05/06- campanha dia sem copo - traga sua caneca ! ", "suco": "Uva", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Escarola", "pts": "-", "guarnicao": "Abobrinha refogada", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Abobrinha refogada"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. Cont\u00e9m ovos na farofa e cont\u00e9m tra\u00e7os de lactose na farofa.", "suco": "Uva", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Berinjela curtida", "pts": " PTS com abacaxi", "guarnicao": "Farofa com azeitona e ovos", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Carne assada ao molho abacaxi"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e na torta de aveia ao molho de tomate. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose.", "suco": "Uva", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Berinjela curtida", "pts": "-", "guarnicao": " -", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "-"}}, {"data": "2017-06-01", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose.05/06- campanha dia sem copo - traga sua caneca ! ", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Banana", "salada": "Alface", "pts": " PTS com br\u00f3colis e couve-flor", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Isca de carne \u00e0 chinesa  (br\u00f3colis e couve flor )"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose.05/06- campanha dia sem copo - traga sua caneca ! ", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Banana", "salada": "Alface", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Yakisoba vegetariano"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no macarr\u00e3o com ervas. Cont\u00e9m tra\u00e7os de lactose e cont\u00e9m ovos no macarr\u00e3o.", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Almeir\u00e3o", "pts": " PTS com ab\u00f3bora", "guarnicao": "Macarr\u00e3o com ervas", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Carne mo\u00edda nutritiva"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o ovos e n\u00e3o cont\u00e9m lactose.", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Almeir\u00e3o", "pts": "-", "guarnicao": "Macarr\u00e3o com ervas", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Abobrinha agridoce"}}, {"data": "2017-06-02", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e cont\u00e9m lactose no pudim de coco com ameixa.05/06- campanha dia sem copo - traga sua caneca ! ", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Pudim de coco com ameixa", "salada": "Escarola com cebola", "pts": " PTS com batata", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Peixe ao molho de tomate"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose.05/06- campanha dia sem copo - traga sua caneca ! ", "suco": "Manga", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Escarola com cebola", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "PTS com legumes"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose.", "suco": "Caj\u00fa", "sobremesa": "Melancia", "salada": "Tomate com cebola", "pts": " PTS com mandioquinha", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Isca de carne com quiabo"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no strogonoff vegano. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose.", "suco": "Caj\u00fa", "sobremesa": "Melancia", "salada": "Tomate com cebola", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Strogonoff vegano"}}, {"data": "2017-06-05", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose.05/06- campanha dia sem copo - traga sua caneca ! ", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Ponkan", "salada": "Almeir\u00e3o com  tomate", "pts": " PTS com batata", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Carne picada com batata"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose.05/06- campanha dia sem copo - traga sua caneca ! ", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Ponkan", "salada": "Almeir\u00e3o com tomate", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Gr\u00e3o de bico com legumes"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. Cont\u00e9m lactose no doce de leite. N\u00e3o cont\u00e9m ovos.", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Doce de leite", "salada": "Escarola com laranja", "pts": " PTS com chuchu", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Moqueca de peixe"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose.", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Escarola com laranja", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Soja xadrez"}}, {"data": "2017-06-06", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no steak / nuggets e n\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Traga sua caneca ! ", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Acelga com beterraba", "pts": " PTS com inhame", "guarnicao": "Escarola refogada", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Steak/ nuggets"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Traga sua caneca ! ", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Acelga com beterraba", "pts": "-", "guarnicao": " -", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Escarola refogada"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Traga sua caneca !", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Gelatina de cereja", "salada": "Coronel (alfacae, repolho, pepino, sals\u00e3o)", "pts": " PTS com batata", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Carne picada com batata"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Traga sua caneca ! Devido ao fechamento hoje do RS no jantar, o vegetariano ser\u00e1 servido no RU.", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Coronel (alface, repolho, pepino e sals\u00e3o)", "pts": "-", "guarnicao": " -", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "-"}}, {"data": "2017-06-07", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no tabule. E n\u00e3o cont\u00e9m lactose. Traga sua caneca ! ", "suco": "Uva", "sobremesa": "Banana", "salada": "Tabule (alface, pepino, trigo para kibe e tomate)", "pts": " PTS com cenoura", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Bife com milho"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o, tabule e na torta de soja. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Traga sua caneca ! ", "suco": "Uva", "sobremesa": "Banana", "salada": "Tabule (alface, pepino, trigo para kibe e tomate)", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Lentilha com legumes"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no nuggets. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Traga sua caneca !", "suco": "Uva", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Acelga com abacaxi", "pts": " PTS com beterraba", "guarnicao": "Quibebe", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Lingui\u00e7a de frango ao vinagrete (ru)/ nuggets (rs)"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no macarr\u00e3o primavera. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose.\rTraga sua caneca !", "suco": "Uva", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Acelga com abacaxi", "pts": "-", "guarnicao": "Quibebe", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Quibebe"}}, {"data": "2017-06-08", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. E cont\u00e9m lactose no pudim de caramelo. Traga sua caneca ! ", "suco": "Manga", "sobremesa": "Pudim de caramelo", "salada": "Camponesa (feij\u00e3o branco, tomate e vagem)", "pts": " PTS com chuchu", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Paleta su\u00edna acebolada"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. Traga sua caneca ! ", "suco": "Manga", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Camponesa (feij\u00e3o branco, tomate e vagem)", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "PTS com legumes"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Cont\u00e9m lactose no pur\u00ea de batata.\rTraga sua caneca !", "suco": "Manga", "sobremesa": "Banana", "salada": "Multicor com beterraba (alface, beterraba, milho)", "pts": " PTS com ab\u00f3bora", "guarnicao": "Pur\u00ea de batata", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Carne mo\u00edda com mandioca"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Traga sua caneca !", "suco": "Manga", "sobremesa": "Banana", "salada": "Multicor com beterraba (alface, beterraba, milho)", "pts": "-", "guarnicao": " -", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "-"}}, {"data": "2017-06-09", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose.O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o, macarr\u00e3o ao sugo e na barra de cereal. Cont\u00e9m lactose e derivados de soja na barra de cereal.\rN\u00e3o cont\u00e9m ovos. Traga sua caneca ! ", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Acelga", "pts": " PTS com inhame", "guarnicao": "Arroz \u00e0 grega  (piment\u00e3o verde,vermelho e cenoura)", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Carne assada"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Traga sua caneca ! ", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Acelga", "pts": "-", "guarnicao": " -", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "-"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. Cont\u00e9m lactose na berinjela ao sugo. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Traga sua caneca ! ", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Escarola", "pts": " PTS com car\u00e1", "guarnicao": "Berinjela ao sugo", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Peixe ao molho de lim\u00e3o"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Traga sua caneca ! ", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Escarola", "pts": "-", "guarnicao": "Berinjela ao sugo", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Lentilha com legumes"}}, {"data": "2017-06-12", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no strogonoff de carne e cont\u00e9m lactose no strogonoff de carne. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca ! ", "suco": "Caj\u00fa", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Alface", "pts": " PTS com mandioquinha", "guarnicao": "Batata frita lisa", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Strogonoff de carne"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no strogonoff vegano. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca ! ", "suco": "Caj\u00fa", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Alface", "pts": "-", "guarnicao": " -", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Batata palha"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no creme de legumes. Cont\u00e9m lactose no doce de leite e no creme de legumes. N\u00e3o cont\u00e9m ovos . N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca ! ", "suco": "Caj\u00fa", "sobremesa": "Doce de leite/ cocada (rs)", "salada": "Cenoura ralada", "pts": " PTS com vagem", "guarnicao": "Creme de legumes e acelga", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Bife paulista"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e na torta de soja e aveia. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca ! ", "suco": "Caj\u00fa", "sobremesa": "Doce de banana", "salada": "Cenoura ralada", "pts": "-", "guarnicao": " -", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "-"}}, {"data": "2017-06-13", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no macarr\u00e3o ao sugo. E n\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca ! ", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Banana", "salada": "Mista de gr\u00e3o de bico ( alface, cenoura e tomate)", "pts": " PTS com vagem", "guarnicao": "Macarr\u00e3o ao sugo", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Carne mo\u00edda com vagem"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no macarr\u00e3o integral ao sugo e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca ! ", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Mista de gr\u00e3o de bico ( alface, cenoura e tomate)", "pts": "-", "guarnicao": "Macarr\u00e3o ao sugo", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Macarr\u00e3o integral ao sugo"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca ! ", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Gelatina de abacaxi", "salada": "Repolho liso", "pts": " PTS com cenoura e batata", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Isca de carne com legumes"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no strogonoff vegano. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca ! ", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Repolho liso", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Strogonoff vegano"}}, {"data": "2017-06-14", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca ! ", "suco": "Uva", "sobremesa": "Tangerina murcote", "salada": "Pepino", "pts": " PTS com beterraba", "guarnicao": "Jardineira de legumes (batata, cenoura e vagem)", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Ovo mexido com salsicha"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca ! ", "suco": "Uva", "sobremesa": "Tangerina murcote", "salada": "Pepino", "pts": "-", "guarnicao": "Jardineira de legumes (batata, cenoura e vagem)", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Jardineira de legumes (batata, cenoura e vagem)"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca ! ", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Banana/ ma\u00e7\u00e3", "salada": "Gr\u00e3o de bico com tomate", "pts": " PTS com car\u00e1", "guarnicao": "Arroz com carne e legumes", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Carne assada ao molho de abacaxi"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca ! ", "suco": "Uva", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Gr\u00e3o de bico com tomate", "pts": "-", "guarnicao": "Arroz com carne e legumes", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Cuscuz vegetariano"}}, {"data": "2017-06-19", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o, alm\u00f4ndega e no creme de milho e cont\u00e9m lactose no creme de milho. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Fa\u00e7a a diferen\u00e7a,traga sua caneca ! ", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Acelga", "pts": " PTS com ab\u00f3bora", "guarnicao": "Creme de milho", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Alm\u00f4ndega acebolada"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o, no quibe de berinjela com cenoura e no creme de milho. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Fa\u00e7a a diferen\u00e7a,traga sua caneca ! ! ", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Acelga", "pts": "-", "guarnicao": "Creme de milho", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Creme de milho"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e na barra de cereal. Cont\u00e9m lactose e derivados de soja na barra de cereal. Cont\u00e9m ovos no prato principal. Fa\u00e7a a diferen\u00e7a,traga sua caneca ! ! ", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Barra de cereal", "salada": "Alface com r\u00facula", "pts": " PTS com berinjela", "guarnicao": "Chuchu refogado", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Ovo mexido com lingui\u00e7a"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Fa\u00e7a a diferen\u00e7a,traga sua caneca ! ! ", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Alface com r\u00facula", "pts": "-", "guarnicao": "Chuchu refogado", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Chuchu refogado"}}, {"data": "2017-06-20", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Fa\u00e7a a diferen\u00e7a,traga sua caneca ! ", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Alface", "pts": " PTS com abobrinha", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Carne picada com ab\u00f3bora e abobrinha"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no pts ao molho branco. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Fa\u00e7a a diferen\u00e7a,traga sua caneca ! ", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Alface", "pts": "-", "guarnicao": " -", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "-"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o, na alm\u00f4ndega e no bolinho de baunilha. Cont\u00e9m tra\u00e7os de lactose no angu. Cont\u00e9m lactose, ovos, derivados de trigo e soja no bolinho de baunilha. Fa\u00e7a a diferen\u00e7a,traga sua caneca ! ", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Bolinho de baunilha", "salada": "Beterraba com milho", "pts": " PTS com inhame", "guarnicao": "Ang\u00fa", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Alm\u00f4ndega ao sugo"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no quibe de berinjela com cenoura. N\u00e3o cont\u00e9m tra\u00e7os de lactose e n\u00e3o cont\u00e9m ovos . Fa\u00e7a a diferen\u00e7a,traga sua caneca ! ", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Banana", "salada": "Beterraba com milho", "pts": "-", "guarnicao": "Ang\u00fa", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Angu"}}, {"data": "2017-06-21", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Fa\u00e7a a diferen\u00e7a,traga sua caneca ! ", "suco": "Uva", "sobremesa": "Laranja / banana", "salada": "Italiana (tomate, azeitona, cebola)", "pts": " PTS com berinjela e milho", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Bife com palmito e ervilha"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Fa\u00e7a a diferen\u00e7a,traga sua caneca ! ", "suco": "Uva", "sobremesa": "Banana", "salada": "Italiana (tomate, azeitona, cebola)", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Gr\u00e3o de bico com legumes"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Fa\u00e7a a diferen\u00e7a,traga sua caneca ! ", "suco": "Caj\u00fa", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Almeir\u00e3o", "pts": " PTS com cenoura", "guarnicao": "Berinjela", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Carne picada com legumes"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no yakisoba vegetariano. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Fa\u00e7a a diferen\u00e7a,traga sua caneca ! ", "suco": "Uva", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Almeir\u00e3o", "pts": "-", "guarnicao": "Berinjela", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Yakisoba vegetariano"}}, {"data": "2017-06-22", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e cont\u00e9m lactose no doce de leite. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Fa\u00e7a a diferen\u00e7a,traga sua caneca ! ", "suco": "Manga", "sobremesa": "Doce de leite", "salada": "Salada festiva (ma\u00e7\u00e3, cebola, pepino e rabanete)", "pts": " PTS com batata", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Peixe \u00e0 portuguesa (batata,piment\u00e3o e tomate)"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Fa\u00e7a a diferen\u00e7a,traga sua caneca ! ", "suco": "Manga", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Salada festiva (ma\u00e7\u00e3, cebola, pepino e rabanete)", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "PTS xadrez"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Fa\u00e7a a diferen\u00e7a,traga sua caneca ! ", "suco": "Manga", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Verde (acelga, alface, escarola e pepino)", "pts": " PTS com batata doce", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Befe ao molho tomate"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Fa\u00e7a a diferen\u00e7a,traga sua caneca ! ", "suco": "Manga", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Salada verde (acelga, alface, escarola e pepino)", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Gr\u00e3o de bico com legumes"}}, {"data": "2017-06-23", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Fa\u00e7a a diferen\u00e7a,traga sua caneca ! ", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Laranja", "salada": "-", "pts": " PTS com quiabo", "guarnicao": "Couve refogada", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Feijoada"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Fa\u00e7a a diferen\u00e7a,traga sua caneca ! ", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Laranja", "salada": "-", "pts": "-", "guarnicao": " -", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Couve refogada"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Fa\u00e7a a diferen\u00e7a,traga sua caneca ! ", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Laranja", "salada": "-", "pts": " PTS com quiabo", "guarnicao": "Couve refogada", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Feijoada"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m ovos e lactose. Fa\u00e7a a diferen\u00e7a,traga sua caneca ! ", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Laranja", "salada": "-", "pts": "-", "guarnicao": " -", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Couve refogada"}}, {"data": "2017-06-26", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no nuggets e cont\u00e9m lactose no pur\u00ea de batata. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Traga sua caneca ! ", "suco": "Caj\u00fa", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Almeir\u00e3o", "pts": " PTS agridoce com abacaxi", "guarnicao": "Pur\u00ea de batata", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Nuggets"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e na torta de soja e cont\u00e9m lactose no pur\u00ea de batata.\rN\u00e3o cont\u00e9m ovos. Traga sua caneca ! ", "suco": "Caj\u00fa", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Almeir\u00e3o", "pts": "-", "guarnicao": " -", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Pur\u00ea de batata"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e cont\u00e9m lactose no iogurte. Cont\u00e9m ovos na salada veneza. Traga sua caneca ! ", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Iogurte", "salada": "Veneza ( escarola, ma\u00e7\u00e3, ovo)", "pts": " PTS com beterraba", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Peixe \u00e0 escabeche"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose.Traga sua caneca ! ", "suco": "Caj\u00fa", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Veneza ( escarola, ma\u00e7\u00e3)", "pts": "-", "guarnicao": " -", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "-"}}, {"data": "2017-06-27", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o, ravioli e na barra de cereal. Cont\u00e9m lactose no ravioli e na barra de cereal. E cont\u00e9m ovos no ravioli ao molho branco. Traga sua caneca ! ", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Barra de cereal", "salada": "Multicor (alface, beterraba e milho)", "pts": " PTS com batata", "guarnicao": "Ravioli de frango ao molho branco", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Carne mo\u00edda \u00e0 jardineira (cenoura, ervilha e azeitona)"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose e ovos. Traga sua caneca ! ", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Fruta (ma\u00e7\u00e3)", "salada": "Multicor (alface, beterraba e milho)", "pts": "-", "guarnicao": "Ravioli de frango ao molho branco", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Soja cozida  com legumes"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o, nuggets e creme de escarola. Cont\u00e9m lactose no creme de escarola. Traga sua caneca ! ", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Tangerina ponkan/ laranja", "salada": "Repolho bicolor", "pts": " PTS agridoce com abacaxi", "guarnicao": "Creme de escarola", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Nuggets"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e na torta de escarola com ervilhas. N\u00e3o cont\u00e9m lactose e ovos. Traga sua caneca ! ", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Tangerina ponkan", "salada": "Repolho bicolor", "pts": "-", "guarnicao": "Creme de escarola", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Torta de escarola com ervilha"}}, {"data": "2017-06-28", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose e ovos. Traga sua caneca ! ", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Melancia", "salada": "Repolho com cenoura", "pts": " PTS com beterraba", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Bisteca su\u00edna ao molho de lim\u00e3o"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. Traga sua caneca ! ", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Melancia", "salada": "Repolho com cenoura", "pts": "-", "guarnicao": " -", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "-"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e cont\u00e9m tra\u00e7os de lactose nos legumes saut\u00e9e. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Traga sua caneca ! ", "suco": "Caj\u00fa", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Tomate com cebola", "pts": " PTS com batata doce", "guarnicao": "Legumes saut\u00e9e", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Carne mo\u00edda com batata doce"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. Traga sua caneca ! ", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Tomate com cebola", "pts": "-", "guarnicao": " -", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "PTS com legumes"}}, {"data": "2017-06-29", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e cont\u00e9m lactose no iogurte. Traga sua caneca ! ", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Iogurte", "salada": "Alface com laranja", "pts": " PTS com ab\u00f3bora", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Carne picada com ab\u00f3bora"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. Traga sua caneca ! ", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Alface com laranja", "pts": "-", "guarnicao": " -", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "-"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose e n\u00e3o cont\u00e9m ovos. Traga sua caneca ! ", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Banana", "salada": "Selvagem (acelga, azeitona,vagem, tomate)", "pts": " PTS com chuchu", "guarnicao": "Canja de legumes", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Bisteca acebolada"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. Traga sua caneca ! ", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Banana", "salada": "Selvagem (acelga, azeitona, vagem, tomate)", "pts": "-", "guarnicao": " -", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "-"}}, {"data": "2017-06-30", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e na farofa de azeitona e ovos. E cont\u00e9m tra\u00e7os de lactose na farofa. Traga sua caneca ! ", "suco": "Uva", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Berinjela ao vinagrete", "pts": " PTS com vagem", "guarnicao": "Farofa de azeitona e ovos", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Carne assada"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no macarr\u00e3o primavera e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. Traga sua caneca ! ", "suco": "Uva", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Berinjela ao vinagrete", "pts": "-", "guarnicao": "Farofa de azeitona e ovos", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Macarr\u00e3o primavera (cenoura,piment\u00e3o e repolho)"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o, no ravioli e na barra de cereal. Cont\u00e9m lactose no ravioli e lactose e derivados de soja na barra de cereal. Traga sua caneca ! ", "suco": "Uva", "sobremesa": "Barra de cereal", "salada": "Chuchu ao vinagrete", "pts": " PTS com mandioquinha", "guarnicao": "Ravioli ao molho ros\u00ea", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Carne picada com mandioquinha"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. Traga sua caneca ! ", "suco": "Uva", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Chuchu ao vinagrete", "pts": "-", "guarnicao": " -", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Cuscuz vegetariano"}}, {"data": "2017-07-03", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e cont\u00e9m lactose no bife \u00e0 pizzaiolo e no doce de leite. N\u00e3o esque\u00e7a, sua caneca ! ", "suco": "Manga", "sobremesa": "Doce de leite", "salada": "Escarola com cenoura", "pts": " PTS ao molho mostarda", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Bife \u00e0 pizzaiolo"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o esque\u00e7a, sua caneca ! ", "suco": "Manga", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Escarola com cenoura", "pts": "-", "guarnicao": " -", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "-"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no strogonoff. Cont\u00e9m lactose no strogonoff. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca ! ", "suco": "Manga", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Alface crespa", "pts": " PTS com berinjela e milho", "guarnicao": "Batata lisa frita", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Strogonoff de carne"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no strognoff vegano. N\u00e3o cont\u00e9m lactose n\u00e3o esque\u00e7a sua caneca ! ", "suco": "Manga", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Alface", "pts": "-", "guarnicao": " -", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "-"}}, {"data": "2017-07-04", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. Informamos que os restaurantes: RU,RA e RS est\u00e3o funcionando normalmente. N\u00e3o esque\u00e7a, sua caneca ! ", "suco": "Caj\u00fa", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Alface com rabente", "pts": " PTS com batata", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Isca de carne com legumes"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. Informamos que os restaurantes: RU,RA e RS est\u00e3o funcionando normalmente. N\u00e3o esque\u00e7a, sua caneca ! ", "suco": "Caj\u00fa", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Alface com rabente", "pts": "-", "guarnicao": " -", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "-"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose e n\u00e3o cont\u00e9m ovos. Informamos que os restaurantes: RU,RA e RS est\u00e3o funcionando normalmente. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca ! ", "suco": "Caj\u00fa", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Alface e beterraba com cebola", "pts": " PTS com vagem", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Bife caipira (ervilha/ milho/ piment\u00f5es)"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. Informamos que os restaurantes: RU,RA e RS est\u00e3o funcionando normalmente. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca ! ", "suco": "Caj\u00fa", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Beterraba com cebola", "pts": "-", "guarnicao": " -", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "-"}}, {"data": "2017-07-05", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e nuggets. Cont\u00e9m tra\u00e7os de lactose na cenoura saute\u00e9. Informamos que os restaurantes: ru,RA e RS est\u00e3o funcionando normalmente. N\u00e3o esque\u00e7a, sua caneca ! ", "suco": "Uva", "sobremesa": "Banana", "salada": "Repolho com agri\u00e3o", "pts": " PTS com br\u00f3colis", "guarnicao": "Cenoura saute\u00e9", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Nuggets"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose e ovos. Informamos que os restaurantes: RU,RA e RS est\u00e3o funcionando normalmente. N\u00e3o esque\u00e7a, sua caneca ! ", "suco": "Uva", "sobremesa": "Banana", "salada": "Repolho com agri\u00e3o", "pts": "-", "guarnicao": "Cenoura saute\u00e9", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Cenoura refogada"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. Cont\u00e9m lactose no curau.Informamos que os restaurantes: RU,RA e RS est\u00e3o funcionando normalmente. N\u00e3o esque\u00e7a, sua caneca ! ", "suco": "Uva", "sobremesa": "Curau", "salada": "Almeir\u00e3o com laranja", "pts": " PTS com batata", "guarnicao": "Chic\u00f3ria refogada", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Carne mo\u00edda com batata"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose.Informamos que os restaurantes: ru,RA e RS est\u00e3o funcionando normalmente. Traga sua caneca ! ", "suco": "Uva", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Almeir\u00e3o com laranja", "pts": "-", "guarnicao": " -", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "-"}}, {"data": "2017-07-06", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no ravioli/macarr\u00e3o. Cont\u00e9m lactose e ovos no ravioli/macarr\u00e3o informamos que os restaurantes: RU,RA e RS est\u00e3o funcionando normalmente. N\u00e3o esque\u00e7a, sua caneca ! ", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Melancia", "salada": "Mista (repolho,alface, agri\u00e3o e beterraba)", "pts": " PTS com ab\u00f3bora seca", "guarnicao": "Sopa de ravioli / macarr\u00e3o ao alho e \u00f3leo", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Carne mo\u00edda nutritiva"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no macarr\u00e3o parafuso integral. N\u00e3o cont\u00e9m lactose e ovos.Informamos que os restaurantes: RU,RA e RS est\u00e3o funcionando normalmente. N\u00e3o esque\u00e7a, sua caneca ! ", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Melancia", "salada": "Mista (repolho,alface, agri\u00e3o e beterraba)", "pts": "-", "guarnicao": " -", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "-"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o, nuggets e barra de cereal. Cont\u00e9m lactose na barra de cereal . Informamos que os restaurantes: RU,RA e RS est\u00e3o funcionando normalmente. N\u00e3o esque\u00e7a, sua caneca!", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Barra de cereal", "salada": "Atenas (berinjela, piment\u00f5es, azeitona e uva passa)", "pts": " PTS com beterraba", "guarnicao": "Jardineira de legumes (batata, cenoura e vagem)", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Nuggets"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose .Informamos que os restaurantes: RU,RA e RS est\u00e3o funcionando normalmente. N\u00e3o esque\u00e7a, sua caneca ! ", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Athenas (berinjela, piment\u00f5es, azeitona e uva passa)", "pts": "-", "guarnicao": " -", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Jardineira de legumes"}}, {"data": "2017-07-07", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose.Informamos que os restaurantes: RU,RA e RS est\u00e3o funcionando normalmente. N\u00e3o esque\u00e7a, sua caneca ! ", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Gelatina de cereja", "salada": "Alface", "pts": " PTS com abobrinha", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Cassoulet (feij\u00e3o branco,carne bovina, lingui\u00e7a de frango e paleta su\u00edna)"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose.Informamos que os restaurantes: RU,RA e RS est\u00e3o funcionando normalmente. N\u00e3o esque\u00e7a, sua caneca ! ", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Alface", "pts": "-", "guarnicao": " -", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "-"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. Cont\u00e9m ovos no arroz colorido informamos que os restaurantes: RU,RA e RS est\u00e3o funcionando normalmente. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca ! ", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Melancia", "salada": "Escarola", "pts": " PTS com mandioca", "guarnicao": "Arroz colorido com ovos", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Carne assada"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e na torta de aveia. N\u00e3o cont\u00e9m lactose.Informamos que os restaurantes: RU,RA e RS est\u00e3o funcionando normalmente. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca ! ", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Banana", "salada": "Escarola", "pts": "-", "guarnicao": " -", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "-"}}, {"data": "2017-07-10", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e cont\u00e9m lactose no iogurte /cocada.Informamos que os restaurantes: RU,RA e RS est\u00e3o funcionando normalmente. N\u00e3o esque\u00e7a, sua caneca ! ", "suco": "Caj\u00fa", "sobremesa": "Iogurte /cocada", "salada": "Almeir\u00e3o", "pts": " PTS com mandioquinha e vagem", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Carne picada com mandioquinha e vagem"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. Informamos que os restaurantes: RU,RA e RS est\u00e3o funcionando normalmente. N\u00e3o esque\u00e7a, sua caneca ! ", "suco": "Caj\u00fa", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Almeir\u00e3o", "pts": "-", "guarnicao": " -", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "-"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose.Informamos que os restaurantes: RU,RA e RS est\u00e3o funcionando normalmente. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca ! ", "suco": "Caj\u00fa", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Acelga com r\u00facula", "pts": " PTS com quiabo", "guarnicao": "Sopa de fub\u00e1 com couve", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Cozido misto"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose.Informamos que os restaurantes: RU,RA e RS est\u00e3o funcionando normalmente. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca ! ", "suco": "Caj\u00fa", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Acelga com r\u00facula", "pts": "-", "guarnicao": " -", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "-"}}, {"data": "2017-07-11", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no virado. Cont\u00e9m tra\u00e7os de lactose no virado de repolho.Informamos que os restaurantes: RU,RA e RS est\u00e3o funcionando normalmente. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca ! ", "suco": "Uva", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Tomate com milho e azeitona", "pts": " PTS com beterraba", "guarnicao": "Virado de repolho", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Bisteca su\u00edna acebolada"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no yakisoba vegetariano. N\u00e3o cont\u00e9m lactoseinformamos que os restaurantes: RU,RA e RS est\u00e3o funcionando normalmente. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca ! ", "suco": "Uva", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Tomate com milho e azeitona", "pts": "-", "guarnicao": " -", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "-"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. Cont\u00e9m lactose no arroz doce.Informamos que os restaurantes: RU,RA e RS est\u00e3o funcionando normalmente. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca ! ", "suco": "Uva", "sobremesa": "Arroz doce", "salada": "Beterraba cozida", "pts": " PTS com ab\u00f3bora e cenoura", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Carne picada com cenoura"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o . N\u00e3o cont\u00e9m lactose.Informamos que os restaurantes: RU,RA e RS est\u00e3o funcionando normalmente. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca ! ", "suco": "Uva", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Beterraba cozida", "pts": "-", "guarnicao": " -", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "-"}}, {"data": "2017-07-12", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactoseinformamos que os restaurantes: RU,RA e RS est\u00e3o funcionando normalmente. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca ! ", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Banana", "salada": "Alface", "pts": " PTS com cenoura e batata", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Bife ao  molho de tomate"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no quibe de berinjela com cenoura. N\u00e3o cont\u00e9m lactoseinformamos que os restaurantes: RU,RA e RS est\u00e3o funcionando normalmente. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca ! ", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Banana", "salada": "Alface", "pts": "-", "guarnicao": " -", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "-"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "Card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no virado de banana. Cont\u00e9m tra\u00e7os de lactose no virado de banana.Informamos que os restaurantes: RU,RA e RS est\u00e3o funcionando normalmente. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca ! ", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Repolho bicolor", "pts": " PTS com mandioquinha", "guarnicao": "Virado de banana", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Bisteca ao molho de lim\u00e3o"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactoseinformamos que os restaurantes: RU,RA e RS est\u00e3o funcionando normalmente. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca ! ", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Repolho bicolor", "pts": "-", "guarnicao": " -", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "-"}}, {"data": "2017-07-13", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactoseinformamos que os restaurantes: RU,RA e RS est\u00e3o funcionando normalmente. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca ! ", "suco": "Manga", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Almeir\u00e3o", "pts": " PTS com milho", "guarnicao": "Chuchu refogado", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Lingui\u00e7a de frango acebolada"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no pts ao molho branco. Cont\u00e9m lactose no pts ao molho branco.Informamos que os restaurantes: RU,RA e RS est\u00e3o funcionando normalmente. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca ! ", "suco": "Manga", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Almeir\u00e3o", "pts": "-", "guarnicao": " -", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "-"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactoseinformamos que os restaurantes: RU,RA e RS est\u00e3o funcionando normalmente. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca ! ", "suco": "Manga", "sobremesa": "Gelatina de morango", "salada": "Multicor  (alface, cenoura, milho)", "pts": " PTS com car\u00e1", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Bife ao curry"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e na torta de aveia e soja. N\u00e3o cont\u00e9m lactose.Informamos que os restaurantes: RU,RA e RS est\u00e3o funcionando normalmente. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca ! ", "suco": "Manga", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Multicor  (alface, cenoura, milho)", "pts": "-", "guarnicao": " -", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "-"}}, {"data": "2017-07-14", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e na farofa. Cont\u00e9m tra\u00e7os de lactose na farofa e ovos.Informamos que os restaurantes: RU,RA e RS est\u00e3o funcionando normalmente. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca ! ", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Tangerina ponkan", "salada": "Alface com repolho roxo", "pts": " PTS agridoce com abacaxi", "guarnicao": "Farofa com azeitona e ovos", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Pernil assado ao molho de abacaxi"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no quibe ao molho de mandioquinha e n\u00e3o cont\u00e9m lactose.Informamos que os restaurantes: RU,RA e RS est\u00e3o funcionando normalmente. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca ! ", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Tangerina ponkan", "salada": "Alface com repolho roxo", "pts": "-", "guarnicao": " -", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "-"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactoseinformamos que os restaurantes: RU,RA e RS est\u00e3o funcionando normalmente. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca ! ", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Banana", "salada": "Jardineira (batata doce,cenoura, chuchu, milho)", "pts": " PTS com abobrinha", "guarnicao": "Repolho refogado", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Lingui\u00e7a toscana acebolada"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no yakisoba vegetariano. N\u00e3o cont\u00e9m lactose e n\u00e3o cont\u00e9m ovos.Informamos que os restaurantes: RU,RA e RS est\u00e3o funcionando normalmente. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca ! ", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Banana", "salada": "Jardineira (batata doce,cenoura, chuchu, milho)", "pts": "-", "guarnicao": " -", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "-"}}, {"data": "2017-07-17", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e na barra de cereal. Cont\u00e9m lactose e derivados de soja na barra.Informamos que os restaurantes: RU,RA e RS est\u00e3o funcionando normalmente. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca ! ", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Barra de cereal", "salada": "Multicolor  (alface, cenoura e milho)", "pts": " PTS com abobrinha", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Bife paulista (ao molho ingl\u00eas)"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactoseinformamos que os restaurantes: RU,RA e RS est\u00e3o funcionando normalmente. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca ! ", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Multicolor  (alface, cenoura, milho)", "pts": "-", "guarnicao": " -", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "-"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose.Informamos que os restaurantes: RU,RA e RS est\u00e3o funcionando normalmente. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca ! ", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Escarola com rabanete", "pts": " PTS com beterraba", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Isca de frango \u00e0 chinesa ( br\u00f3colis, cenoura e couve flor)"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no macarr\u00e3o ao sugo vegetariano. N\u00e3o cont\u00e9m lactoseinformamos que os restaurantes: RU,RA e RS est\u00e3o funcionando normalmente. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca ! ", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Escarola com rabanete", "pts": "-", "guarnicao": " -", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "-"}}, {"data": "2017-07-18", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose.Informamos que os restaurantes: RU,RA e RS est\u00e3o funcionando normalmente. Traga sua caneca ! ", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Chic\u00f3ria com rabanete", "pts": " PTS com couve -flor", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Isca de frango com batata"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no macarr\u00e3o primavera e n\u00e3o cont\u00e9m lactose.Informamos que os restaurantes: RU,RA e RS est\u00e3o funcionando normalmente. Traga sua caneca ! ", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Chic\u00f3ria com rabanete", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Macarr\u00e3o primavera  (cenoura, piment\u00e3o, repolho e vagem )"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no bife. Cont\u00e9m lactose no iogurte e no bife ao molho de mostarda.Informamos que os restaurantes: RU,RA e RS est\u00e3o funcionando normalmente. Traga sua caneca ! ", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Iogurte", "salada": "Cenoura ralada", "pts": " PTS agridoce com abacaxi", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Bife ao molho de mostarda"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose.Informamos que os restaurantes: RU,RA e RS est\u00e3o funcionando normalmente. Traga sua caneca ! ", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Cenoura ralada", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Feij\u00e3o branco com legumes"}}, {"data": "2017-07-19", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose.Informamos que os restaurantes: RU,RA e RS est\u00e3o funcionando normalmente. Traga sua caneca ! ", "suco": "Caj\u00fa", "sobremesa": "Banana", "salada": "Repolho bicolor", "pts": " PTS com  mandioca", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Carne picada com mandioca"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose.Informamos que os restaurantes: RU,RA e RS est\u00e3o funcionando normalmente. Traga sua caneca ! ", "suco": "Caj\u00fa", "sobremesa": "Banana", "salada": "Repolho bicolor", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Gr\u00e3o de bico com legumes"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose.Informamos que os restaurantes: RU,RA e RS est\u00e3o funcionando normalmente. Traga sua caneca ! ", "suco": "Caj\u00fa", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Almeir\u00e3o", "pts": " PTS com vagem", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Pernil su\u00edno acebolado"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose.Informamos que os restaurantes: RU,RA e RS est\u00e3o funcionando normalmente. Traga sua caneca ! ", "suco": "Caj\u00fa", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Almeir\u00e3o", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Cuscuz vegetariano"}}, {"data": "2017-07-20", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e lactose no doce de leite.\rCont\u00e9m a\u00e7\u00facar no molho do frango. Informamos que os restaurantes: RU,RA e RS est\u00e3o funcionando normalmente. Traga sua caneca ! ", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Doce de leite", "salada": "Alface", "pts": " PTS com quiabo", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Frango ao molho de laranja"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose.Informamos que os restaurantes: RU,RA e RS est\u00e3o funcionando normalmente. Traga sua caneca ! ", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Alface", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Lentilha com legumes"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose.Informamos que os restaurantes: RU,RA e RS est\u00e3o funcionando normalmente. Traga sua caneca ! ", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Melancia", "salada": "Acelga com ma\u00e7\u00e3", "pts": " PTS com ab\u00f3bora", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Carne picada com ab\u00f3bora"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose.Informamos que os restaurantes: RU,RA e RS est\u00e3o funcionando normalmente. Traga sua caneca ! ", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Melancia", "salada": "Acelga com ma\u00e7\u00e3", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Abobrinha agridoce"}}, {"data": "2017-07-21", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose.Informamos que os restaurantes: RU,RA e RS est\u00e3o funcionando normalmente. Traga sua caneca ! ", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Molho vinagrete", "pts": " PTS com ab\u00f3bora seca", "guarnicao": "Couve refogada", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Feijoada"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose.Informamos que os restaurantes: RU,RA e RS est\u00e3o funcionando normalmente. Traga sua caneca ! ", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Molho vinagrete", "pts": "-", "guarnicao": "Couve refogada", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Couve refogada"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose.Informamos que os restaurantes: RU,RA e RS est\u00e3o funcionando normalmente. Traga sua caneca ! ", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Molho vinagrete", "pts": " PTS com mandioquinha", "guarnicao": "Couve refogada", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Feijoada"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose.Informamos que os restaurantes: RU,RA e RS est\u00e3o funcionando normalmente. Traga sua caneca ! ", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Molho vinagrete", "pts": "-", "guarnicao": "Couve refogada", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Couve refogada"}}, {"data": "2017-07-24", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "Card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e na barra de cereal. Cont\u00e9m lactose no bife \u00e0 pizzaiolo e na barra.Informamos que os restaurantes: RU,RA e RS est\u00e3o funcionando normalmente. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca! ", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Barra de cereal", "salada": "Alface com r\u00facula", "pts": " PTS com cenoura", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Bife \u00e0 pizzaiolo (tomate, queijo e or\u00e9gano)"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no pts ao molho branco. N\u00e3o cont\u00e9m lactose.Informamos que os restaurantes: RU,RA e RS est\u00e3o funcionando normalmente. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca! ", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Alface com r\u00facula", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "PTS ao molho branco"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose.Informamos que os restaurantes: RU,RA e RS est\u00e3o funcionando normalmente. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca! ", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Banana", "salada": "Batata", "pts": " PTS com inhame", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Frango ao molho escabeche (cenoura, piment\u00e3o e tomate)"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose.Informamos que os restaurantes: RU,RA e RS est\u00e3o funcionando normalmente. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca! ", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Banana", "salada": "Batata", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Lentilha com legumes"}}, {"data": "2017-07-25", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. Informamos que os restaurantes: RU,RA e RS est\u00e3o funcionando normalmente. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca! ", "suco": "Manga", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Almeir\u00e3o com beterraba", "pts": " PTS com abobrinha", "guarnicao": "Cuscuz de legumes e aveia", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Lingui\u00e7a toscana ao vinagrete"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose.Informamos que os restaurantes: RU,RA e RS est\u00e3o funcionando normalmente. Traga sua caneca ! ", "suco": "Manga", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Almeir\u00e3o com beterraba", "pts": "-", "guarnicao": "Cuscuz de legumes e aveia", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Cuscuz vegetariano"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e cont\u00e9m lactose no doce de leite. Informamos que os restaurantes: RU,RA e RS est\u00e3o funcionando normalmente. Traga sua caneca ! ", "suco": "Manga", "sobremesa": "Doce de leite", "salada": "Tomate com feij\u00e3o branco", "pts": " PTS com br\u00f3colis e couve flor", "guarnicao": "Car\u00e1 refogado", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Alm\u00f4ndega (ru)/ bife ao molho primavera (tomate, piment\u00e3o, ervilha)"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose.Informamos que os restaurantes: RU,RA e RS est\u00e3o funcionando normalmente. Traga sua caneca ! ", "suco": "Manga", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Tomate com feij\u00e3o branco", "pts": "-", "guarnicao": "Car\u00e1 refogado", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Gr\u00e3o de bico com legumes"}}, {"data": "2017-07-26", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o.\rCont\u00e9m lactose no angu de fub\u00e1 e n doce de leite.Informamos que os restaurantes: RU,RA e RS est\u00e3o funcionando normalmente. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca! ", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Doce de leite", "salada": "Couve", "pts": " PTS com ab\u00f3bora", "guarnicao": "Angu de fub\u00e1", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Carne mo\u00edda com cenoura"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e cont\u00e9m lactose no angu.Informamos que os restaurantes: RU,RA e RS est\u00e3o funcionando normalmente. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca! ", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Banana", "salada": "Couve com laranja", "pts": "-", "guarnicao": "Angu de fub\u00e1", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "PTS xadrez"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m ovos e cont\u00e9m lactose na berinjela ao sugo.Informamos que os restaurantes: RU,RA e RS est\u00e3o funcionando normalmente. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca! ", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Acelga", "pts": " PTS com mandioquinha", "guarnicao": "Berinjela ao sugo", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Carne picada com mandioquinha"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose.Informamos que os restaurantes: RU,RA e RS est\u00e3o funcionando normalmente. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca! ", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Acelga", "pts": "-", "guarnicao": "Berinjela ao sugo", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Soja com legumes"}}, {"data": "2017-07-27", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e lactose no pudim de chocolate.Informamos que os restaurantes: RU,RA e RS est\u00e3o funcionando normalmente. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca! ", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Pudim de chocolate", "salada": "Acelga com abacaxi", "pts": " PTS com inhame", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Moqueca de peixe"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. Informamos que os restaurantes: RU,RA e RS est\u00e3o funcionando normalmente. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca! ", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Acelga com abacaxi", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Soja cozida com legumes"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o, na farofa e na barra de cereal. Cont\u00e9m ovos e carne su\u00edna e na farofa. Cont\u00e9m lactose na farofa e na barra de cereal. Ru,RA e RS est\u00e3o funcionando normalmente. ", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Barra de cereais", "salada": "Alface com beterraba", "pts": " PTS com cenoura", "guarnicao": "Farofa com carne e ovos (cont\u00e9m carne su\u00edna)", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Carne assada ao molho finiti"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e na torta vegetariana.Informamos que os restaurantes: RU,RA e RS est\u00e3o funcionando normalmente. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca! ", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Alface com beterraba", "pts": "-", "guarnicao": "Farofa com carne e ovos (cont\u00e9m carne su\u00edna)", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Torta de soja e aveia vegetariana"}}, {"data": "2017-07-28", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e cont\u00e9m lactose no arroz caipira.Informamos que os restaurantes: RU,RA e RS est\u00e3o funcionando normalmente. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca! ", "suco": "Caju", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Acelga com abacaxi", "pts": " PTS com berinjela", "guarnicao": "Arroz caipira ( ab\u00f3bora, batata doce e couve)", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Carne alessa (azeitona, piment\u00e3o e tomate)."}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e na torta de aveia. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. Informamos que os restaurantes: RU,RA e RS est\u00e3o funcionando normalmente. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca! ", "suco": "Caju", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Acelga com abacaxi", "pts": "-", "guarnicao": "Arroz caipira ( ab\u00f3bora, batata doce e couve)", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Torta de aveia ao molho de tomate"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. Informamos que os restaurantes: RU,RA e RS est\u00e3o funcionando normalmente. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca! ", "suco": "Caju", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Couve-flor e br\u00f3colis", "pts": " PTS com batata", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Peixe \u00e0 portuguesa"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. Informamos que os restaurantes: RU,RA e RS est\u00e3o funcionando normalmente. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca! ", "suco": "Caju", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Couve flor e br\u00f3colis", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Cuscuz vegetariano"}}, {"data": "2017-07-31", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no strogonoff de frango. Cont\u00e9m lactose no strogonoff.Informamos que os restaurantes: RU,RA e RS est\u00e3o funcionando normalmente. Adote uma caneca! ", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Escarola", "pts": " PTS com vagem", "guarnicao": "Batata frita lisa", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Strogonoff  de frango"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no strogonoff vegano.\rN\u00e3o cont\u00e9m lactose. Informamos que os restaurantes: RU,RA e RS est\u00e3o funcionando normalmente. Adote uma caneca! ", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Escarola", "pts": "-", "guarnicao": "Batata frita lisa", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Strogonoff vegano"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e macarr\u00e3o. Cont\u00e9m lactose no macarr\u00e3o. Cont\u00e9m ovos no macarr\u00e3o.Informamos que os restaurantes: RU,RA e RS est\u00e3o funcionando normalmente. Adote uma caneca! ", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Banana/ma\u00e7\u00e3", "salada": "Salada de alface/ escarola", "pts": " PTS com quiabo", "guarnicao": "Macarr\u00e3o ao molho ros\u00ea", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Lingui\u00e7a de frango assada"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no macarr\u00e3o primavera. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. Informamos que os restaurantes: RU,RA e RS est\u00e3o funcionando normalmente. Adote uma caneca! ", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Banana", "salada": "Salada de alface", "pts": "-", "guarnicao": "Macarr\u00e3o ao molho ros\u00ea", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Macarr\u00e3o primavera"}}, {"data": "2017-08-01", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. Informamos que os restaurantes: RU,RA e RS est\u00e3o funcionando normalmente. Adote uma caneca! ", "suco": "Acerola", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Alface com cenoura", "pts": " PTS com couve-flor", "guarnicao": "Arroz com milho e ervilha", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Paleta su\u00edna ao molho de lim\u00e3o"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no quibe de berinjela com cenoura. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. Informamos que os restaurantes: RU,RA e RS est\u00e3o funcionando normalmente. Adote uma caneca! ", "suco": "Acerola", "sobremesa": "Acerola", "salada": "Alface com cenoura", "pts": "-", "guarnicao": "Arroz com milho e ervilha", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Quibe de berinjela com cenoura"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e na isca de frango. Cont\u00e9m lactose na isca de frango. N\u00e3o cont\u00e9m ovos.Informamos que os restaurantes: RU,RA e RS est\u00e3o funcionando normalmente. Adote uma caneca! ", "suco": "Acerola", "sobremesa": "Gelatinha de lim\u00e3o", "salada": "Beterraba cozida", "pts": " PTS com batata", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Isca de frango ao molho branco"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no yakisoba vegetariano. N\u00e3o cont\u00e9m lactose.Informamos que os restaurantes: RU,RA e RS est\u00e3o funcionando normalmente. Adote uma caneca! ", "suco": "Acerola", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Beterraba cozida", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Yakisoba vegetariano"}}, {"data": "2017-08-02", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. Cont\u00e9m a\u00e7\u00facar no molho do frango com azeitona. Informamos que os restaurantes: RU,RA e RS est\u00e3o funcionando normalmente. Adote uma caneca! ", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Banana", "salada": "Repolho com milho e ervilha", "pts": " PTS com ab\u00f3bora", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Frango com azeitona"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. Informamos que os restaurantes: RU,RA e RS est\u00e3o funcionando normalmente. Adote uma caneca! ", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Banana", "salada": "Repolho bicolor", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Feij\u00e3o branco com legumes"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. Informamos que os restaurantes: RU,RA e RS est\u00e3o funcionando normalmente. Adote uma caneca! ", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Tangerina murcott", "salada": "Cenoura ralada com r\u00facula", "pts": " PTS com mandioca", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Paleta su\u00edna com mandioca/ bisteca (rs)"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. Informamos que os restaurantes: RU,RA e RS est\u00e3o funcionando normalmente. Adote uma caneca! ", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Tangerina murcott", "salada": "Cenoura ralada", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "PTS com legumes"}}, {"data": "2017-08-03", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e cont\u00e9m lactose no pudim de caramelo. Adote uma caneca! ", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Pudim de caramelo", "salada": "Salada camponesa (feij\u00e3o branco, tomate e br\u00f3colis)", "pts": " PTS ao molho de mostarda", "guarnicao": "Berinjela refogada", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Bife acebolado"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no macarr\u00e3o primavera. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. Adote uma caneca! ", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Salada camponesa ( feij\u00e3o branco, tomate e br\u00f3colis)", "pts": "-", "guarnicao": "Berinjela refogada", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Macarr\u00e3o primavera  (repolho, piment\u00e3o e tomate)"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. Cont\u00e9m ovo na batata brasileira. Adote uma caneca! ", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Batata brasileira (com ovos)", "pts": " PTS com cenoura", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Frango ao molho de laranja"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. Adote uma caneca! ", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Batata", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Gr\u00e3o de bico com legumes"}}, {"data": "2017-08-04", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. Adote uma caneca! ", "suco": "Manga", "sobremesa": "Tangerina murcott", "salada": "Alface com rabanete", "pts": " PTS com car\u00e1", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Carne assada"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. Adote uma caneca! ", "suco": "Manga", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Alface com rabanete", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Lentilha com legumes"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e cont\u00e9m lactose no bife \u00e0 pizzaiolo. Adote uma caneca! ", "suco": "Manga", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Pepino com cebola", "pts": " PTS com abacaxi", "guarnicao": "Acelga refogada", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Bife a pizzaiolo  (queijo,tomate e or\u00e9gano)"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e na torta de aveia e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. Adote uma caneca! ", "suco": "Manga", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Pepino com cebola", "pts": "-", "guarnicao": "Acelga refogada", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Torta de aveia e soja ao molho de tomate"}}, {"data": "2017-08-07", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no nuggets. Cont\u00e9m lactose no pur\u00ea de batata . Semana de preven\u00e7\u00e3o contra o desperd\u00edcio (07/08 \u00e0 11/08) !!! Adote uma caneca! ", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Almeir\u00e3o", "pts": " PTS com chuchu", "guarnicao": "Pur\u00ea de batata", "arroz_feijao": "Arroz branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Nuggets"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e na torta. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. Deixe seu est\u00f4mago feliz e n\u00e3o encha o saco do lixo !!! ", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Almeir\u00e3o", "pts": "-", "guarnicao": "Pur\u00ea de batata", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Torta de soja ao molho de ervilhas"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose e n\u00e3o cont\u00e9m ovos. Semana de preven\u00e7\u00e3o contra o desperd\u00edcio (07/08 \u00e0 11/08) !!! Adote uma caneca! ", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Banana", "salada": "Selvagem  (acelga,tomate,vagem e azeitona)", "pts": " PTS com molho de berinjela e milho", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Carne picada com legumes"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose e n\u00e3o cont\u00e9m ovos.Deixe seu est\u00f4mago feliz e n\u00e3o encha o saco do lixo !!! ", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Banana", "salada": "Selvagem (acelga,tomate,vagem e azeitona)", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Feij\u00e3o branco com legumes"}}, {"data": "2017-08-08", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no macarr\u00e3o ao sugo. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. Cont\u00e9m ovos no macarr\u00e3o. Semana de preven\u00e7\u00e3o contra o desperd\u00edcio (07/08 \u00e0 11/08) !!! Adote uma caneca! ", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Acelga", "pts": " PTS com cenoura", "guarnicao": "Macarr\u00e3o ao molho sugo", "arroz_feijao": "Arroz branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Carne mo\u00edda \u00e0 jardineira (cenoura, ervilha,tomate e azeitona)"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no macarr\u00e3o integral ao sugo. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. Deixe seu est\u00f4mago feliz e n\u00e3o encha o saco do lixo !!! ", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Acelga", "pts": "-", "guarnicao": "Macarr\u00e3o ao molho sugo", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Macarr\u00e3o parafuso integral ao sugo"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o, nos nuggets e no creme de milho. Cont\u00e9m lactose no creme de milho. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Semana de preven\u00e7\u00e3o contra o desperd\u00edcio (07/08 \u00e0 11/08)!!! Adote uma caneca! ", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Alface crespa", "pts": " PTS com car\u00e1", "guarnicao": "Creme de milho", "arroz_feijao": "Arroz branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Isca de frango acebolada/nuggets"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. Deixe seu est\u00f4mago feliz e n\u00e3o encha o saco do lixo !!! ", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Alface crespa", "pts": "-", "guarnicao": "Creme de milho", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Cuscuz vegetariano"}}, {"data": "2017-08-09", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no peixe ao molho branco. Cont\u00e9m lactose no molho do peixe . Semana de preven\u00e7\u00e3o contra o desperd\u00edcio (07/08 \u00e0 11/08) !!! Adote uma caneca! ", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Gelatina de p\u00eassego com ma\u00e7\u00e3", "salada": "Beterraba", "pts": " PTS com couve-flor", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Peixe ao molho branco"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no molho branco do pts. N\u00e3o cont\u00e9m lactose.Deixe seu est\u00f4mago feliz e n\u00e3o encha o saco do lixo !!! ", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Beterraba", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "PTS ao molho branco"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e cont\u00e9m lactose no iogurte. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Semana de preven\u00e7\u00e3o contra o desperd\u00edcio (07/08 \u00e0 11/08) !!! Adote uma caneca! ", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Iogurte", "salada": "Almeir\u00e3o", "pts": " PTS com inhame", "guarnicao": "Arroz com cenoura", "arroz_feijao": "Arroz branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Carne alessa (piment\u00e3o,tomate e azeitona)"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. Deixe seu est\u00f4mago feliz e n\u00e3o encha o saco do lixo !!! ", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Almeir\u00e3o", "pts": "-", "guarnicao": "Arroz com cenoura", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Lentilha com legumes"}}, {"data": "2017-08-10", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. Semana de preven\u00e7\u00e3o contra o desperd\u00edcio (07/08 \u00e0 11/08) !!! Adote uma caneca! ", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Banana", "salada": "Alface lisa", "pts": " PTS com batata doce", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Carne picada com batata doce"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. Deixe seu est\u00f4mago feliz e n\u00e3o encha o saco do lixo !!! ", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Banana", "salada": "Alface lisa", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "PTS com legumes"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. Semana de preven\u00e7\u00e3o contra o desperd\u00edcio (07/08 \u00e0 11/08) !!! Adote uma caneca! ", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Melancia", "salada": "Jardineira  (batata,cenoura, vagem e milho)", "pts": " PTS com chuchu", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Peixe ao molho de tomate"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. Deixe seu est\u00f4mago feliz e n\u00e3o encha o saco do lixo !!! ", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Melancia", "salada": "Jardineira  (batata, cenoura, vagem e milho)", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Soja com legumes"}}, {"data": "2017-08-11", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no cuscuz de legumes. Cont\u00e9m lactose na cocada.\rCont\u00e9m ovos no cuscuz de legumes. Semana de preven\u00e7\u00e3o contra o desperd\u00edcio (07/08 \u00e0 11/08) !!!", "suco": "Uva", "sobremesa": "Cocada", "salada": "Cenoura ralada", "pts": " PTS agridoce com abacaxi", "guarnicao": "Cuscuz de legumes", "arroz_feijao": "Arroz branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Copa lombo ao molho de abacaxi"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. Deixe seu est\u00f4mago feliz e n\u00e3o encha o saco do lixo !!! ", "suco": "Uva", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Cenoura ralada", "pts": "-", "guarnicao": "Cuscuz de legumes", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Soja xadrez"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e cont\u00e9m lactose no angu. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Semana de preven\u00e7\u00e3o contra o desperd\u00edcio (07/08 \u00e0 11/08) !!! Adote uma caneca! ", "suco": "Uva", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Verde (acelga, alface, escarola e pepino)", "pts": " PTS com mandioca", "guarnicao": "Angu de fub\u00e1", "arroz_feijao": "Arroz branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Carne mo\u00edda com mandioca"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. Deixe seu est\u00f4mago feliz e n\u00e3o encha o saco do lixo !!! ", "suco": "Uva", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Verde (acelga, alface, escarola e pepino)", "pts": "-", "guarnicao": "Angu de fub\u00e1", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Abobrinha agridoce"}}, {"data": "2017-08-14", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e na alm\u00f4ndega ao sugo. Cont\u00e9m tra\u00e7os de lactose no angu de fub\u00e1. Traga a sua caneca! ", "suco": "Manga", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Alface com cebola", "pts": " PTS com abobrinha", "guarnicao": "Angu de fub\u00e1", "arroz_feijao": "Arroz branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Alm\u00f4ndega ao sugo"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no yakisoba. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. Traga a sua caneca! ", "suco": "Manga", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Alface com cebola", "pts": "-", "guarnicao": "Angu de fub\u00e1", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Yakisoba vegetariano"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. Traga a sua caneca! ", "suco": "Manga", "sobremesa": "Tangerina murcott", "salada": "Escarola", "pts": " PTS com batata", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Carne picada com batata"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. Traga a sua caneca! ", "suco": "Manga", "sobremesa": "Tangerina murcott", "salada": "Escarola", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Gr\u00e3o de bico com legumes"}}, {"data": "2017-08-15", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e cont\u00e9m lactose no arroz doce. Traga a sua caneca! ", "suco": "Caju", "sobremesa": "Arroz doce", "salada": "Couve", "pts": " PTS com batata e vagem", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Isca de carne com legumes (batata,vagem e cenoura)"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. Traga a sua caneca! ", "suco": "Caju", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Pepino", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Lentilha com legumes"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o, na alm\u00f4ndega e no cuscuz. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. Cont\u00e9m ovos no cuscuz. Traga a sua caneca! ", "suco": "Caju", "sobremesa": "Banana", "salada": "R\u00facula com acelga", "pts": " PTS com car\u00e1", "guarnicao": "Cuscuz de legumes com aveia", "arroz_feijao": "Arroz branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Alm\u00f4ndegas ao molho"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e na torta de soja e aveia. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. Traga a sua caneca! ", "suco": "Caju", "sobremesa": "Banana", "salada": "R\u00facula com acelga", "pts": "-", "guarnicao": "Cuscuz de legumes com aveia", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Torta de soja e aveia vegetariana ao molho de ervilha"}}, {"data": "2017-08-16", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. Traga a sua caneca! ", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Banana", "salada": "Beterraba", "pts": " PTS com quiabo", "guarnicao": "Repolho \u00e0 chinesa  (repolho e cenoura)", "arroz_feijao": "Arroz branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Lingui\u00e7a toscana acebolada"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no cuscuz. N\u00e3o cont\u00e9m lactose e ovos. Traga a sua caneca! ", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Banana", "salada": "Beterraba", "pts": "-", "guarnicao": "Repolho \u00e0 chinesa  (repolho e cenoura)", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Cuscuz vegetariano com aveia"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose e n\u00e3o cont\u00e9m ovos. Traga a sua caneca! ", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Alface crespa/ beterraba", "pts": " PTS com batata", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Isca de carne com batata e ervilha"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. Traga a sua caneca! ", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Alface crespa", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "PTS xadrez"}}, {"data": "2017-08-17", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e cont\u00e9m lactose no doce de leite. Traga a sua caneca! ", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Doce de leite", "salada": "Acelga", "pts": " PTS com mandioquinha", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Carne picada com ab\u00f3bora"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. Traga a sua caneca! ", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Acelga", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Gr\u00e3o de bico com legumes"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e cont\u00e9m tra\u00e7os de lactose na cenoura saut\u00e9e. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Traga a sua caneca! ", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Gelatina de morango", "salada": "Couve com laranja", "pts": " PTS com mandioca", "guarnicao": "Cenoura saute\u00e9", "arroz_feijao": "Arroz branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Lingui\u00e7a de frango assada"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. Traga a sua caneca! ", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Couve com laranja", "pts": "-", "guarnicao": "Cenoura saute\u00e9", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Feij\u00e3o branco com legumes"}}, {"data": "2017-08-18", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. Traga a sua caneca! ", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Escarola", "pts": " PTS com berinjela e milho", "guarnicao": "Chuchu refogado", "arroz_feijao": "Arroz branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Ovo mexido com lingui\u00e7a"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. Traga a sua caneca! ", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Escarola", "pts": "-", "guarnicao": "Chuchu refogado", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Abobrinha agridoce"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. Cont\u00e9m lactose na cocada. Cont\u00e9m carne su\u00edna no arroz de carreteiro. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Traga a sua caneca! ", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Cocada", "salada": "Beterraba ralada", "pts": " PTS com abobrinha", "guarnicao": "Arroz carreteiro (com carne su\u00edna)", "arroz_feijao": "Arroz branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Bife acebolado"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no macarr\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos traga a sua caneca! ", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Beterraba ralada", "pts": "-", "guarnicao": "Arroz carreteiro (com carne su\u00edna)", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Macarr\u00e3o ao sugo com lentilha"}}, {"data": "2017-08-21", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. No bife ao molho de mostarda cont\u00e9m gl\u00faten e lactose.Traga a sua caneca !!! ", "suco": "Manga", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Almeir\u00e3o com pepino", "pts": " PTS ao molho de mostarda", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Bife ao molho de mostarda"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no molho branco.\rN\u00e3o cont\u00e9m lactose.Traga a sua caneca !!! ", "suco": "Manga", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Almeir\u00e3o com pepino", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "PTS ao molho branco"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose.Traga a sua caneca !!! ", "suco": "Manga", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Alface", "pts": " PTS com br\u00f3colis", "guarnicao": "Jardineira de legumes", "arroz_feijao": "Arroz branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Ovos mexidos com lingui\u00e7a"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose.Traga a sua caneca !!! ", "suco": "Manga", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Alface", "pts": "-", "guarnicao": "Jardineira de legumes", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Soja com legumes"}}, {"data": "2017-08-22", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o, nuggets e no macarr\u00e3o ao sugo. N\u00e3o cont\u00e9m lactose.Traga a sua caneca !!! ", "suco": "Uva", "sobremesa": "Gelatina de abacaxi", "salada": "Alface lisa com beterraba", "pts": " PTS com batata", "guarnicao": "Macarr\u00e3o ao molho sugo", "arroz_feijao": "Arroz branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Nuggets"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose.Traga a sua caneca !!! ", "suco": "Uva", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Alface lisa com beterraba", "pts": "-", "guarnicao": "Macarr\u00e3o ao molho sugo", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Soja com legumes"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose.", "suco": "Uva", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Mista crua", "pts": " PTS com beterraba", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Bife \u00e0 francesa"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e na torta de escarola com ervilha. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. Traga a sua caneca !!! ", "suco": "Uva", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Mista crua", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Torta de escarola com ervilha"}}, {"data": "2017-08-23", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e cont\u00e9m lactose no iogurte.Traga a sua caneca !!! ", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Iogurte", "salada": "Acelga", "pts": " PTS com ab\u00f3bora", "guarnicao": "Chuchu refogado", "arroz_feijao": "Arroz branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Carne mo\u00edda nutritiva (ab\u00f3bora, batata e espinafre)"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose.Traga a sua caneca !!! ", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Acelga", "pts": "-", "guarnicao": "Chuchu refogado", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "PTS xadrez"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Cont\u00e9m carne su\u00edna no cozido misto.Traga a sua caneca !!! ", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Banana", "salada": "Escarola", "pts": " PTS com abobrinha", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Cozido misto"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose.Traga a sua caneca !!! ", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Banana", "salada": "Escarola", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Abobrinha agridoce"}}, {"data": "2017-08-24", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no molho do frango. N\u00e3o cont\u00e9m lactose.Traga a sua caneca !!! ", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Tomate com gr\u00e3o de bico", "pts": " PTS com chuchu", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Frango ao molho de ervilha e milho"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose.Traga a sua caneca !!! ", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Tomate com gr\u00e3o de bico", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Soja com legumes"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e cont\u00e9m lactose no iogurte.Traga a sua caneca !!! ", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Iogurte", "salada": "Almeir\u00e3o", "pts": " PTS com mandioquinha", "guarnicao": "Quiabo refogado", "arroz_feijao": "Arroz branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Carne mo\u00edda com mandioquinha"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no molho branco.\rN\u00e3o cont\u00e9m lactose.Traga a sua caneca !!! ", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Almeir\u00e3o", "pts": "-", "guarnicao": "Quiabo refogado", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "PTS ao molho branco"}}, {"data": "2017-08-25", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose.Traga a sua caneca !!! ", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Molho vinagrete", "pts": " PTS com mandioca", "guarnicao": "Couve refogada", "arroz_feijao": "Arroz branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Feijoada"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose.Traga a sua caneca !!! ", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Molho vinagrete", "pts": "-", "guarnicao": "Couve refogada", "arroz_feijao": "Arroz branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Feijoada vegetariana"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose.Traga a sua caneca !!! ", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Molho vinagrete", "pts": " PTS com mandioca", "guarnicao": "Couve refogada", "arroz_feijao": "Arroz branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Feijoada"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose.Traga a sua caneca !!! ", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Molho vinagrete", "pts": "-", "guarnicao": "Couve refogada", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Feijoada vegetariana"}}, {"data": "2017-08-28", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no strogonoff. Cont\u00e9m lactose no strogonoff e na maria mole. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca ! ", "suco": "Caju", "sobremesa": "Maria mole com chocolate", "salada": "Alface com tomate e azeitona preta", "pts": " PTS com ma\u00e7\u00e3 e uva passa", "guarnicao": "Batata palha", "arroz_feijao": "Arroz branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Strogonoff de carne"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no strogonoff e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca ! ", "suco": "Caju", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Alface com tomate e azeitona preta", "pts": "-", "guarnicao": "Batata palha", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Strogonoff vegano"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no strogonoff. Cont\u00e9m lactose no strogonoff e na maria mole. Cont\u00e9m lecitina de soja na maria mole. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca ! ", "suco": "Caju", "sobremesa": "Maria mole com chocolate", "salada": "Alface com tomate e azeitona preta", "pts": " PTS com ma\u00e7\u00e3 e uva passa", "guarnicao": "Batata palha/ batata lisa chips", "arroz_feijao": "Arroz branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Strogonoff de carne"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no strogonoff. E n\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca ! ", "suco": "Caju", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Alface com tomate e azeitona preta", "pts": "-", "guarnicao": "Batata palha/ batata lisa chips", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Strogonoff vegano"}}, {"data": "2017-08-29", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o, croutons e no nhoque ao sugo.\rCont\u00e9m lactose no doce de leite. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca ! ", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Doce de leite", "salada": "Acelga com repolho roxo e croutons", "pts": " PTS com inhame e agri\u00e3o", "guarnicao": "Nhoque ao sugo", "arroz_feijao": "Arroz branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Frango assado ao molho de maracuj\u00e1"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. E n\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca ! ", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Acelga com repolho roxo e croutons", "pts": "-", "guarnicao": "Nhoque ao sugo", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Gr\u00e3o de bico \u00e0 chinesa  (cenoura, couve flor e br\u00f3colis)"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o, croutons e no nhoque. E n\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca ! ", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Acelga com repolho roxo e croutons", "pts": " PTS com inhame e agri\u00e3o", "guarnicao": "Nhoque ao sugo", "arroz_feijao": "Arroz branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Frango assado ao molho de maracuj\u00e1"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no croutons. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca ! ", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Acelga com cenoura e croutons", "pts": "-", "guarnicao": "Nhoque ao sugo", "arroz_feijao": "Arroz branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Gr\u00e3o de bico \u00e0 chinesa  (cenoura, couve flor e br\u00f3colis)"}}, {"data": "2017-08-30", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o, no macarr\u00e3o e na barra de cereal. E cont\u00e9m lactose no molho do bife e na barra de cereal.\rCont\u00e9m ovo na maionese da salada e na massa do macarr\u00e3o. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca ! ", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Barra de cereal", "salada": "Repolho,cenoura e maionese", "pts": " PTS com mandioquinha", "guarnicao": "Macarr\u00e3o ao molho de berinjela", "arroz_feijao": "Arroz branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Bife ao molho de queijo e bacon"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no macarr\u00e3o primavera. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca ! ", "suco": "Uva", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Repolho e cenoura", "pts": "-", "guarnicao": "Macarr\u00e3o ao molho de berinjela", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Macarr\u00e3o primavera"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o, no macarr\u00e3o e na barra de cereal. Cont\u00e9m lactose no molho do bife e na barra de cereal.\rCont\u00e9m ovo na maionese da salada e na massa do macarr\u00e3o. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca ! ", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Barra de cereal", "salada": "Repolho,cenoura e maionese", "pts": " PTS com mandioquinha", "guarnicao": "Macarr\u00e3o com br\u00f3colis", "arroz_feijao": "Arroz branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Bife ao molho de queijo e bacon"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no macarr\u00e3o primavera. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca ! ", "suco": "Uva", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Repolho e cenoura", "pts": "-", "guarnicao": "Macarr\u00e3o com br\u00f3colis", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Macarr\u00e3o primavera"}}, {"data": "2017-08-31", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e cont\u00e9m lactose na batata gratinada e no brigadeiro cremoso.\rN\u00e3o cont\u00e9m ovos. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca ! ", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Brigadeiro cremoso", "salada": "Alface com r\u00facula", "pts": " PTS agridoce com abacaxi", "guarnicao": "Batata gratinada", "arroz_feijao": "Arroz branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Isca de frango \u00e0 picasso (piment\u00e3o vermelho, verde e tomate)"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o na torta de lentilha e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca ! ", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Alface com r\u00facula", "pts": "-", "guarnicao": "Batata gratinada", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Torta de lentilha ao molho de maracuj\u00e1"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e cont\u00e9m lactose na batata gratinada e na maria mole / brigadeiro cremoso.\rN\u00e3o cont\u00e9m ovos. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca ! ", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Maria mole / brigadeiro cremoso", "salada": "Alface com r\u00facula", "pts": " PTS agridoce com abacaxi", "guarnicao": "Batata gratinada", "arroz_feijao": "Arroz branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Isca de frango \u00e0 picasso (piment\u00e3o vermelho, verde e tomate)"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e na torta de lentilha e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca ! ", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Alface com r\u00facula", "pts": "-", "guarnicao": "Batata gratinada", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Torta de lentilha ao molho de maracuj\u00e1"}}, {"data": "2017-09-01", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o, na farofa de frutas e na barra de cereal. Cont\u00e9m lactose na barra de cereal.\rN\u00e3o cont\u00e9m ovos.\rObs: sobremesa do dia alterada por motivos de fornecimento. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca ! ", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Barra de cereal", "salada": "Beterraba cozida com milho", "pts": " PTS ao sugo", "guarnicao": "Farofa com frutas  (abacaxi, ma\u00e7\u00e3 e uva passa)", "arroz_feijao": "Arroz branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Pernil su\u00edno assado ao molho de lim\u00e3o"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca ! ", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Beterraba cozida com milho", "pts": "-", "guarnicao": "Farofa com frutas  (abacaxi, ma\u00e7\u00e3 e uva passa)", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Ervilha com legumes"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o, na farofa de frutas. Cont\u00e9m lactose e ovos na farofa.\rObs: sobremesa do dia alterada por motivos de fornecimento. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca ! ", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Beterraba cozida com milho/ alface com r\u00facula", "pts": " PTS ao sugo", "guarnicao": "Farofa com frutas  (abacaxi, ma\u00e7\u00e3 e uva passa)", "arroz_feijao": "Arroz branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Copa lombo ao molho de lim\u00e3o"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca ! ", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Beterraba cozida com milho/ alface", "pts": "-", "guarnicao": "Farofa com frutas  (abacaxi, ma\u00e7\u00e3 e uva passa)", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Ervilha com legumes"}}, {"data": "2017-09-04", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. Adote uma caneca !", "suco": "Manga", "sobremesa": "Banana", "salada": "Alface", "pts": " PTS com ab\u00f3bora seca", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Carne picada com ab\u00f3bora"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. Adote uma caneca !", "suco": "Manga", "sobremesa": "Banana", "salada": "Alface", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Abobrinha agridoce"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. Adote uma caneca !", "suco": "Manga", "sobremesa": "Melancia", "salada": "Batata", "pts": " PTS com chuchu", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Frango com gengibre e azeitona"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. Adote uma caneca !", "suco": "Manga", "sobremesa": "Melancia", "salada": "Batata", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Feij\u00e3o branco com legumes"}}, {"data": "2017-09-05", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. Adote uma caneca !", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Pepino", "pts": " PTS agridoce com abacaxi", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Bife ao molho de tomate"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no macarr\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. Adote uma caneca !", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Pepino", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Macarr\u00e3o parafuso integral ao molho sugo"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. Adote uma caneca !", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Escarola com tomate", "pts": " PTS com batata doce", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Carne picada com batata doce"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. Adote uma caneca !", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Escarola com tomate", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "PTS com abobrinha"}}, {"data": "2017-09-06", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no macarr\u00e3o ao alho e \u00f3leo. Cont\u00e9m ovos no macarr\u00e3o\rn\u00e3o cont\u00e9m lactose. Adote uma caneca !", "suco": "Uva", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Beterraba cozida", "pts": " PTS com quiabo", "guarnicao": "Macarr\u00e3o ao alho e \u00f3leo", "arroz_feijao": "Arroz branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Frango assado"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. Adote uma caneca !", "suco": "Uva", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Almeir\u00e3o", "pts": "-", "guarnicao": "Macarr\u00e3o ao alho e \u00f3leo", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Feij\u00e3o branco com legumes"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e na alm\u00f4ndega. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. Adote uma caneca !", "suco": "Uva", "sobremesa": "Banana", "salada": "Pepino", "pts": "-", "guarnicao": " ", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Acelga refogada"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no no p\u00e3o e no quibe de berinjela . N\u00e3o cont\u00e9m lactose. Adote uma caneca !", "suco": "Uva", "sobremesa": "Banana", "salada": "Pepino", "pts": "-", "guarnicao": " ", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Quibe de berinjela com cenoura"}}, {"data": "2017-09-11", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o, creme de milho e steak/nuggets. Cont\u00e9m lactose no creme de milho. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca! ", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Acelga", "pts": " PTS com mandioca", "guarnicao": "Creme de milho", "arroz_feijao": "Arroz branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Steak / nuggets"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca! ", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Acelga", "pts": "-", "guarnicao": "Creme de milho", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Cuscuz vegetariano"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e cont\u00e9m lactose no pur\u00ea de batata. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca! ", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Alface com beterraba", "pts": " PTS com car\u00e1", "guarnicao": "Pur\u00ea de batata", "arroz_feijao": "Arroz branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Frango ao molho de azeitona"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca! ", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Alface com beterraba", "pts": "-", "guarnicao": "Pur\u00ea de batata", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Lentilha com legumes"}}, {"data": "2017-09-12", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca! ", "suco": "Caju", "sobremesa": "Gelatina de lim\u00e3o", "salada": "Pepino com ma\u00e7\u00e3", "pts": " PTS com mandioquinha", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Isca de carne com mandioquinha"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no pts ao molho branco. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca! ", "suco": "Caju", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Pepino com ma\u00e7\u00e3", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "PTS ao molho branco"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no steak. Cont\u00e9m lactose no creme de ervilha. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca! ", "suco": "Caju", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Almeir\u00e3o", "pts": " PTS com abacaxi", "guarnicao": "Creme de ervilha", "arroz_feijao": "Arroz branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Steak"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e na torta de aveia com soja e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca! ", "suco": "Caju", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Almeir\u00e3o", "pts": "-", "guarnicao": "Creme de ervilha", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Torta de aveia e soja ao molho de mandioquinha"}}, {"data": "2017-09-13", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e cont\u00e9m lactose no iogurte. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca! ", "suco": "Acerola", "sobremesa": "Iogurte", "salada": "Alface e agri\u00e3o", "pts": " PTS ao sugo", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Bife ao molho de tomate"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca! ", "suco": "Acerola", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Alface e agri\u00e3o", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Soja xadrez"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca! ", "suco": "Acerola", "sobremesa": "Gelatina de p\u00eassego", "salada": "Ab\u00f3bora / pepino com rabanete", "pts": " PTS com mandioquinha", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Isca de carne com mandioquinha"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca! ", "suco": "Acerola", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Pepino com rabanete", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Feij\u00e3o branco com legumes"}}, {"data": "2017-09-14", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e cont\u00e9m lactose no ang\u00fa de fub\u00e1 e na cocada. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca! ", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Cocada", "salada": "Escarola", "pts": " PTS com ab\u00f3bora e batata", "guarnicao": "Angu de fub\u00e1", "arroz_feijao": "Arroz branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Carne mo\u00edda nutritiva (ab\u00f3bora, batata, azeitona e tomate)"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca! ", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Escarola com tomate", "pts": "-", "guarnicao": "Angu de fub\u00e1", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "PTS com legumes"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no bife ao molho branco.\rCont\u00e9m lactose no molho do bife.\rCont\u00e9m ovos na salada. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca! ", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Selvagem  (acelga,tomate, ovos e azeitona)", "pts": " PTS com quiabo", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Bife ao molho branco"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no strogonoff e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca! ", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Selvagem  (acelga,tomate e azeitona)", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Strogonoff vegano"}}, {"data": "2017-09-15", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no macarr\u00e3o ao sugo.N\u00e3o cont\u00e9m lactose . Cont\u00e9m sacarose no molho do macarr\u00e3o.\rCont\u00e9m ovos no macarr\u00e3o. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca! ", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Beterraba ralada", "pts": " PTS com br\u00f3colis", "guarnicao": "Macarr\u00e3o ao sugo", "arroz_feijao": "Arroz branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Lingui\u00e7a toscana assada"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o no yakisoba vegetariano e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca! ", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Beterraba ralada", "pts": "-", "guarnicao": "Macarr\u00e3o ao sugo", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Yakisoba vegetariano"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e cont\u00e9m lactose no iogurte. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca! ", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Iogurte", "salada": "Alface", "pts": " PTS com ervilha e batata", "guarnicao": "Chuchu refogado", "arroz_feijao": "Arroz branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Carne mo\u00edda com batata"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca! ", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Alface", "pts": "-", "guarnicao": "Chuchu refogado", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Soja cozida com legumes"}}, {"data": "2017-09-18", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. Traga sua caneca ! ", "suco": "Manga", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Couve com laranja", "pts": " PTS com mandioca", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Paleta su\u00edna com mandioca"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. Traga sua caneca ! ", "suco": "Manga", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Couve com laranja", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Feij\u00e3o branco com legumes"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no virado cont\u00e9m gl\u00faten e lactose. Traga sua caneca ! ", "suco": "Manga", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Acelga com repolho roxo", "pts": " PTS com abobrinha", "guarnicao": "Virado de banana", "arroz_feijao": "Arroz branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Lingui\u00e7a toscana assada"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. Traga sua caneca ! ", "suco": "Manga", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Acelga com repolho roxo", "pts": "-", "guarnicao": "Virado de banana", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Gr\u00e3o de bico \u00e0 chinesa  (couve flor, cenoura e br\u00f3colis)"}}, {"data": "2017-09-19", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e cont\u00e9m lactose no arroz doce. Traga sua caneca ! ", "suco": "Caju", "sobremesa": "Arroz doce", "salada": "Alface com beterraba", "pts": " PTS quiabo", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Frango ao molho de manjeric\u00e3o"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. Traga sua caneca ! ", "suco": "Caju", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Alface com beterraba", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Lentilha com legumes"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. Traga sua caneca ! ", "suco": "Caju", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Pepino", "pts": " PTS com chuchu", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Paleta su\u00edna com lim\u00e3o"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o no macarr\u00e3o integral e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. Traga sua caneca ! ", "suco": "Caju", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Pepino", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Macarr\u00e3o ao molho sugo vegetariano"}}, {"data": "2017-09-20", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e na barra de cereal cont\u00e9m gl\u00faten, lactose e derivados de soja. Traga sua caneca ! ", "suco": "Uva", "sobremesa": "Barra de cereal com chocolate", "salada": "Almeir\u00e3o com rabanete", "pts": " PTS com br\u00f3colis e couve flor", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Isca de carne \u00e0 chinesa  (br\u00f3colis, couve - flor e gengibre)"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. Traga sua caneca ! ", "suco": "Uva", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Almeir\u00e3o com rabanete", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Gr\u00e3o de bico com legumes \u00e0 chinesa  (br\u00f3colis,cenoura e couve - flor)"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. Cont\u00e9m lactose na polenta.\rN\u00e3o cont\u00e9m ovos. Traga sua caneca ! ", "suco": "Uva", "sobremesa": "Banana/ma\u00e7\u00e3", "salada": "Couve", "pts": " PTS com batata", "guarnicao": "Polenta", "arroz_feijao": "Arroz branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Frango assado com gergelim"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. Traga sua caneca ! ", "suco": "Uva", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Couve", "pts": "-", "guarnicao": "Polenta", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Cuscuz vegetariano"}}, {"data": "2017-09-21", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. Cont\u00e9m lactose na cocada branca. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Traga sua caneca ! ", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Cocada branca", "salada": "Chuchu ao vinagrete", "pts": " PTS com berinjela e milho", "guarnicao": "Escarola refogada", "arroz_feijao": "Arroz branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Cozido misto (carne bovina, su\u00edna e de frango)"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no macarr\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose e ovos. Traga sua caneca ! ", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Chuchu ao vinagrete", "pts": "-", "guarnicao": "Escarola refogada", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Macarr\u00e3o primavera (cenoura, repolho, piment\u00e3o e vagem)"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. Traga sua caneca ! ", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Murcote", "salada": "Alface", "pts": " PTS com chuchu", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Isca de carne com chuchu"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. Traga sua caneca ! ", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Murcote", "salada": "Alface", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Abobrinha agridoce"}}, {"data": "2017-09-22", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no virado de soja cont\u00e9m gl\u00faten e lactose. Traga sua caneca ! ", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Repolho bicolor", "pts": " PTS com abacaxi", "guarnicao": "Virado de soja", "arroz_feijao": "Arroz branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Carne assada"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e na torta e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. Traga sua caneca ! ", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Repolho bicolor", "pts": "-", "guarnicao": "Virado de soja", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Torta de aveia e soja ao molho de tomate"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e cont\u00e9m lactose na cocada traga sua caneca ! ", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Cocada", "salada": "Italiana  (tomate, cebola e azeitona)", "pts": " PTS com molho de laranja", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Pernil ao molho de laranja"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. Traga sua caneca ! ", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Italiana  (tomate, cebola e azeitona)", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "PTS com legumes"}}, {"data": "2017-09-25", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no strogonoff cont\u00e9m gl\u00faten e lactose. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca ! ", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Alface", "pts": " PTS com inhame", "guarnicao": "Batata frita lisa", "arroz_feijao": "Arroz branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Strogonoff de frango"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no strogonoff e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca !", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Alface", "pts": "-", "guarnicao": "Batata frita lisa", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Strogonoff vegetariano"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. Cont\u00e9m lactose no bife \u00e0 romanesca. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca !", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Banana", "salada": "Verde", "pts": " PTS com batata doce", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Bife \u00e0 romanesca  (queijo e ervilha)"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca !", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Banana", "salada": "Verde", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Soja xadrez"}}, {"data": "2017-09-26", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca !", "suco": "Manga", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Acelga", "pts": " PTS com batata e mandioquinha", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Carne picada com legumes  (batata e mandioquinha)"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca !", "suco": "Manga", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Acelga", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Abobrinha agridoce"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. Na isca de frango \u00e0 su\u00ed\u00e7a cont\u00e9m gl\u00faten e lactose. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca !", "suco": "Manga", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Escarola", "pts": " PTS com berinjela e milho", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Isca de frango \u00e0 su\u00ed\u00e7a (molho branco)"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca !", "suco": "Manga", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Escarola", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Feij\u00e3o branco com legumes"}}, {"data": "2017-09-27", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca !", "suco": "Uva", "sobremesa": "Banana", "salada": "Pepino", "pts": " PTS com br\u00f3colis", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Peixe ao molho de tomate"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca !", "suco": "Uva", "sobremesa": "Banana", "salada": "Abobrinha", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "PTS xadrez"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e cont\u00e9m lactose no iogurte. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca !", "suco": "Uva", "sobremesa": "Iogurte", "salada": "Soja com tomate", "pts": " PTS com batata", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Frango \u00e0 portuguesa (batata, azeitona e tomate)"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca !", "suco": "Uva", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Soja com tomate", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Lentilha com legumes"}}, {"data": "2017-09-28", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e lactose no iogurte. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca !", "suco": "Caju", "sobremesa": "Iogurte", "salada": "Escarola", "pts": " PTS ao molho de mostarda", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Frango ao molho curry"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no quibe e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca !", "suco": "Caju", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Gr\u00e3o de bico com escarola", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Quibe com berinjela e cenoura"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca !", "suco": "Caju", "sobremesa": "Gelatina de morango", "salada": "Almeir\u00e3o", "pts": " PTS com inhame", "guarnicao": "Isca de frango ao m. tomate somente no ru", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Moqueca de peixe (hc/ ctc/ ra/ rs) \r"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no pts ao molho branco. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca !", "suco": "Caju", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Almeir\u00e3o", "pts": "-", "guarnicao": "Isca de frango ao m. tomate somente no ru", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "PTS ao molho branco"}}, {"data": "2017-09-29", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca !", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Molho vinagrete", "pts": " PTS com batata", "guarnicao": "Couve refogada", "arroz_feijao": "Arroz branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Feijoada"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca !", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Molho vinagrete", "pts": "-", "guarnicao": "Couve refogada", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Feijoada vegetariana"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca !", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Molho vinagrete", "pts": " PTS com br\u00f3colis", "guarnicao": "Couve refogada", "arroz_feijao": "Arroz branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Feijoada"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca !", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Molho vinagrete", "pts": "-", "guarnicao": "Couve refogada", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Feijoada vegetariana"}}, {"data": "2017-10-02", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no macarr\u00e3o ao sugo. Cont\u00e9m ovos no macarr\u00e3o.\rN\u00e3o cont\u00e9m lactose. Adote uma caneca !", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Alface com rabanete", "pts": " PTS com mandioca", "guarnicao": "Macarr\u00e3o ao sugo", "arroz_feijao": "Arroz branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Lingui\u00e7a toscana assada"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no macarr\u00e3o.\rN\u00e3o cont\u00e9m lactose. Adote uma caneca !", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Alface com rabanete", "pts": "-", "guarnicao": "Macarr\u00e3o ao sugo", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Macarr\u00e3o integral ao molho sugo"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e lactose na cocada. Adote uma caneca !", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Doce de banana / cocada", "salada": "Escarola com laranja", "pts": " PTS com mandioquinha", "guarnicao": "Legumes refogados", "arroz_feijao": "Arroz branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Carne mo\u00edda com mandioquinha"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. Adote uma caneca !", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Escarola com laranja", "pts": "-", "guarnicao": "Legumes refogados", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "PTS com legumes"}}, {"data": "2017-10-03", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e lactose no bife \u00e0 pizzaiolo e no pudim de caramelo. Adote uma caneca !", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Pudim de caramelo", "salada": "Escarola", "pts": " PTS com quiabo", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Bife \u00e0 pizzaiolo (queijo,or\u00e9gano e tomate)"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. Adote uma caneca !", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Escarola", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Feij\u00e3o branco com legumes"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no macarr\u00e3o. Cont\u00e9m lactose e ovos no macarr\u00e3o ao sugo. Adote uma caneca !", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Couve", "pts": " PTS com abobrinha", "guarnicao": "Macarr\u00e3o ao sugo", "arroz_feijao": "Arroz branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Lingui\u00e7a toscana assada"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. Adote uma caneca !", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Couve", "pts": "-", "guarnicao": "Macarr\u00e3o ao sugo", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Cuscuz vegetariano"}}, {"data": "2017-10-04", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. Adote uma caneca !", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Banana", "salada": "Tomate com feij\u00e3o branco", "pts": " PTS com inhame", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz branco e feij\u00e3o preto", "prato_principal": "Frango ao molho de ervilha"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. Adote uma caneca !", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Banana", "salada": "Tomate com feij\u00e3o branco", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Lentilha com legumes"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e cont\u00e9m lactose no iogurte. Adote uma caneca !", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Iogurte", "salada": "Almeir\u00e3o", "pts": " PTS com molho de mostarda", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz branco e feij\u00e3o preto", "prato_principal": "Bife ao molho curry"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. Adote uma caneca !", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Almeir\u00e3o", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Gr\u00e3o de bico com legumes"}}, {"data": "2017-10-05", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e cont\u00e9m lactose no arroz doce. Adote uma caneca !", "suco": "Caju", "sobremesa": "Arroz doce", "salada": "Pepino com ma\u00e7\u00e3", "pts": " PTS com batata", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Isca de carne com batata"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. Adote uma caneca !", "suco": "Caju", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Pepino com ma\u00e7\u00e3", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Gr\u00e3o de bico com legumes"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. Adote uma caneca !", "suco": "Caju", "sobremesa": "Banana", "salada": "Multicor (alface, milho e beterraba)", "pts": " PTS com inhame", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Frango ao molho escabeche (piment\u00e3o e sals\u00e3o)"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. Adote uma caneca !", "suco": "Caju", "sobremesa": "Banana", "salada": "Multicor (alface, milho e beterraba)", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Ervilha com legumes"}}, {"data": "2017-10-06", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. Adote uma caneca !", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Acelga", "pts": " PTS agridoce com abacaxi", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Feij\u00e3o branco com pernil e costela su\u00edna"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. Adote uma caneca !", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Acelga", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "PTS com legumes"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose.\rO card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS. Adote uma caneca !", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Banana caramelada/ ma\u00e7\u00e3", "salada": "Escarola", "pts": " PTS com batata doce", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Isca de carne com batata doce"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose.\rO card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS. Adote uma caneca !", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Escarola", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Abobrinha agridoce"}}, {"data": "2017-10-09", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose.\rO card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS. Traga sua caneca !", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Repolho bicolor", "pts": " PTS com mandioquinha", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Carne picada com mandioquinha"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. Traga sua caneca !", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Repolho bicolor (roxo e liso)", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Abobrinha agridoce"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no strogonoff. Cont\u00e9m lactose no strogonoff de frango. N\u00e3o cont\u00e9m ovos.\rO card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS. Traga sua caneca !", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Banana", "salada": "Feij\u00e3o branco com tomate", "pts": " PTS com quiabo", "guarnicao": "Batata frita lisa", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Strogonoff de frango"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. Traga sua caneca !", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Banana", "salada": "Feij\u00e3o branco com tomate", "pts": "-", "guarnicao": "Batata frita lisa", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Gr\u00e3o de bico com legumes"}}, {"data": "2017-10-10", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e na isca de frango. Cont\u00e9m lactose na isca de frango ao molho branco.\rO card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS. Traga sua caneca !", "suco": "Manga", "sobremesa": "Gelatina de lim\u00e3o", "salada": "Alface com rabanete", "pts": " PTS com ab\u00f3bora", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Isca de frango ao molho branco"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no pts ao molho branco. Traga sua caneca !", "suco": "Manga", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Alface com rabanete", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "PTS ao molho branco"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no macarr\u00e3o ao molho ros\u00ea. Cont\u00e9m lactose no macarr\u00e3o e ovos na composi\u00e7\u00e3o do macarr\u00e3o.\rO card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS. Traga sua caneca !", "suco": "Manga", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Almeir\u00e3o", "pts": " PTS com batata", "guarnicao": "Macarr\u00e3o ao molho ros\u00ea", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Carne mo\u00edda com ervilha e bacon"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no macarr\u00e3o primavera. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. Traga sua caneca !", "suco": "Manga", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Almeir\u00e3o", "pts": "-", "guarnicao": "Macarr\u00e3o ao molho ros\u00ea", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Macarr\u00e3o primavera (piment\u00e3o, repolho e vagem)"}}, {"data": "2017-10-11", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. Cont\u00e9m lactose no iogurte e no angu de fub\u00e1. O card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS. Traga sua caneca !", "suco": "Uva", "sobremesa": "Iogurte", "salada": "Escarola", "pts": " PTS com batata", "guarnicao": "Angu de fub\u00e1", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Carne mo\u00edda com lingui\u00e7a calabresa e batata"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. Traga sua caneca !", "suco": "Uva", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Escarola", "pts": " PTS com batata", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Ervilha xadrez"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. Cont\u00e9m lactose no virado de couve.\rO card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS. Traga sua caneca !", "suco": "Uva", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Chuchu ao vinagrete", "pts": " PTS com abacaxi agridoce", "guarnicao": "Virado de couve", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Pernil su\u00edno ao molho de lim\u00e3o"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e na torta de soja com aveia. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. Traga sua caneca !", "suco": "Uva", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Chuchu ao vinagrete", "pts": "-", "guarnicao": "Virado de couve", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Virado de couve"}}, {"data": "2017-10-16", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e na alm\u00f4ndega. Cont\u00e9m lactose no pur\u00ea de batata.\rO card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca !", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Alface com beterraba", "pts": " PTS com batata", "guarnicao": "Pur\u00ea de batata", "arroz_feijao": "Arroz branco e feij\u00e3o preto", "prato_principal": "Alm\u00f4ndega ao molho de tomate"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca !", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Alface com beterraba", "pts": "-", "guarnicao": "Pur\u00ea de batata", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o preto", "prato_principal": "Cuscuz vegetariano"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos.\rO card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca !", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Soja com tomate", "pts": " PTS com ab\u00f3bora seca", "guarnicao": "Arroz carreteiro (com carne su\u00edna)", "arroz_feijao": "Arroz branco e feij\u00e3o preto", "prato_principal": "Carne picada com ab\u00f3bora"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose.N\u00e3o cont\u00e9m ovos.\rO card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca !", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Soja com tomate", "pts": "-", "guarnicao": "Arroz carreteiro (com carne su\u00edna)", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o preto", "prato_principal": "Feij\u00e3o branco com legumes"}}, {"data": "2017-10-17", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose.\rO card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca !", "suco": "Caju", "sobremesa": "Banana", "salada": "Escarola", "pts": " PTS com berinjela e milho", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Frango ao molho de tomate"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca !", "suco": "Caju", "sobremesa": "Banana", "salada": "Escarola", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Lentilha com legumes"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o, na alm\u00f4ndega ao sugo e no creme de escarola. Cont\u00e9m lactose no creme de escarola.\rO card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca !", "suco": "Caju", "sobremesa": "Gelatina de cereja", "salada": "Repolho bicolor", "pts": " PTS com chuchu", "guarnicao": "Creme de escarola", "arroz_feijao": "Arroz branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Alm\u00f4ndega ao sugo"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no quibe de berinjela com cenoura.\rN\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca !", "suco": "Caju", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Repolho bicolor", "pts": "-", "guarnicao": "Creme de escarola", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Quibe de berinjela com cenoura"}}, {"data": "2017-10-18", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no strogonoff de carne. Cont\u00e9m lactose no strogonoff de carne.\rO card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca !", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Almeir\u00e3o", "pts": " PTS com abobrinha brasileira", "guarnicao": "Batata frita lisa", "arroz_feijao": "Arroz branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Strogonoff de carne"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no strogonoff vegetariano. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca !", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Almeir\u00e3o", "pts": "-", "guarnicao": "Batata frita lisa", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Strogonoff vegetariano"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no tabule. Cont\u00e9m lactose no iogurte. N\u00e3o cont\u00e9m ovos.\rO card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca !", "suco": "Manga", "sobremesa": "Iogurte", "salada": "Tabule", "pts": " PTS com inhame", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Frango ao molho de maracuj\u00e1"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no tabule e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o cont\u00e9m ovos.\rO card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca !", "suco": "Manga", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Tabule", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Ervilha com legumes"}}, {"data": "2017-10-19", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. Cont\u00e9m lactose no pudim de chocolate.\rO card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca !", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Pudim de chocolate", "salada": "Alface com pepino", "pts": " PTS com batata", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Peixe \u00e0 portuguesa (batata, azeitona e tomate)"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca !", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Alface com pepino", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "PTS xadrez"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose.\rO card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca !", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Banana", "salada": "Escarola", "pts": " PTS com abobrinha brasileira", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Isca de carne com abobrinha brasileira"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca !", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Banana", "salada": "Escarola", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Soja xadrez"}}, {"data": "2017-10-20", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. Cont\u00e9m lactose na cocada.\rO card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca !", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Cocada", "salada": "Acelga com agri\u00e3o", "pts": " PTS com mandioca", "guarnicao": "Arroz caipira ( batata doce, ab\u00f3boba e couve)", "arroz_feijao": "Arroz branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Copa lombo su\u00edno assado"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e na massa do macarr\u00e3o primavera. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca !", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Acelga com agri\u00e3o", "pts": "-", "guarnicao": "Arroz caipira ( batata doce, ab\u00f3boba e couve)", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Macarr\u00e3o primavera"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose e n\u00e3o cont\u00e9m ovos.\rO card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca !", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Banana", "salada": "Beterraba cozida", "pts": " PTS com berinjela e milho", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz branco e feij\u00e3o", "prato_principal": "Moqueca de peixe (ru, ra, hc, ctc)/ frango ao molho tomate (rs)"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no strogonoff vegetariano. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca !", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Banana", "salada": "Beterraba cozida", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Strogonoff vegetariano"}}, {"data": "2017-10-23", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o, steak e no creme de milho. Cont\u00e9m lactose no creme de milho.\rO card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS. Traga sua caneca !", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Almeir\u00e3o", "pts": " PTS com car\u00e1", "guarnicao": "Creme de milho", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Steak"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e na torta de aveia ao molho de mandioquinha. N\u00e3o cont\u00e9m lactose.\rO card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS. Traga sua caneca !", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Almeir\u00e3o", "pts": "-", "guarnicao": "Creme de milho", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Torta de aveia ao molho de mandioquinha"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o.\rN\u00e3o cont\u00e9m lactose e n\u00e3o cont\u00e9m ovos.\rO card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS. Traga sua caneca !", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Melancia", "salada": "Alface", "pts": " PTS com ab\u00f3bora", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Cozido misto  (carne su\u00edna,bovina, ab\u00f3bora e batata)"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. Traga sua caneca !.", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Melancia", "salada": "Alface", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Soja com legumes"}}, {"data": "2017-10-24", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose.\rO card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS. Traga sua caneca !", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Escarola", "pts": " PTS com mandioca", "guarnicao": "Chuchu refogado", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Carne mo\u00edda com mandioca e bacon"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. Traga sua caneca !", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Escarola", "pts": "-", "guarnicao": "Chuchu refogado", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Ervilha com legumes"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no steak. Cont\u00e9m lactose no pur\u00ea de batata. Cont\u00e9m derivados de soja no steak.\rO card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS. Traga sua caneca !", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Pepino", "pts": " PTS ao molho de mostarda", "guarnicao": "Pur\u00ea de batata", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Steak"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. Traga sua caneca !", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Pepino", "pts": "-", "guarnicao": "Pur\u00ea de batata", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Cuscuz vegetariano"}}, {"data": "2017-10-25", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. Cont\u00e9m lactose na gelatina cremosa de abacaxi.\rO card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS. Traga sua caneca !", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Gelatina de abacaxi", "salada": "Salada verde  (escarola, acelga, alface e pepino)", "pts": " PTS ao molho de mostarda", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Isca de frango com azeitona"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. Traga sua caneca !", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Salada verde  (escarola, acelga, alface e pepino)", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Feij\u00e3o branco com legumes"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. Pode conter tra\u00e7os de trigo e leite na barra de cereal.\rO card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS. Traga sua caneca !", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Barra de cereal de frutas secas e oleaginosas", "salada": "Batata com mostarda", "pts": " PTS com inhame", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Bife caipira  (milho e ervilha)"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e na massa do macarr\u00e3o do yakisoba. N\u00e3o cont\u00e9m lactose.\rO card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS. Traga sua caneca !", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Batata com mostarda", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Yakisoba vegetariano"}}, {"data": "2017-10-26", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. Traga sua caneca !", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Banana", "salada": "Pepino", "pts": " PTS agridoce com abacaxi", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Bife ao molho de tomate"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no quibe de berinjela com cenoura. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. Traga sua caneca !", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Banana", "salada": "Pepino", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Quibe de berinjela com cenoura"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no bolo de baunilha. Cont\u00e9m lactose no bolo de baunilha e na cocada. Cont\u00e9m ovos no bolo baunilha.\rO card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS. Traga sua caneca !", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Bolo de baunilha com chocolate/ cocada", "salada": "Acelga com abacaxi", "pts": " PTS com br\u00f3colis e couve-flor", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Isca de frango \u00e0 chinesa ( br\u00f3colis, couve -flor)"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. Traga sua caneca !", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Acelga com abacaxi", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Gr\u00e3o de bico \u00e0 chinesa (couve flor, br\u00f3colis e cenoura)"}}, {"data": "2017-10-27", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. Cont\u00e9m lactose no iogurte. O card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS. Traga sua caneca !", "suco": "Manga", "sobremesa": "Iogurte", "salada": "Alface", "pts": " PTS com berinjela", "guarnicao": "Abobrinha refogada", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Ovos mexidos com charque"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. Traga sua caneca !", "suco": "Manga", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Alface", "pts": "-", "guarnicao": "Abobrinha refogada", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Abobrinha agridoce"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e na farofa com carne. Cont\u00e9m tra\u00e7os de lactose na farofa com carne.\rO card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS. Traga sua caneca !", "suco": "Manga", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Escarola com cebola", "pts": " PTS com quiabo", "guarnicao": "Farofa com carne  (bovina,su\u00edna e paio)", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Copa lombo su\u00edno assado"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e na torta de lentilha ao molho de tomate. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. Traga sua caneca !", "suco": "Manga", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Escarola com cebola", "pts": "-", "guarnicao": "Farofa com carne  (bovina,su\u00edna e paio)", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Torta de lentilha ao molho de tomate"}}, {"data": "2017-10-30", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no bife ao creme de ab\u00f3bora. Cont\u00e9m lactose no bife ao creme de ab\u00f3bora.\rO card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca !", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Pepino", "pts": " PTS ao molho de mostarda", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Bife ao creme de ab\u00f3bora"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca !", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Pepino", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Gr\u00e3o de bico \u00e0 chinesa (couve - flor e br\u00f3colis)"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose.\rO card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca !", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Banana", "salada": "Alface", "pts": " PTS com mandioca", "guarnicao": "Legumes refogados", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Carne mo\u00edda com batata"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca !", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Banana", "salada": "Alface", "pts": "-", "guarnicao": "Legumes refogados", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Legumes refogados"}}, {"data": "2017-10-31", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose.\rO card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca !", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Feij\u00e3o branco com tomate e alface", "pts": " PTS com quiabo", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Frango assado"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca !", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Mista com soja  (alface, cenoura, tomate e soja)", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Yakisoba vegetariano"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. Cont\u00e9m lactose no bife ao molho parmes\u00e3o e manjeric\u00e3o e no pudim de coco com ameixa.\rO card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca !", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Pudim de coco com ameixa", "salada": "Escarola", "pts": " PTS com inhame", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Bife ao molho parmes\u00e3o e manjeric\u00e3o"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca !", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Escarola", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Feij\u00e3o branco com legumes"}}, {"data": "2017-11-01", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose.\rO card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca !", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Sagu de abacaxi", "salada": "Escarola", "pts": " PTS com mandioquinha", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Carne picada com mandioquinha"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca !", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Escarola", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "PTS com legumes"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose.\rO card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca !", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Alface com beterraba", "pts": " PTS com abobrinha brasileira", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Frango com milho"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e na torta de aveia. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. N\u00e3o esque\u00e7a sua caneca !", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Alface com beterraba", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Torta de aveia vegetariana ao molho de tomate"}}, {"data": "2017-11-06", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o, macarr\u00e3o e na alm\u00f4ndega ao sugo.\rN\u00e3o cont\u00e9m lactose. Cont\u00e9m ovos na massa do macarr\u00e3o.\rO card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS. Adote uma caneca !", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Almeir\u00e3o com rabanete", "pts": " PTS com chuchu", "guarnicao": "Macarr\u00e3o com abobrinha", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Alm\u00f4ndega ao sugo"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e na torta de aveia ao molho de ervilha. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. Adote uma caneca !", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Almeir\u00e3o com rabanete", "pts": "-", "guarnicao": "Macarr\u00e3o com abobrinha", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Torta de aveia ao molho de ervilha"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o.\rN\u00e3o cont\u00e9m lactose.\rO card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS. Adote uma caneca !", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Multicor (alface, cenoura e milho)", "pts": " PTS com batata", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Carne picada com mandioca"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. Adote uma caneca !", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Multicor (alface, cenoura e milho)", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Soja com legumes"}}, {"data": "2017-11-07", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o, bife ao molho de mostarda e no tabule.\rCont\u00e9m lactose no bife ao molho de mostarda.\rO card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS. Adote uma caneca !", "suco": "Uva", "sobremesa": "Banana", "salada": "Tabule (alface, pepino, trigo para quibe e tomate)", "pts": " PTS com beterraba", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Bife ao molho de mostarda"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o,tabule e no pts ao molho branco. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. Adote uma caneca !", "suco": "Uva", "sobremesa": "Banana", "salada": "Tabule (alface, pepino, trigo para quibe e tomate)", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "PTS ao molho branco"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e na alm\u00f4ndega ao molho.\rN\u00e3o cont\u00e9m lactose.\rO card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS. Adote uma caneca !", "suco": "Uva", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Escarola", "pts": " PTS com car\u00e1", "guarnicao": "Chuchu refogado", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Alm\u00f4ndega ao molho"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no quibe de berinjela. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. Adote uma caneca !", "suco": "Uva", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Escarola", "pts": "-", "guarnicao": "Chuchu refogado", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Chuchu refogado"}}, {"data": "2017-11-08", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose.\rO card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS. Adote uma caneca !", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Gelatina de p\u00eassego", "salada": "Repolho bicolor", "pts": " PTS com inhame", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Frango ao molho curry"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no macarr\u00e3o primavera e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. Adote uma caneca !", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Repolho bicolor", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Macarr\u00e3o primavera"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o.\rCont\u00e9m lactose na cocada.\rO card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS. Adote uma caneca !", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Cocada", "salada": "Beterraba cozida", "pts": " PTS com chuchu", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Bife campon\u00eas (piment\u00e3o,tomate e molho ingl\u00eas)"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. Adote uma caneca !", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Beterraba cozida", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Feij\u00e3o branco com legumes"}}, {"data": "2017-11-09", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o.\rN\u00e3o cont\u00e9m lactose.\rO card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS. Adote uma caneca !", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Escarola", "pts": " PTS com br\u00f3colis e couve-flor", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Isca de carne \u00e0 chinesa (couve - flor e br\u00f3colis)"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. Adote uma caneca !", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Escarola", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Lentilha com legumes"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o.\rCont\u00e9m lactose no iogurte.\rO card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS. Adote uma caneca !", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Iogurte", "salada": "Pepino", "pts": " PTS ao molho de mostarda", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Frango \u00e0 ca\u00e7adora (ervilha e azeitona)"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. Adote uma caneca !", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Pepino", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "PTS com legumes"}}, {"data": "2017-11-10", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e na farofa com carne e ovos.\rCont\u00e9m lactose na farofa e na cocada.\rCont\u00e9m ovos na farofa.\rO card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS. Adote uma caneca !", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Cocada", "salada": "Alface", "pts": " PTS agridoce com abacaxi", "guarnicao": "Farofa com carne e ovos", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Carne assada"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. Adote uma caneca !", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Alface", "pts": "-", "guarnicao": "Farofa com carne e ovos", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Cuscuz vegetariano"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o.\rN\u00e3o cont\u00e9m lactose.\rO card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS. Adote uma caneca !", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Banana", "salada": "Agri\u00e3o", "pts": " PTS com inhame e quiabo", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Carne picada com batata doce"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e n\u00e3o cont\u00e9m lactose. Adote uma caneca !", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Banana", "salada": "Agri\u00e3o", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Gr\u00e3o de bico agridoce"}}, {"data": "2017-11-13", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no bife ao molho de milho.\rN\u00e3o cont\u00e9m cont\u00e9m lactose.\rO card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS. Traga sua caneca !", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Goiabada", "salada": "Escarola", "pts": " PTS com quiabo", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Bife ao molho de milho"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o.\rN\u00e3o cont\u00e9m cont\u00e9m lactose. Traga sua caneca !", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Escarola", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Abobrinha agridoce"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o, no quibe e na massa do macarr\u00e3o.Cont\u00e9m lactose e ovos na massa do macarr\u00e3o com abobrinha.\rO card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS. Traga sua caneca !", "suco": "Manga", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Alface", "pts": " PTS com mandioquinha", "guarnicao": "Macarr\u00e3o com abobrinha", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Quibe"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e na massa do macarr\u00e3o.\rN\u00e3o cont\u00e9m lactose. Traga sua caneca !", "suco": "Manga", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Alface", "pts": "-", "guarnicao": "Macarr\u00e3o com abobrinha", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Macarr\u00e3o com lentilha ao sugo"}}, {"data": "2017-11-14", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o.\rCont\u00e9m lactose no pudim de coco com ameixa.\rO card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS. Traga sua caneca !", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Pudim de coco com ameixa", "salada": "Soja com tomate", "pts": " PTS com car\u00e1", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Isca de frango com batata"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o.\rN\u00e3o cont\u00e9m lactose. Traga sua caneca !", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Soja com tomate", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Ervilha xadrez"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o.\rCont\u00e9m lactose no iogurte.\rO card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS. Traga sua caneca !", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Iogurte", "salada": "Acelga com ma\u00e7\u00e3", "pts": " PTS ao sugo", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Bife ao molho de tomate"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o.\rN\u00e3o cont\u00e9m lactose. Traga sua caneca !", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Acelga com ma\u00e7\u00e3", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Gr\u00e3o de bico com legumes"}}, {"data": "2017-11-16", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no strogonoff de carne.\rCont\u00e9m lactose no strogonoff de carne.\rO card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS traga sua caneca !", "suco": "Caju", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Alface", "pts": " PTS com mandioca", "guarnicao": "Batata lisa frita", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Strogonoff de carne"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no strogonoff vegetariano.\rN\u00e3o cont\u00e9m lactose. Traga sua caneca !", "suco": "Caju", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Alface", "pts": "-", "guarnicao": "Batata lisa frita", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Batata lisa frita"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e na isca de frango \u00e0 su\u00ed\u00e7a.\rCont\u00e9m lactose na isca de frango \u00e0 su\u00ed\u00e7a.\rO card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS. Traga sua caneca !", "suco": "Caju", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Escarola", "pts": " PTS com quiabo", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Isca de frango \u00e0 su\u00ed\u00e7a"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o.\rN\u00e3o cont\u00e9m lactose. Traga sua caneca !", "suco": "Caju", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Escarola", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "PTS com legumes"}}, {"data": "2017-11-17", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o.\rN\u00e3o cont\u00e9m lactose.\rO card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS. Traga sua caneca !", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Beterraba ralada", "pts": " PTS com chuchu", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Moqueca de peixe"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o.\rN\u00e3o cont\u00e9m lactose. Traga sua caneca !", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Beterraba ralada", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Gr\u00e3o de bico com legumes"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e na farofa.\rN\u00e3o cont\u00e9m lactose.\rO card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS. Traga sua caneca!", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Banana", "salada": "Repolho bicolor", "pts": " PTS com batata doce", "guarnicao": "Farofa com carne", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Carne alessa"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o.\rN\u00e3o cont\u00e9m lactose. Traga sua caneca !", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Banana", "salada": "Repolho bicolor", "pts": "-", "guarnicao": "Farofa com carne", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Cuscuz vegetariano"}}, {"data": "2017-11-21", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o, no nuggets e no macarr\u00e3o. Cont\u00e9m lactose e ovo no macarr\u00e3o.\rDe 18/12/2017 at\u00e9 23/02/2018 estar\u00e1 em funcionamento somente o RU.\rO card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS. Traga sua caneca !", "suco": "Uva", "sobremesa": "Banana", "salada": "Almeir\u00e3o", "pts": " PTS ao molho de mostarda", "guarnicao": "Macarr\u00e3o ao sugo", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Nuggets"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no quibe de berinjela com cenoura. N\u00e3o cont\u00e9m lactose.\rNo per\u00edodo de 18/12/2017 at\u00e9 23/02/2018 estar\u00e1 em funcionamento somente o RU. Traga sua caneca !", "suco": "Uva", "sobremesa": "Banana", "salada": "Almeir\u00e3o", "pts": "-", "guarnicao": "Macarr\u00e3o ao sugo", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Quibe de berinjela com cenoura"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no bife. N\u00e3o cont\u00e9m lactose e ovos. O card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.\rNo per\u00edodo de 18/12/2017 at\u00e9 23/02/2018 estar\u00e1 em funcionamento somente o RU. Traga sua caneca !", "suco": "Uva", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Acelga", "pts": " PTS com batata", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Bife \u00e0 portuguesa (batata)"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no strogonoff. N\u00e3o cont\u00e9m lactose.\rNo per\u00edodo de 18/12/2017 at\u00e9 23/02/2018 estar\u00e1 em funcionamento somente o RU. Traga sua caneca !", "suco": "Uva", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Acelga", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Strogonoff vegetariano"}}, {"data": "2017-11-22", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose e ovos. O card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.\rO RA e o RS estar\u00e3o fechados entre 18/12/2017 at\u00e9 23/02/2018. Traga sua caneca !", "suco": "Caju", "sobremesa": "Gelatina de cereja", "salada": "Pepino com ma\u00e7\u00e3", "pts": " PTS com car\u00e1", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Frango ao molho de ervilha"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose.\rO RA e o RS estar\u00e3o fechados entre 18/12/2017 at\u00e9 23/02/2018. Nesse per\u00edodo o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. Traga sua caneca !", "suco": "Caju", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Pepino com ma\u00e7\u00e3", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Feij\u00e3o branco com legumes"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose e ovos. O card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.O RA e o RS estar\u00e3o fechados entre 18/12/2017 at\u00e9 23/02/2018. Traga sua caneca !", "suco": "Caju", "sobremesa": "Goiabada/ gelatina de cereja", "salada": "Escarola com cebola", "pts": " PTS com mandioquinha", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Isca de carne com mandioquinha"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no yakisoba vegetariano. N\u00e3o cont\u00e9m lactose e ovos.\rO RA e o RS estar\u00e3o fechados entre 18/12/2017 at\u00e9 23/02/2018. Nesse per\u00edodo o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. Traga sua caneca !", "suco": "Caju", "sobremesa": "Goiabada", "salada": "Escarola com cebola", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Yakisoba vegetariano"}}, {"data": "2017-11-23", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. Cont\u00e9m lactose no arroz doce. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. O card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.\rO RA e o RS estar\u00e3o fechados entre 18/12/2017 at\u00e9 23/02/2018. Traga sua caneca !", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Arroz doce", "salada": "Acelga com agri\u00e3o", "pts": " PTS com quiabo", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Carne picada com quiabo"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. O RA e o RS estar\u00e3o fechados entre 18/12/2017 at\u00e9 23/02/2018. Nesse per\u00edodo o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. Traga sua caneca !", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Acelga com agri\u00e3o", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "PTS xadrez"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose e ovos. O card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS. Traga sua caneca !", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Alface", "pts": " PTS agridoce com abacaxi", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Frango assado"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose.O RA e o RS estar\u00e3o fechados entre 18/12/2017 at\u00e9 23/02/2018. Nesse per\u00edodo o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. Traga sua caneca !", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Alface", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Polenta com molho de ervilha"}}, {"data": "2017-11-24", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose e ovos. O card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS. O RA e o RS estar\u00e3o fechados entre 18/12/2017 at\u00e9 23/02/2018. Traga sua caneca !", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Camponesa (feij\u00e3o branco, tomate e vagem)", "pts": " PTS com br\u00f3colis", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Pernil su\u00edno assado"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e na torta de lentilha ao molho de tomate. N\u00e3o cont\u00e9m lactose.O RA e o RS estar\u00e3o fechados entre 18/12/2017 at\u00e9 23/02/2018. Nesse per\u00edodo o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. Traga sua caneca !", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Camponesa (feij\u00e3o branco, tomate e vagem)", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Torta de lentilha ao molho de tomate"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. Cont\u00e9m lactose na carne picada \u00e0 romanesca. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. O card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS. O RA e o RS estar\u00e3o fechados entre 18/12/2017 at\u00e9 23/02/2018. Traga sua caneca !", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Melancia", "salada": "Americana (repolho, tomate)", "pts": " PTS com inhame", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Carne picada \u00e0 romanesca (bacon, ervilha, queijo)"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. O RA e o RS estar\u00e3o fechados entre 18/12/2017 at\u00e9 23/02/2018. Nesse per\u00edodo o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. Traga sua caneca !", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Melancia", "salada": "Americana (repolho, tomate)", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Soja com legumes"}}, {"data": "2017-11-27", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. Cont\u00e9m tra\u00e7os de lactose no chuchu. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. O card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.O RA e o RS estar\u00e3o fechados entre 18/12/2017 at\u00e9 23/02/2018. Traga sua caneca !", "suco": "Acerola", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Escarola", "pts": " PTS agridoce com abacaxi", "guarnicao": "Chuchu saut\u00e9e", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Bife acebolado"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose.O RA e o RS estar\u00e3o fechados entre 18/12/2017 at\u00e9 23/02/2018. Nesse per\u00edodo o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. Traga sua caneca !", "suco": "Acerola", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Escarola", "pts": "-", "guarnicao": "Chuchu saut\u00e9e", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Gr\u00e3o de bico com legumes"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose e ovos.O card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS. O RA e o RS estar\u00e3o fechados entre 18/12/2017 at\u00e9 23/02/2018. Traga sua caneca !", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Beterraba ralada", "pts": " PTS com mandioca", "guarnicao": "Chic\u00f3ria refogada com bacon", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Lingui\u00e7a toscana acebolada"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e na torta de ervilha. N\u00e3o cont\u00e9m lactose.O RA e o RS estar\u00e3o fechados entre 18/12/2017 at\u00e9 23/02/2018. Nesse per\u00edodo o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. Traga sua caneca !", "suco": "Acerola", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Beterraba ralada", "pts": "-", "guarnicao": "Chic\u00f3ria refogada com bacon", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Escarola refogada"}}, {"data": "2017-11-28", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. Cont\u00e9m lactose no pudim de caramelo. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. O card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS.O RA e o RS estar\u00e3o fechados entre 18/12/2017 at\u00e9 23/02/2018. Traga sua caneca !", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Pudim de caramelo", "salada": "Alface com pepino", "pts": " PTS com batata", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Frango \u00e0 portuguesa (azeitona, batata e piment\u00e3o)"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no macarr\u00e3o parafuso. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. O RA e o RS estar\u00e3o fechados entre 18/12/2017 at\u00e9 23/02/2018. Nesse per\u00edodo o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. Traga sua caneca !", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Alface com pepino", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Macarr\u00e3o parafuso integral com ervas"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. Cont\u00e9m lactose no bife. Cont\u00e9m ovo na salada. O card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS. O RA e o RS estar\u00e3o fechados entre 18/12/2017 at\u00e9 23/02/2018. Traga sua caneca !", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Batata brasileira (batata, maionese e ovo)", "pts": " PTS com chuchu", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Bife \u00e0 pizzaiolo"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose.O RA e o RS estar\u00e3o fechados entre 18/12/2017 at\u00e9 23/02/2018. Nesse per\u00edodo o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. Traga sua caneca !", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Batata", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Feij\u00e3o branco com legumes"}}, {"data": "2017-11-29", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no angu de fub\u00e1. Cont\u00e9m lactose no angu de fub\u00e1. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. O card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS. O RA e o RS estar\u00e3o fechados entre 18/12/2017 at\u00e9 23/02/2018. Traga sua caneca !", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Beterraba cozida", "pts": " PTS ao molho de mostarda", "guarnicao": "Angu de fub\u00e1", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Lingui\u00e7a toscana ao vinagrete"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no yakisoba vegetariano. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. O RA e o RS estar\u00e3o fechados entre 18/12/2017 at\u00e9 23/02/2018. Nesse per\u00edodo o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. Traga sua caneca !", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Beterraba cozida", "pts": "-", "guarnicao": "Angu de fub\u00e1", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Yakisoba vegetariano"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. Cont\u00e9m lactose no arroz doce e n\u00e3o cont\u00e9m ovos. O card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS. O RA e o RS estar\u00e3o fechados entre 18/12/2017 at\u00e9 23/02/2018. Traga sua caneca !", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Arroz doce", "salada": "Acelga", "pts": " PTS com inhame", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Frango ao molho de tomate"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose.O RA e o RS estar\u00e3o fechados entre 18/12/2017 at\u00e9 23/02/2018. Nesse per\u00edodo o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. Traga sua caneca !", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Acelga", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Gr\u00e3o de bico xadrez"}}, {"data": "2017-11-30", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose e ovos. O card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS. O RA e o RS estar\u00e3o fechados entre 18/12/2017 at\u00e9 23/02/2018. Traga sua caneca !", "suco": "Manga", "sobremesa": "Banana", "salada": "Almeir\u00e3o", "pts": " PTS com mandioquinha", "guarnicao": "Abobrinha refogada", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Carne mo\u00edda com mandioquinha"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose.O RA e o RS estar\u00e3o fechados entre 18/12/2017 at\u00e9 23/02/2018. Nesse per\u00edodo o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. Traga sua caneca !", "suco": "Manga", "sobremesa": "Banana", "salada": "Almeir\u00e3o", "pts": "-", "guarnicao": "Abobrinha refogada", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Ervilha com legumes"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e na farofa. Cont\u00e9m lactose e ovos na farofa. O card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS. O RA e o RS estar\u00e3o fechados entre 18/12/2017 at\u00e9 23/02/2018. Traga sua caneca !", "suco": "Manga", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Escarola", "pts": " PTS com br\u00f3colis", "guarnicao": "Farofa com azeitona e ovos", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Pernil e copa lombo ao molho de lim\u00e3o"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose.O RA e o RS estar\u00e3o fechados entre 18/12/2017 at\u00e9 23/02/2018. Nesse per\u00edodo o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. Traga sua caneca !", "suco": "Manga", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Escarola", "pts": "-", "guarnicao": "Farofa com azeitona e ovos", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Cuscuz vegetariano"}}, {"data": "2017-12-01", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e na isca de frango. Cont\u00e9m lactose na isca de frango. O card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS. O RA e o RS estar\u00e3o fechados entre 18/12/2017 at\u00e9 23/02/2018. Traga sua caneca !", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Banana", "salada": "Acelga com repolho roxo", "pts": " PTS com vagem", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Isca de frango cremosa"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no strogonoff vegetariano. N\u00e3o cont\u00e9m lactose.O RA e o RS estar\u00e3o fechados entre 18/12/2017 at\u00e9 23/02/2018. Nesse per\u00edodo o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. Traga sua caneca !", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Banana", "salada": "Acelga com repolho roxo", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Strogonoff vegetariano"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e na polenta ao S. Cont\u00e9m lactose na polenta ao sugo. N\u00e3o cont\u00e9m ovos. O card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS. O RA e o RS estar\u00e3o fechados entre 18/12/2017 at\u00e9 23/02/2018. Traga sua caneca !", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Banana caramelada /ma\u00e7\u00e3", "salada": "Almeir\u00e3o", "pts": " PTS com ab\u00f3bora", "guarnicao": "Polenta ao sugo", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Carne mo\u00edda \u00e0 ca\u00e7adora (azeitona e ervilha)"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose.O RA e o RS estar\u00e3o fechados entre 18/12/2017 at\u00e9 23/02/2018. Nesse per\u00edodo o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. Traga sua caneca !", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Almeir\u00e3o", "pts": "-", "guarnicao": "Polenta ao sugo", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Polenta ao molho de ervilha"}}, {"data": "2017-12-04", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no macarr\u00e3o com br\u00f3colis. Cont\u00e9m tra\u00e7os de lactose no macarr\u00e3o. O card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS. O RA e o RS estar\u00e3o fechados entre 18/12/2017 at\u00e9 23/02/2018. Adote uma caneca !", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Couve", "pts": " PTS ao sugo", "guarnicao": "Macarr\u00e3o com br\u00f3colis", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Salsicha ao molho de tomate"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o, na torta de aveia ao molho de mandioquinha e no macarr\u00e3o com br\u00f3colis. N\u00e3o cont\u00e9m lactose.O RA e o RS estar\u00e3o fechados entre 18/12/2017 at\u00e9 23/02/2018. Nesse per\u00edodo o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU.", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Couve", "pts": "-", "guarnicao": "Macarr\u00e3o com br\u00f3colis", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Macarr\u00e3o com br\u00f3colis"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. O card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS. O RA e o RS estar\u00e3o fechados entre 18/12/2017 at\u00e9 23/02/2018. Adote uma caneca !", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Banana", "salada": "Mista crua  (escarola,pepino,piment\u00e3o verde e tomate)", "pts": " PTS com beterraba", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Isca de frango com milho e azeitona"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no pts ao molho branco. N\u00e3o cont\u00e9m lactose.O RA e o RS estar\u00e3o fechados entre 18/12/2017 at\u00e9 23/02/2018. Nesse per\u00edodo o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. Adote uma caneca !", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Banana", "salada": "Mista crua  (escarola,pepino,piment\u00e3o verde e tomate)", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "PTS ao molho branco"}}, {"data": "2017-12-05", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. Cont\u00e9m lactose no pudim de baunilha.O card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS. O RA e o RS estar\u00e3o fechados entre 18/12/2017 at\u00e9 23/02/2018. Adote uma caneca !", "suco": "Uva", "sobremesa": "Pudim de baunilha", "salada": "Alface com milho e ervilha", "pts": " PTS com chuchu", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Bife ao curry"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose.O RA e o RS estar\u00e3o fechados entre 18/12/2017 at\u00e9 23/02/2018. Nesse per\u00edodo o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. Adote uma caneca !", "suco": "Uva", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Alface com milho e ervilha", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Feij\u00e3o branco com legumes"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. Cont\u00e9m lactose na abobrinha saut\u00e9e. O card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS. O RA e o RS estar\u00e3o fechados entre 18/12/2017 at\u00e9 23/02/2018. Adote uma caneca !", "suco": "Uva", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Acelga", "pts": " PTS com abacaxi", "guarnicao": "Abobrinha saut\u00e9e", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Salsicha com ervilha e azeitona"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no macarr\u00e3o com lentilha ao sugo. N\u00e3o cont\u00e9m lactose.O RA e o RS estar\u00e3o fechados entre 18/12/2017 at\u00e9 23/02/2018. Nesse per\u00edodo o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. Adote uma caneca !", "suco": "Uva", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Acelga", "pts": "-", "guarnicao": "Abobrinha saut\u00e9e", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Macarr\u00e3o com lentilha ao sugo"}}, {"data": "2017-12-06", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no cuscuz de legumes. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. O card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS. O RA e o RS estar\u00e3o fechados entre 18/12/2017 at\u00e9 23/02/2018. Adote uma caneca !", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Escarola com abacaxi", "pts": " PTS com quiabo", "guarnicao": "Cuscuz de legumes com aveia", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Frango assado"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose.O RA e o RS estar\u00e3o fechados entre 18/12/2017 at\u00e9 23/02/2018. Nesse per\u00edodo o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. Adote uma caneca !", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Escarola com abacaxi", "pts": "-", "guarnicao": "Cuscuz de legumes com aveia", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Cuscuz vegetariano"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. O card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS. O RA e o RS estar\u00e3o fechados entre 18/12/2017 at\u00e9 23/02/2018. Adote uma caneca !", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Doce de banana/ goiabada", "salada": "Alface com rabanete", "pts": " PTS com berinjela", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Bife ao molho de laranja"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose.O RA e o RS estar\u00e3o fechados entre 18/12/2017 at\u00e9 23/02/2018. Nesse per\u00edodo o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. Adote uma caneca !", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Goiabada pasta", "salada": "Alface com rabanete", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Feij\u00e3o branco com legumes"}}, {"data": "2017-12-07", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. Cont\u00e9m lactose no iogurte. O card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS. O RA e o RS estar\u00e3o fechados entre 18/12/2017 at\u00e9 23/02/2018. Adote uma caneca !", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Banana", "salada": "Soja com tomate", "pts": " PTS com batata", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Isca de carne com batata e bacon"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose.O RA e o RS estar\u00e3o fechados entre 18/12/2017 at\u00e9 23/02/2018. Nesse per\u00edodo o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. Adote uma caneca !", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Soja com tomate", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Soja xadrez"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. O card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS. O RA e o RS estar\u00e3o fechados entre 18/12/2017 at\u00e9 23/02/2018. Adote uma caneca !", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Laranja/ gelatina de p\u00eassego", "salada": "Jardineira de legumes", "pts": " PTS com quiabo", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Frango com quiabo"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e na torta vegetariana. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. O RA e o RS estar\u00e3o fechados entre 18/12/2017 at\u00e9 23/02/2018. Nesse per\u00edodo o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. Adote uma caneca !", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Jardineira de legumes", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Torta de ervilha com escarola ao m. tomate"}}, {"data": "2017-12-11", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no quibe. N\u00e3o cont\u00e9m lactose.O card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS. O RA e o RS estar\u00e3o fechados entre 18/12/2017 at\u00e9 23/02/2018. Traga sua caneca !", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Acelga", "pts": " PTS com car\u00e1", "guarnicao": "Couve e escarola refogada", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Quibe"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no quibe de berinjela com cenoura. N\u00e3o cont\u00e9m lactose.O RA e o RS estar\u00e3o fechados entre 18/12/2017 at\u00e9 23/02/2018. Nesse per\u00edodo o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. Traga sua caneca !", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Acelga", "pts": "-", "guarnicao": "Couve e escarola refogada", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Quibe de berinjela com cenoura"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. O card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS. O RA e o RS estar\u00e3o fechados entre 18/12/2017 at\u00e9 23/02/2018. Traga sua caneca !", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Pepino", "pts": " PTS com legumes", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Isca de carne com legumes"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose.O RA e o RS estar\u00e3o fechados entre 18/12/2017 at\u00e9 23/02/2018. Nesse per\u00edodo o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. Traga sua caneca !", "suco": "Lim\u00e3o", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Pepino", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Gr\u00e3o de bico xadrez"}}, {"data": "2017-12-12", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. Cont\u00e9m lactose no iogurte. O card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS. O RA e o RS estar\u00e3o fechados entre 18/12/2017 at\u00e9 23/02/2018. Traga sua caneca !", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Iogurte", "salada": "Alface", "pts": " PTS ao molho de mostarda", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Frango ao m. de laranja"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose.O RA e o RS estar\u00e3o fechados entre 18/12/2017 at\u00e9 23/02/2018. Nesse per\u00edodo o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. Traga sua caneca !", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Alface", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Ervilha com legumes"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o, no quibe/nuggets e no creme de ervilha. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. O card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS. O RA e o RS estar\u00e3o fechados entre 18/12/2017 at\u00e9 23/02/2018. Traga sua caneca !", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Banana", "salada": "Couve", "pts": " PTS com mandioca", "guarnicao": "Creme de ervilha seca", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Quibe/nuggets"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no quibe de berinjela com cenoura. N\u00e3o cont\u00e9m lactose.O RA e o RS estar\u00e3o fechados entre 18/12/2017 at\u00e9 23/02/2018. Nesse per\u00edodo o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. Traga sua caneca !", "suco": "Abacaxi", "sobremesa": "Banana", "salada": "Couve", "pts": "-", "guarnicao": "Creme de ervilha seca", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Creme de ervilha seca"}}, {"data": "2017-12-13", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. Cont\u00e9m lactose no bife \u00e0 pizzaiolo. O card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS. O RA e o RS estar\u00e3o fechados entre 18/12/2017 at\u00e9 23/02/2018. Traga sua caneca !", "suco": "Caj\u00fa", "sobremesa": "Banana", "salada": "Pepino com ma\u00e7\u00e3", "pts": " PTS com beterraba", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Bife \u00e0 pizzaiolo"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no macarr\u00e3o primavera. N\u00e3o cont\u00e9m lactose.O RA e o RS estar\u00e3o fechados entre 18/12/2017 at\u00e9 23/02/2018. Nesse per\u00edodo o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. Traga sua caneca !", "suco": "Caj\u00fa", "sobremesa": "Banana", "salada": "Pepino com ma\u00e7\u00e3", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Macarr\u00e3o primavera"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. O card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS. O RA e o RS estar\u00e3o fechados entre 18/12/2017 at\u00e9 23/02/2018. Traga sua caneca !", "suco": "Caj\u00fa", "sobremesa": "Banana", "salada": "Beterraba cozida", "pts": " PTS com batata", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Frango \u00e0 portuguesa  (batata, piment\u00e3o e azeitona)"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose.O RA e o RS estar\u00e3o fechados entre 18/12/2017 at\u00e9 23/02/2018. Nesse per\u00edodo o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. Traga sua caneca !", "suco": "Caj\u00fa", "sobremesa": "Banana", "salada": "Beterraba cozida", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Lentilha com legumes"}}, {"data": "2017-12-14", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no peixe ao molho branco. Cont\u00e9m lactose no peixe ao molho branco. O card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS. O RA e o RS estar\u00e3o fechados entre 18/12/2017 at\u00e9 23/02/2018. Traga sua caneca !", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Gelatina de cereja", "salada": "Almeir\u00e3o com agri\u00e3o", "pts": " PTS com mandioca", "guarnicao": "Seleta de legumes", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Peixe ao molho branco"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose.O RA e o RS estar\u00e3o fechados entre 18/12/2017 at\u00e9 23/02/2018. Nesse per\u00edodo o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. Traga sua caneca !", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Almeir\u00e3o com agri\u00e3o", "pts": "-", "guarnicao": "Seleta de legumes", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Seleta de legumes"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o, bife ao molho de mostarda e no bolo de banana.Cont\u00e9m lactose no bife e no bolo. Cont\u00e9m ovos no bolo. O card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS. O RA e o RS estar\u00e3o fechados entre 18/12/2017 at\u00e9 23/02/2018.", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Bolo de banana", "salada": "Alface com tomate", "pts": " PTS ao molho de mostarda", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Bife ao molho de mostarda"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no yakisoba vegetariano. N\u00e3o cont\u00e9m lactose.O RA e o RS estar\u00e3o fechados entre 18/12/2017 at\u00e9 23/02/2018. Nesse per\u00edodo o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. Traga sua caneca !", "suco": "Laranja", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Alface com tomate", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Yakisoba vegetariano"}}, {"data": "2017-12-15", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. Cont\u00e9m lactose no virado de banana. O card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS. O RA e o RS estar\u00e3o fechados entre 18/12/2017 at\u00e9 23/02/2018. Traga sua caneca !", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Multicor (alface,cenoura e milho)", "pts": " PTS com batata doce", "guarnicao": "Virado de banana", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Carne assada"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose.O RA e o RS estar\u00e3o fechados entre 18/12/2017 at\u00e9 23/02/2018. Nesse per\u00edodo o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. Traga sua caneca !", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Multicor (alface,cenoura e milho)", "pts": "-", "guarnicao": "Virado de banana", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Soja com legumes"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. O card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido somente no RS. O RA e o RS estar\u00e3o fechados entre 18/12/2017 at\u00e9 23/02/2018. Traga sua caneca !", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Melancia", "salada": "Acelga", "pts": " PTS com chuchu", "guarnicao": "Pir\u00e3o", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Peixe ao molho de lim\u00e3o"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose.O RA e o RS estar\u00e3o fechados entre 18/12/2017 at\u00e9 23/02/2018. Nesse per\u00edodo o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU. Traga sua caneca !", "suco": "Tangerina", "sobremesa": "Melancia", "salada": "Acelga", "pts": "-", "guarnicao": "Pir\u00e3o", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Strogonoff vegetariano"}}, {"data": "2017-12-18", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. Cont\u00e9m lactose no angu de fub\u00e1.O RA e o RS estar\u00e3o fechados entre 18/12/2017 at\u00e9 23/02/2018.\rDia 20 e 21 de dezembro o jantar ficar\u00e1 at\u00e9 \u00e0s 19 hs.\rDia 22/12 n\u00e3o haver\u00e1 jantar.", "suco": "Manga", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Escarola", "pts": " PTS com quiabo", "guarnicao": "Angu de fub\u00e1", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Isca de carne com quiabo"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose.O RA e o RS estar\u00e3o fechados entre 18/12/2017 at\u00e9 23/02/2018.\rDia 20 e 21 de dezembro o jantar ficar\u00e1 at\u00e9 \u00e0s 19 hs.\rDia 22/12 n\u00e3o haver\u00e1 jantar.", "suco": "Manga", "sobremesa": "Laranja", "salada": "Escarola", "pts": "-", "guarnicao": "Angu de fub\u00e1", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Polenta ao molho de ervilha"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. Cont\u00e9m lactose no arroz \u00e0 grega.O RA e o RS estar\u00e3o fechados entre 18/12/2017 at\u00e9 23/02/2018.\rDia 20 e 21 de dezembro o jantar ficar\u00e1 at\u00e9 \u00e0s 19 hs.\rDia 22/12 n\u00e3o haver\u00e1 jantar.", "suco": "Manga", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Almeir\u00e3o", "pts": " PTS com abobrinha", "guarnicao": "Arroz \u00e0 grega", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Carne assada"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose.O RA e o RS estar\u00e3o fechados entre 18/12/2017 at\u00e9 23/02/2018. Nesse per\u00edodo o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU.\rDia 20 e 21 de dezembro o jantar ficar\u00e1 at\u00e9 \u00e0s 19 hs.\rDia 22/12 n\u00e3o haver\u00e1 jantar.", "suco": "Manga", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Almeir\u00e3o", "pts": "-", "guarnicao": "Arroz \u00e0 grega", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Arroz \u00e0 grega"}}, {"data": "2017-12-19", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose.O RA e o RS estar\u00e3o fechados entre 18/12/2017 at\u00e9 23/02/2018.\rDia 20 e 21 de dezembro o jantar ficar\u00e1 at\u00e9 \u00e0s 19 hs.\rDia 22/12 n\u00e3o haver\u00e1 jantar.", "suco": "Uva", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Berinjela curtida", "pts": " PTS com inhame", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Frango assado com gergelim"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose.O RA e o RS estar\u00e3o fechados entre 18/12/2017 at\u00e9 23/02/2018. Dia 20 e 21 de dezembro o jantar ficar\u00e1 at\u00e9 \u00e0s 19 hs.\rDia 22/12 n\u00e3o haver\u00e1 jantar.", "suco": "Uva", "sobremesa": "Ma\u00e7\u00e3", "salada": "Berinjela curtida", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Gr\u00e3o de bico \u00e0 chinesa"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e na torta de ma\u00e7\u00e3. Cont\u00e9m lactose na torta de ma\u00e7\u00e3. O RA e o RS estar\u00e3o fechados entre 18/12/2017 at\u00e9 23/02/2018.\rDia 20 e 21 de dezembro o jantar ficar\u00e1 at\u00e9 \u00e0s 19 hs.\rDia 22/12 n\u00e3o haver\u00e1 jantar.", "suco": "Uva", "sobremesa": "Torta de ma\u00e7\u00e3", "salada": "Beterraba ralada", "pts": " PTS com vagem", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Isca de carne com vagem"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose.O RA e o RS estar\u00e3o fechados entre 18/12/2017 at\u00e9 23/02/2018. Nesse per\u00edodo o card\u00e1pio vegetariano ser\u00e1 servido no RU.", "suco": "Uva", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Beterraba ralada", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Soja xadrez"}}, {"data": "2017-12-20", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. Cont\u00e9m lactose no pudim de prest\u00edgio. O RA e o RS estar\u00e3o fechados entre 18/12/2017 at\u00e9 23/02/2018.\rDia 20 e 21 de dezembro o jantar ficar\u00e1 at\u00e9 \u00e0s 19 hs.\rDia 22/12 n\u00e3o haver\u00e1 jantar.", "suco": "Caju", "sobremesa": "Pudim de prest\u00edgio", "salada": "Acelga com abacaxi", "pts": " PTS com ab\u00f3bora", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Carne picada com ab\u00f3bora"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose.O RA e o RS estar\u00e3o fechados entre 18/12/2017 at\u00e9 23/02/2018.\rDia 20 e 21 de dezembro o jantar ficar\u00e1 at\u00e9 \u00e0s 19 hs.\rDia 22/12 n\u00e3o haver\u00e1 jantar.", "suco": "Caju", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Acelga com abacaxi", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Abobrinha agridoce"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no chuchu ao molho branco. Cont\u00e9m lactose no chuchu ao molho branco. O RA e o RS estar\u00e3o fechados entre 18/12/2017 at\u00e9 23/02/2018.\rDia 20 e 21 de dezembro o jantar ficar\u00e1 at\u00e9 \u00e0s 19 hs.\rDia 22/12 n\u00e3o haver\u00e1 jantar.", "suco": "Caju", "sobremesa": "Banana", "salada": "Alface", "pts": " PTS com batata", "guarnicao": "Chuchu ao molho branco", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Frango frito"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose.O RA e o RS estar\u00e3o fechados entre 18/12/2017 at\u00e9 23/02/2018. Dia 20 e 21 de dezembro o jantar ficar\u00e1 at\u00e9 \u00e0s 19 hs.\rDia 22/12 n\u00e3o haver\u00e1 jantar.", "suco": "Caju", "sobremesa": "Banana", "salada": "Alface", "pts": "-", "guarnicao": " chuchu", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Cuscuz vegetariano"}}, {"data": "2017-12-21", "almoco": {"tipo": "Almo\u00e7o", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o e no bife \u00e0 dubarry. Cont\u00e9m lactose no bife \u00e0 dubarry. O RA e o RS estar\u00e3o fechados entre 18/12/2017 at\u00e9 23/02/2018.\rDia 20 e 21 de dezembro o jantar ficar\u00e1 at\u00e9 \u00e0s 19 hs.\rDia 22/12 n\u00e3o haver\u00e1 jantar.", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Banana", "salada": "Alface com beterraba", "pts": " PTS com couve-flor", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Bife \u00e0 dubarry"}, "almoco_vegetariano": {"tipo": "Almo\u00e7o vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose.O RA e o RS estar\u00e3o fechados entre 18/12/2017 at\u00e9 23/02/2018. Dia 20 e 21 de dezembro o jantar ficar\u00e1 at\u00e9 \u00e0s 19 hs.\rDia 22/12 n\u00e3o haver\u00e1 jantar.", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Banana", "salada": "Alface com beterraba", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "PTS com legumes"}, "jantar": {"tipo": "Jantar", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. Cont\u00e9m lactose na carne picada \u00e0 romanesca. O RA e o RS estar\u00e3o fechados entre 18/12/2017 at\u00e9 23/02/2018.\rDia 20 e 21 de dezembro o jantar ficar\u00e1 at\u00e9 \u00e0s 19 hs.\rDia 22/12 n\u00e3o haver\u00e1 jantar.", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Curau", "salada": "Pepino", "pts": " PTS com car\u00e1", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz e feij\u00e3o", "prato_principal": "Carne picada \u00e0 romanesca"}, "jantar_vegetariano": {"tipo": "Jantar vegetariano", "observacoes": "O card\u00e1pio cont\u00e9m gl\u00faten no p\u00e3o. N\u00e3o cont\u00e9m lactose. O RA e o RS estar\u00e3o fechados entre 18/12/2017 at\u00e9 23/02/2018. Dia 20 e 21 de dezembro o jantar ficar\u00e1 at\u00e9 \u00e0s 19 hs.\rDia 22/12 n\u00e3o haver\u00e1 jantar.", "suco": "Maracuj\u00e1", "sobremesa": "Fruta", "salada": "Pepino", "pts": "-", "guarnicao": "-", "arroz_feijao": "Arroz integral e feij\u00e3o", "prato_principal": "Ervilha com legumes"}}]